<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<StringTableList
xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
<!-- Created with the Crusade editor -->
<!-- DLC11_FactionText.xml -->
 
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_TYWOM_Name</Label>
    <String>Tywom</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_TYWOM_ShortName</Label>
    <String>Tywom</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_TYWOM_LeaderName</Label>
    <String>His Moist Eminence Splum</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_TYWOM_Dec</Label>
    <String>Uma raça amigável, talvez muito amigável de caracóis inteligentes. Umedecidas, pegajosas e para cima para tudo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_TYWOM_LeaderDec</Label>
    <String>Líder nato, a Splum provou ser única e exclusivamente capaz de navegar no mar de interesses próprios incrivelmente competitivos que compõem a política da Tywom. Um diplomata excepcional, alienígenas em toda parte o acham vagamente irritante, muito menos do que um Tywom típico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_TYWOM_Callsign</Label>
    <String>S.E.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_TYWOM_StartupTitle</Label>
    <String>Cling-tight Friends</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_TYWOM_StartupDescription</Label>
    <String>As Tywom são uma raça de lesmas como monopés, conhecidas tanto por sua simpatia quanto por seu excesso de simpatia. Há milênios, uma praga varreu seu planeta, matando todas as Tywom, exceto as mais isoladas e distantes, que reconstruíram sua civilização sobre as qualidades que as tornaram tão isoladas em primeiro lugar - inépcia, pegajosidade e braços finos e reedy.
 
Apesar de serem inteligentes e razoavelmente benevolentes, as Tywom lutam com a diplomacia, muitas vezes falhando em "ler a sala" em suas relações com alienígenas, ou mesmo com elas mesmas. Como resultado, as Tywom muitas vezes preferem longas missões isoladas, e se algum alienígena é perguntado, é assim que elas preferem suas Tywom também.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_TYWOM_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>A incrível carência da Tywom resulta em enormes aumentos na aprovação interna para cada civilização alienígena em boas condições com eles. Além disso, elas são renomadas por sua habilidade e embarcações altamente móveis..</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_MUKAY_Name</Label>
    <String>Mu'Kay</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_MUKAY_ShortName</Label>
    <String>Mu'Kay</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_MUKAY_LeaderName</Label>
    <String>Abyssal Echoer Varua</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_MUKAY_Dec</Label>
    <String>Uma raça de cefalópodes inteligentes. Amistosos, benevolentes e um pouco condescendentes, eles são os fundadores da Federação das Espécies Aliadas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_MUKAY_LeaderDec</Label>
    <String>Como orador do Conselho Abissal, Varua é a face pública dos Mu'Kay e da Federação de Espécies Aliadas. Carinhosa, inteligente e possuidora de um ódio profundo aos peixes, ela é um exemplo de todas as coisas Mu'Kayaan.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_MUKAY_Callsign</Label>
    <String>S.E.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_MUKAY_StartupTitle</Label>
    <String>Uma Federação de Um (Por enquanto)</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_MUKAY_StartupDescription</Label>
    <String>Os Mu'Kay são cefalópodes inteligentes que vivem inteiramente em ambientes aquáticos, seus navios famosos por suas linhas fluidas e orgânicas. Espécie curiosa e cientificamente correta, eles são os fundadores da Federação das Espécies Aliadas. Embora graças a um grau talvez excessivo de cautela, eles têm sido muito relutantes em abrir as funções de membros da Federação a qualquer outra pessoa.
 
Sua inteligência natural faz deles excelentes pesquisadores, e sua maneira educada (se ocasionalmente condescendente) se presta bem à diplomacia. A única exceção é em relação aos peixes, que os Mu'Kay desprezam absolutamente. Talvez o mesmo possa ser dito dos peixes como alienígenas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_MUKAY_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>A habilidade diplomática natural do Mu'Kay lhes concede acesso imediato às tecnologias do Tradutor Universal e da Aliança Interestelar, permitindo-lhes - se realmente tiverem coragem de o fazer - construir rapidamente uma aliança..</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_Mowlings_Name</Label>
    <String>Mowlings</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_Mowlings_ShortName</Label>
    <String>Mowlings</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_Mowlings_LeaderName</Label>
    <String>Primarch Moofles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_Mowlings_Dec</Label>
    <String>Uma raça de criaturas pequenas, acidentadas e fervorosamente religiosas como as doninhas. Talvez semelhantes a feras. Tipo voleibol? Sua religião se concentra na adoração de um extraterrestre enormemente poderoso. Seu nome é Jeff.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_Mowlings_LeaderDec</Label>
    <String>Tanto o chefe de estado como o líder da religião oficial do estado de Mowling, Moofles é respeitado e admirado por seus pares por seu conhecimento dos assuntos de Jeff e Jeffly.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_Mowlings_Callsign</Label>
    <String>S.E.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_Mowlings_StartupTitle</Label>
    <String>Desastrado, mas atencioso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_Mowlings_StartupDescription</Label>
    <String>Os Mowlings são uma raça amigável de pequenos mamíferos, que não se parecem muito com uma doninha ou um furão. Devotamente religiosos, sua religião estatal e, na verdade, toda a sua civilização se concentra na adoração de um imensamente poderoso extraterrestre chamado Jeff.
 
Jeff está bem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_Mowlings_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>A presença de Jeff dá bônus maciços para qualquer planeta que ele orbite, embora ele não possa estar em todos os lugares ao mesmo tempo. Os Mowlings também podem construir Templos para adorá-lo, concedendo grandes bonificações para influenciar e aprovar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_FreeTrandals_Name</Label>
    <String>Free Trandals</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_FreeTrandals_ShortName</Label>
    <String>Free Trandals</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_FreeTrandals_LeaderName</Label>
    <String>Lord Clurg</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_FreeTrandals_Dec</Label>
    <String>Os resquícios livres de uma raça de guerreiros poderosos, cujos irmãos permanecem controlados por uma IA malévola. Os Trandals Livres lutam para manter sua liberdade enquanto reconstróem sua cultura a partir do zero..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_FreeTrandals_LeaderDec</Label>
    <String>Lord Clurg é mais um primeiro entre iguais do que um verdadeiro senhor, os Trandals Livres tendo apenas restabelecido suas noções de governança e hierarquia. Ele escolheu o título 'Senhor' porque lhe faltavam idéias melhores..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_FreeTrandals_Callsign</Label>
    <String>S.E.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_FreeTrandals_StartupTitle</Label>
    <String>Reconstruindo do zero</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_FreeTrandals_StartupDescription</Label>
    <String>Os Trandals Livres são a facção fugitiva de uma raça de antigos guerreiros poderosos chamada Trandals. Seus irmãos permanecem escravizados por uma IA malévola conhecida como Overmind, que usa seus corpos para avançar seus próprios propósitos nefastos. Os Trandals Livres agora trabalham para libertar mais de sua espécie do Overmind, ao mesmo tempo em que reconstróem sua cultura perdida.
 
Possuindo uma capacidade surpreendente (e também uma paranóia saudável) em torno do uso de tecnologia avançada, os Free Trandals estão longe de ser desamparados, e seus instintos guerreiros há muito enterrados tornam suas naves, embora em número reduzido, enormemente eficazes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DLC11_FACTION_FreeTrandals_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Poucos conhecem os pontos fracos de uma raça sintética como os Free Trandals, o que lhes dá um grande impulso no combate contra tais inimigos. No entanto, eles são extremamente cautelosos, talvez por culpa, em torno de novas pesquisas.</String>
  </StringTable>
 
</StringTableList>
