<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<StringTableList
xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
<!-- Created with the Gal Civ 3 Editor -->
<!-- UIText_CrisisText.xml -->
 
<!-- Event Names and Descriptions -->
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust_Dec</Label>
    <String>Nossos oficiais de inteligência descobriram um grupo clandestino de cientistas que se chamam "The Brain Trust" e que têm trabalhado secretamente em um projeto misterioso. Não fomos capazes de descobrir o que eles estão fazendo, mas sabemos que estão usando nossos preciosos recursos para fazê-lo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust_Choice1Dec</Label>
    <String>Oferecer-se para financiar seu pequeno projeto, desde que compartilhem conosco primeiro qualquer avanço.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolente, -250 Créditos</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust_Choice2Dec</Label>
    <String>Tente infiltrar-se em seu grupo e descubra o que eles estão planejando.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+5 Pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust_Choice3Dec</Label>
    <String>Dividir seu pequeno grupo, e garantir que eles se mantenham focados em nossos objetivos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+5 Malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1_Dec</Label>
    <String>Os créditos que temos bombeado para o "The Brain Trust" finalmente deram frutos. Eles afirmam ter criado um novo tipo de Durantium Shielding, que deveria nos permitir construir uma usina elétrica que impulsionaria substancialmente a Produção Bruta de qualquer planeta no qual ela fosse construída.

Estamos fazendo nossos pesquisadores verificarem seus achados, mas honestamente a matemática está além de qualquer coisa que eles entendam.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1_Choice1Dec</Label>
    <String>Parece arriscado, veja se eles conseguem encontrar uma maneira de usar esta tecnologia para melhorar nossos sistemas de energia existentes.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1_Choice2Dec</Label>
    <String>Esta notícia é preocupante e talvez devêssemos gastar mais alguns créditos para garantir a sua segurança.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>-250 Creditos</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1_Choice3Dec</Label>
    <String>Vamos construir a coisa e ver o que acontece, o que pode dar errado?</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1a_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1a_Dec</Label>
    <String>Parece que o "O Cérebro Confiável" deveria ter sido chamado de "O Coxo Confiável". Após uma revisão mais detalhada de suas descobertas, descobrimos que a maioria dos resultados dos testes era falsa. Eles estavam logo após o financiamento do governo para que todos pudessem se aposentar em um planeta de lazer fora de nossas fronteiras.

Apesar disso, pudemos salvar algumas de suas pesquisas, e conseguimos tornar nossos sistemas de energia existentes um pouco mais eficientes.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+5% Produção bruta em todas as colônias[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1b_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1b_Dec</Label>
    <String>Em uma infeliz virada de acontecimentos, nossos verificadores de fatos deram ao "O Cérebro Confiável" o aval para testar sua nova tecnologia no {PLANETNAME}..

Os resultados não foram os esperados. Na verdade, todo o "O Cérebro Confiável " foi morto quando o sistema de energia que estavam testando explodiu e a onda de choque os desintegrou e a todos os civis ao redor. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]-25% Produção bruta {PLANETNAME} por 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1c_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1c_Dec</Label>
    <String>Os créditos extras que colocamos à prova na nova usina elétrica "O Cérebro Confiável" valeram a pena. Se a tivéssemos construído como projetada, provavelmente teria funcionado, mas também teria vibrado os cérebros de todos os colonos ao redor em algum tipo de pudim cinza.

Com algum trabalho, conseguimos resolver o problema. No entanto, a fábrica não será tão eficiente como a versão de fusão de cérebros.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Pode construir agora a usina matriz de Durantium[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1e_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Incerto</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1e_Dec</Label>
    <String>"O Cérebro Confiável" completou o projeto de sua revolucionária nova Usina de Energia de Matriz de Durantium. Tudo parece seguro para nossos cientistas.

O único membro de nossa equipe de verificação de fatos que estava preocupado com os números parece ter desaparecido. Seus colegas nos asseguram que ele provavelmente só precisava de umas férias.


[COLOR=UIDefaultHighlight]Pode construir agora a usina matriz de Durantium[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1f_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Incerto</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1f_Dec</Label>
    <String>"O Cérebro Confiável" completou o projeto de sua revolucionária nova Usina de Energia de Matriz de Durantium. Há algumas preocupações de que a construção pode ter um efeito adverso sobre o moral das colônias, mas o aumento da produção provavelmente fará com que valha a pena.

O único membro de nossa equipe de verificação de fatos que estava preocupado com os números parece ter desaparecido, mas seus colegas nos asseguram que ele provavelmente só precisava de umas férias.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Pode construir agora a usina matriz de Durantium[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1f1_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1f1_Dec</Label>
    <String>A usina matriz de Durantium foi finalmente concluída. Nossos melhores cientistas estão francamente surpresos que ela esteja funcionando exatamente como o "O Cérebro Confiável" prometeu.

Os membros do O Cérebro Confiável são agora todos famosos e iniciaram lucrativas turnês de palestras por toda a nossa civilização.

 [COLOR=UIDefaultHighlight]+10% Pesquisa para todas as colônias durante 10 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1f2_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust1f2_Dec</Label>
    <String>A Usina de Energia da Matriz de Durantium foi finalmente concluída e está realmente produzindo níveis recordes de potência. A má notícia é que a incrível nova Proteção de Durantium ressoa com a usina, proporcionando um zumbido subsônico que faz com que a colônia que construímos seja absolutamente miserável, louca e agressiva.

Infelizmente, o infeliz colonizador localizou os membros do cérebro confiável antes que pudéssemos definir-lhes a tarefa de consertar o problema.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável(parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2_Dec</Label>
    <String>Nós nos infiltramos com sucesso no "O Cérebro Confiável". Parece que eles têm se apropriado do Durantium em grandes quantidades. Eles pensam que podem criar um novo tipo de blindagem para os planetas de energia.
 
Nossos operadores acham que esperam vender esta tecnologia a quem fizer a maior oferta quando completarem suas pesquisas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2_Choice1Dec</Label>
    <String>Confrontar o "O Cérebro Confiável" e deixá-los saber que serão tratados de forma justa, se eles compartilharem conosco esta nova tecnologia.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle de diplomacia</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2_Choice2Dec</Label>
    <String> Prender o "O Cérebro Confiável". Apreender suas pesquisas, e forçá-los a devolver o Durantium que desviaram.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2_Choice3Dec</Label>
    <String>Prenda-os a todos. Aperte o que puder deles e depois os execute como uma lição para os aspirantes a ladrões.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2a_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2a_Dec</Label>
    <String>Com alguma insistência diplomática, conseguimos persuadir "O Cérebro Confiável" a sair das sombras. Eles compartilharam conosco suas pesquisas e até nos disseram a localização do Durantium que eles desviaram.

Em troca, concordamos em não atirar neles no espaço sem uma nave.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+5% Pesquisa todas as colônias, +5 Pragmático, +5 Durantium[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2b_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2b_Dec</Label>
    <String>Nossa tentativa de confrontar diplomaticamente o "O Cérebro Confiável" não funcionou tão bem. O prédio onde eles estavam se escondendo foi acidentalmente desintegrado quando um de nossos "negociadores" apertou um interruptor em uma de suas experiências.
`
Pelo lado positivo, encontramos o Durantium desaparecido enterrado na sub-cave.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+5 Durantium[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2c_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2c_Dec</Label>
    <String>Concluímos com sucesso o "Cérebro Confiável" e pudemos aproveitar a maior parte de suas pesquisas. Nossos cientistas acham que será bastante útil, permitindo-nos aumentar substancialmente o rendimento de nossos sistemas de energia existentes. No entanto, eles parecem ter vendido o Durantium que desviaram.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+3% Produção bruta todas as Colônias[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2d_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2d_Dec</Label>
    <String>Fomos capazes de prender vários membros do "O Cérebro Confiável". Infelizmente, a maioria deles conseguiu escapar, juntamente com o Durantium desaparecido.

Conseguimos capturar algumas de suas pesquisas. No entanto, sem poder interrogar o resto dos membros, não conseguiremos finalizar seu projeto.


[COLOR=UIDefaultHighlight]+1% Pesquisa todas as Colônias[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2e_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2e_Dec</Label>
    <String>Nossa incursão na sede do "O Cérebro Confiável" foi um sucesso. Até localizamos nosso Durantium desaparecido e, após algumas entrevistas "criativas", conseguimos obter algumas informações úteis de cada um dos membros antes que eles perdessem a capacidade de falar.

Nossos pesquisadores estão muito entusiasmados com os resultados e já encontraram várias maneiras de implementar as novas tecnologias de proteção Durantium.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+5% pesquisa todas as colônias, +10 Malevolentes, +5 Durantium[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2f_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust2f_Dec</Label>
    <String>Infelizmente, nossa batida na sede do "O Cérebro Confiável" não correu como esperado. Um dos dispositivos experimentais em que eles estavam trabalhando foi ativado, e uma estranha onda de choque desintegrou o edifício e seus arredores imediatos. Nossos soldados e todos os membros do "The Brain Trust" foram mortos instantaneamente.

Felizmente, pudemos encontrar o Durantium desaparecido.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+5 Durantium, +5 Malevolente[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3_Dec</Label>
    <String>Parece que o grupo que se autodenomina "O Cérebro Confiável" tem continuado a trabalhar em conjunto remotamente. Eles levaram nossas tentativas de separá-los pessoalmente e se tornaram ativamente hostis.

Nossos oficiais de inteligência são da opinião que eles podem estar trabalhando em algum tipo de arma.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3_Choice1Dec</Label>
    <String>Envie nossos melhores negociadores para desarmar a situação antes que ela se descontrole.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle de diplomacia</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3_Choice2Dec</Label>
    <String>Estabelecer uma vigilância sobre sua comunicação. Descubra no que eles estão trabalhando.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3_Choice3Dec</Label>
    <String>Prenda-os a todos imediatamente e descubra o que pudermos sobre o projeto de armas, por todos os meios necessários.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3a_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3a_Dec</Label>
    <String>Nossos negociadores convenceram o "The Brain Trust" de que precisam avançar com seu trabalho, oferecendo-lhes imunidade às leis de espionagem que possam ter infringido.

Mais surpreendentemente, eles nos forneceram um novo tipo de proteção Durantium que deveria nos permitir criar cascos mais robustos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+20% Pontos de acerto em todos os navios [/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3b_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3b_Dec</Label>
    <String>Nossos negociadores não conseguiram que o "O Cérebro Confiável" renunciasse a nenhuma de suas pesquisas.

Infelizmente, o grupo conseguiu desaparecer logo após nossa tentativa de contato. Não temos idéia do que eles estavam fazendo. Tudo o que podemos fazer é esperar que ele não acabe em mãos inimigas.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10 Benevolente[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3c_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3c_Dec</Label>
    <String>Nossa vigilância do "O Cérebro Confiável" provou ser bastante lucrativa. Não só conseguimos descobrir a localização de alguns dos Durantium que eles desviaram, mas também descobrimos que eles desenvolveram um novo tipo de Proteção Durantium que pretendem usar para fazer uma tecnologia mais poderosa de Motoristas de Massa.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+1 Mass Driver Damage to all ships, +3 Durantium[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3d_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3d_Dec</Label>
    <String>Nossas tentativas de fiscalizar o "O Cérebro Confiável" não têm sido frutíferas. Eles conseguiram desaparecer completamente de nossas redes.  Infelizmente, não temos idéia do que eles estavam fazendo. Tudo o que podemos fazer é esperar que isso não acabe em mãos inimigas. 

A única boa notícia é que fomos capazes de rastrear o estoque de suprimentos deles antes que eles fugissem.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+2 Durantium, +500 Créditos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3e_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3e_Dec</Label>
    <String>Nossos militares conseguiram reunir todo o "Brain Trust" antes que pudessem fugir.

Após alguns interrogatórios não tão amigáveis, descobrimos que eles estavam planejando vender um novo tipo de proteção Durantium a quem fizesse a maior oferta.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10 Malevolente, +5% Pontos de acerto em todos os navios [/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3f_Name</Label>
    <String>Crise: O Cérebro Confiável - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainTrust3f_Dec</Label>
    <String>Acabamos de receber a notícia dos militares de que sua tentativa de reunir o "O Cérebro Confiável" não correu bem. Eles não apenas conseguiram desaparecer de nossa vigilância, mas também infectaram nossas redes com um vírus desagradável que está causando estragos com nosso projeto de pesquisa existente.

Infelizmente, ainda não temos idéia do que eles estavam fazendo. Tudo o que podemos fazer é esperar que isso não acabe em mãos inimigas.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-25% Pesquisa para 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
</StringTableList>
