<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<StringTableList
xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
<!-- Created with the Gal Civ 3 Editor -->
<!-- AnomalyDefText.xml -->
 
<!-- Artifacts -->
 
  <StringTable>
    <Label>FinishProjectArtifact_Name</Label>
    <String>Construtores de Precursores</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>FinishProjectArtifact_Dec</Label>
    <String>Ao ser enviado a sua colônia mais próxima para estudo, este estranho artefato precursor libera milhares de pequenos robôs operários que quase imediatamente completam o projeto planetário em andamento. Infelizmente, eles fecham após a conclusão do projeto.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>FinishTechArtifact_Name</Label>
    <String>Gênio infeliz</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>FinishTechArtifact_Dec</Label>
    <String>Uma esfera misteriosa flutuando no espaço profundo varre seu navio de pesquisa antes de se autodestruir. Na sequência, um de seus tripulantes menos dotados intelectualmente mostra um brilho notável e repentino. Ele faz um avanço tecnológico surpreendente antes de sua cabeça explodir... literalmente, infelizmente.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>GiveCreditsArtifact_Name</Label>
    <String>Riquezas Antigas</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>GiveCreditsArtifact_Dec</Label>
    <String>Você não está bem certo de como este antigo artefato de imenso e óbvio valor monetário fez seu caminho de volta ao comando da frota, mas sua equipe de pesquisa certamente desfrutará de um tapinha nas costas e de uma medalha brilhante mais do que algo tão crasso como uma vida de luxo permanente e absurdo.</String>
  </StringTable>
 
<!-- Capsules -->
 
  <StringTable>
    <Label>ContrabandTech_Name</Label>
    <String>Hardware misterioso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>ContrabandTech_Dec</Label>
    <String>Os sistemas computacionais alienígenas encontrados nesta cápsula são tão avançados que sua equipe de pesquisa carece das palavras para descrever todas as funções, exceto suas funções mais rudimentares. Mesmo aquelas capacidades de baixo nível, no entanto, são suficientes para fazer avançar nossos estudos tecnológicos em saltos e limites.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>CargoPod_Name</Label>
    <String>Achados e Perdidos</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>CargoPod_Dec</Label>
    <String>O exterior queimado e perfurado desta cápsula de carga abandonada dá a impressão de que é pouco provável que seus legítimos proprietários retornem para ela nesta vida. Seria uma vergonha deixar que os bens valiosos que estão lá dentro sejam desperdiçados.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>DataKeyTech_Name</Label>
    <String>Hardware misterioso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>DataKeyTech_Dec</Label>
    <String>Os sistemas computacionais alienígenas encontrados nesta cápsula são tão avançados que sua equipe de pesquisa carece das palavras para descrever todas as funções, exceto suas funções mais rudimentares. Mesmo aquelas capacidades de baixo nível, no entanto, são suficientes para fazer avançar nossos estudos tecnológicos em saltos e limites.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>WeaponKeyModule_Name</Label>
    <String>Misteriosos Hardware com Armas</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>WeaponKeyModule_Dec</Label>
    <String>Este estranho módulo de arma alienígena tem flutuado pelo cosmos por eons. Com um pouco de esforço, conseguimos integrá-lo a nossos sistemas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>WeaponKeyModule_Kin_Name</Label>
    <String>Misteriosos Hardware com Armas</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>WeaponKeyModule_Kin_Dec</Label>
    <String>Este estranho módulo de arma alienígena tem flutuado pelo cosmos por eons. Com um pouco de esforço, conseguimos integrá-lo a nossos sistemas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>WeaponKeyModule_Miss_Name</Label>
    <String>Misteriosas Ferragens com Armas</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>WeaponKeyModule_Miss_Dec</Label>
    <String>Este estranho módulo de arma alienígena tem flutuado pelo cosmos por eons. Com um pouco de esforço, conseguimos integrá-lo a nossos sistemas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>GetResourceCapsule_Name</Label>
    <String>Carga perdida</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>GetResourceCapsule_Dec</Label>
    <String>Este recipiente contém recursos valiosos extraídos de locais desconhecidos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>GetResourceCapsule1_Name</Label>
    <String>Carga perdida</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>GetResourceCapsule1_Dec</Label>
    <String>Este recipiente contém recursos valiosos extraídos de locais desconhecidos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>GetResourceCapsule2_Name</Label>
    <String>Carga perdida</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>GetResourceCapsule2_Dec</Label>
    <String>Este recipiente contém recursos valiosos extraídos de locais desconhecidos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>GetResourceCapsule3_Name</Label>
    <String>Carga perdida</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>GetResourceCapsule3_Dec</Label>
    <String>Este recipiente contém recursos valiosos extraídos de locais desconhecidos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>GetResourceCapsule4_Name</Label>
    <String>Carga perdida</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>GetResourceCapsule4_Dec</Label>
    <String>Este recipiente contém recursos valiosos extraídos de locais desconhecidos.</String>
  </StringTable>
 
<!-- ShipGraveyard -->
 
  <StringTable>
    <Label>LostScoutAnomoly_Name</Label>
    <String>Navio batedor perdido</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>LostScoutAnomoly_Dec</Label>
    <String>Uma pequena embarcação flutua, morta, no espaço profundo. Após exame, parece ser um velho modelo de batedor de uma guerra anterior. Suas capacidades não sobrecarregam nem mesmo os intelectuais moderados que tripulam sua nave de pesquisa, mas com um pouco de trabalho ela poderia ser restaurada ao serviço.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>LostSurveyAnomoly_Name</Label>
    <String>Um buraco de minhoca a mais</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>LostSurveyAnomoly_Dec</Label>
    <String>O projeto desconhecido deste navio de pesquisa faz lembrar alguns navios Terrestres, mas sua tripulação não consegue encontrar sua correspondência exata em nenhum lugar em seu banco de dados. O exterior mostra sinais de passagem de wormhole, mas o interior precisa de alguma limpeza para lidar com a gosma verde que os melhores palpites de seus topógrafos colocam como a tripulação original. No lado positivo, o próprio navio funciona perfeitamente. </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>LostCutterAnomoly_Name</Label>
    <String>Torrado mas não queimado</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>LostCutterAnomoly_Dec</Label>
    <String>Sua equipe de pesquisa encontra uma pequena embarcação ligeiramente queimada, mas salvável em meio aos destroços de alguma escaramuça esquecida durante a guerra do Temido Senhor. A tripulação foi presumivelmente baleada por covardia desde que os lasers e escudos ainda funcionam, mas isso só deixa menos obstáculos para sua tripulação reparar a embarcação e pressioná-la a entrar em serviço.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>LostDefenderAnomoly_Name</Label>
    <String>Never Surrender</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>LostDefenderAnomoly_Dec</Label>
    <String>Um único defensor intacto orbita os restos de um planeta destruído pelo terrível armamento da guerra do Temido Senhor. A tripulação, há muito morta, permanece em seus postos - à espera de reforços que nunca chegaram.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>LostGunboatAnomoly_Name</Label>
    <String>Lançar a Primeira Pedra</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>LostGunboatAnomoly_Dec</Label>
    <String>O enorme Drengin battlecruiser flutuando no espaço profundo, seu casco perfurado por milhares de pequenos impactos cinéticos, é totalmente insalubre. O canhoneiro Terran à deriva nas proximidades, no entanto, ainda está em condições de funcionamento. Os únicos restos mumificados dos tripulantes restantes ainda envolvem suas mãos em torno dos controles do canhão, um sorriso congelado para sempre em seu rosto..</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>LostColonyAnomoly_Name</Label>
    <String>Amigos congelados</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>LostColonyAnomoly_Dec</Label>
    <String>Uma nave colônia não puxada deriva no espaço profundo, completa com um porão cheio de colonos congelados. Ao descongelá-los, você descobre que eles são refugiados da guerra do Temido Senhor que andam à deriva há mais de 10 anos. Eles estão bastante dispostos a se juntar a seu império em gratidão por reparar sua nave.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>LostConstructorAnomoly_Name</Label>
    <String>Salvamento Construtivo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>LostConstructorAnomoly_Dec</Label>
    <String>Os restos desta base estelar destruída são inúteis. O construtor abandonado próximo, porém, aparentemente nunca teve a chance de cumprir sua função expandindo a base estelar. São necessários reparos mínimos para que o construtor volte a trabalhar, e logo ele poderá criar ou melhorar uma base estelar própria.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>ShipSpeedBoost_Name</Label>
    <String>Um impulso bem necessário</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>ShipSpeedBoost_Dec</Label>
    <String>Um navio poderoso deriva, claramente danificado por uma batalha além do reparo. Seus avançados sistemas de acionamento, entretanto, estão notavelmente bem preservados. Algumas modificações em seus componentes mais exóticos mais tarde, e seus próprios acionamentos estão gritando muito além de suas especificações de fábrica. (+2 mudanças para todos os navios de sua frota)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>ShipRangeBoost_Name</Label>
    <String>Respiração de ar fresco</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>ShipRangeBoost_Dec</Label>
    <String>Ao investigar uma anomalia gasosa, seus topógrafos encontram um elemento previamente desconhecido com propriedades notáveis. Um dos cientistas seniores de sua equipe adapta seus sistemas de suporte de vida existentes para utilizar o elemento estranho, aumentando muito a eficiência do sistema e, portanto, o alcance de sua frota. (+25% de alcance para todos os navios de sua frota)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>ShipSensorBoost_Name</Label>
    <String>Levantando a névoa</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>ShipSensorBoost_Dec</Label>
    <String>A antiga embarcação de reconhecimento que seu navio de pesquisa tropeça é construída sobre princípios tecnológicos que sua tripulação só pode adivinhar. Um de seus engenheiros descodifica os segredos de parte de sua tecnologia de sensores, no entanto, e com um pouco de criatividade é capaz de adaptá-la às suas próprias embarcações. (+25% de alcance do sensor para todos os navios da frota)</String>
  </StringTable>
 
<!-- SpaceJunk -->
 
  <StringTable>
    <Label>BigCredits_Name</Label>
    <String>Cargo Pods</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>BigCredits_Dec</Label>
    <String>De onde vieram essas cápsulas de carga, recheadas com mercadorias que valem uma quantia literalmente astronômica? Onde estão seus proprietários? Por que eles os abandonaram? Nenhuma destas perguntas tem respostas lucrativas, portanto não há motivo para perguntar-lhes em primeiro lugar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>MediumCredits_Name</Label>
    <String>Campo de Detritos</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>MediumCredits_Dec</Label>
    <String>Isto parece ser o que resta de algum tipo de embarcação. Dentro dos escombros encontramos uma coleção moderada de componentes valiosos do navio e elementos raros após um levantamento minucioso. A curiosidade pode muitas vezes ser perigosa, mas também é regularmente lucrativa.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>SmallCredits_Name</Label>
    <String>Lixo espacial</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>SmallCredits_Dec</Label>
    <String>Após um estudo intensivo de um campo de destroços promissor, seus topógrafos são forçados a admitir que quase nada que valha a pena ser resgatado permanece. A disciplina que eles enfrentam por seu fracasso permanece inalterada, é claro.</String>
  </StringTable>
 
<!-- Wormholes -->
 
  <StringTable>
    <Label>WormholeAnomaly_Name</Label>
    <String>Cavalgada de Buraco de Verme</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>WormholeAnomaly_Dec</Label>
    <String>Sua nave de pesquisa é presa em um campo desconhecido e sugada através de um buraco no próprio espaço. A tripulação pode ficar aborrecida com o desvio não planejado, mas o fato de estar de alguma forma ilesa após percorrer uma distância tão grande num piscar de olhos deve manter o moral a um nível aceitável.</String>
  </StringTable>
 
</StringTableList>
