<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<StringTableList
xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
<!-- Created with the Gal Civ 3 Editor -->
<!-- IdeologicalGalacticEventsText.xml -->
 
<!-- Event Names and Descriptions -->
 
  <StringTable>
    <Label>RuthlessVisionEvent_Name</Label>
    <String>Ruthless Vision</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>RuthlessVisionEvent_Dec</Label>
    <String>Durante uma pesquisa espacial profunda, uma de nossas naves descobriu um artefato antigo que pode ser usado para melhorar nossos sistemas de mira. Infelizmente, ele funciona transformando um ser senciente em um sensor psionic vivo. O processo é agonizante, e a personalidade existente do "Voluntário" é completamente destruída. O que devemos fazer com o artefato?</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>RuthlessVisionEvent_Benevolent_Bonus_Name</Label>
    <String>Estudar o artefato o máximo que pudermos com segurança, e fechá-lo no cofre mais profundo do império.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>RuthlessVisionEvent_Benevolent_Bonus_Dec</Label>
    <String>+30 Benevolente, +10% Pesquisa</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>RuthlessVisionEvent_Neutral_Bonus_Name</Label>
    <String>Usar o artefato em criminosos condenados, economizando na dispendiosa manutenção das prisões e aumentando nossa capacidade de nos defendermos em uma galáxia perigosa.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>RuthlessVisionEvent_Neutral_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Pragmatico, +10% Direcionamento</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>RuthlessVisionEvent_Merciless_Bonus_Name</Label>
    <String>Forçar o tripulante menos popular de cada navio a se submeter à transformação, dando-lhe a oportunidade de fazer algo valioso de si mesmo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>RuthlessVisionEvent_Merciless_Bonus_Dec</Label>
    <String>+30 Malevolo, +25% Direcionamento, -5% Aprovação</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>TradeSecretsEvent_Name</Label>
    <String>Segredos comerciais</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>TradeSecretsEvent_Dec</Label>
    <String>Um de nossos comerciantes foi abordado por representantes de uma associação de comerciantes do mercado negro. Eles estão nos oferecendo uma riqueza de informações privilegiadas sobre as outras civilizações da galáxia, o suficiente para negociar termos incrivelmente favoráveis, aumentando a renda comercial em todas as nossas rotas. Em troca, eles querem ter acesso a alguns de nossos projetos de pesquisa atuais.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>TradeSecretsEvent_Benevolent_Bonus_Name</Label>
    <String>Não vamos usar nenhuma vantagem injusta nas negociações comerciais, e certamente não vamos ceder nossas pesquisas. Desvie-os e informe nossos vizinhos sobre suas possíveis brechas de segurança.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>TradeSecretsEvent_Benevolent_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Benevolente. +10% Diplomacia</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>TradeSecretsEvent_Neutral_Bonus_Name</Label>
    <String>Faça o acordo, mas certifique-se de que não estamos dando nenhuma informação de pesquisa crítica para nossa segurança.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>TradeSecretsEvent_Neutral_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Pragmatico, +100% Renda comercial, -5% Pesquisa</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>TradeSecretsEvent_Merciless_Bonus_Name</Label>
    <String>Ofereça-se para fazer o negócio, depois use algumas armas grandes para simplesmente tirar deles os segredos comerciais. Podemos nos permitir uma guerra com um mercado negro sombrio.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>TradeSecretsEvent_Merciless_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Malevolo, +100% Renda comercial</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>PublicEducationEvent_Name</Label>
    <String>Educação Pública</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>PublicEducationEvent_Dec</Label>
    <String>O povo de nossa civilização começou uma série de pequenos protestos, exigindo um aumento do financiamento para a educação básica. Embora isto nos custe algo, deveria levar a uma maior aprovação pública, e o fluxo de trabalhadores instruídos poderia ajudar a beneficiar certas indústrias específicas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>PublicEducationEvent_Benevolent_Bonus_Name</Label>
    <String>É claro. Não estávamos fazendo isso já? Mesmo que estivéssemos, vamos fazer mais então. Muito mais. Mas não temos que restringir as escolhas de carreira de ninguém; deixemos nosso povo escolher o que é melhor para eles.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>PublicEducationEvent_Benevolent_Bonus_Dec</Label>
    <String> +20 Benevolente. -10% Rendimento total, +15% Aprovação</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>PublicEducationEvent_Neutral_Bonus_Name</Label>
    <String>Isso parece razoável. Embora nossos setores de manufatura e construção exijam treinamento especializado fora do escopo disto, nossos departamentos de administração e logística poderiam se beneficiar de recrutas com melhor educação básica.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>PublicEducationEvent_Neutral_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Pragmatico, -5% Rendimento total, +5% Aprovação</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>PublicEducationEvent_Merciless_Bonus_Name</Label>
    <String>Não. Diga a eles que precisamos desse dinheiro para literalmente qualquer outra coisa que não seja isso. Na verdade, diga-lhes que agora eles têm que trabalhar mais para ousar sugerir isso.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>PublicEducationEvent_Merciless_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Malevolo, -5% Aprovação, +10% Fabricação</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>DesignRevolutionEvent_Name</Label>
    <String>Revolução do design</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>DesignRevolutionEvent_Dec</Label>
    <String>Nossa cultura desenvolveu um pouco de obsessão por produtos eficientes e bem projetados. Domicílios em toda nossa civilização estão se enchendo de móveis arrumados e bem organizados e, de outra forma, as pessoas normais agora entram em discussões sobre composição tipográfica. Como um benefício prático, isto incutiu uma nova apreciação pelo trabalho dos designers, e nossas faculdades agora transbordam de mentes jovens e brilhantes. Com a política correta, podemos escolher para onde dirigir esta energia.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>DesignRevolutionEvent_Benevolent_Bonus_Name</Label>
    <String>Orientar nossos novos designers para construir as melhores e mais prestigiadas instituições culturais que puderem.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>DesignRevolutionEvent_Benevolent_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Benevolente. +10% de fabricação social</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>DesignRevolutionEvent_Neutral_Bonus_Name</Label>
    <String>Permitir que os projetistas escolham seu próprio caminho, deixando os benefícios recaírem onde eles possam.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>DesignRevolutionEvent_Neutral_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Pragmáticos, -5% Custos de fabricação</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>DesignRevolutionEvent_Merciless_Bonus_Name</Label>
    <String>Direcione essas mentes ociosas para ajudar em algo realmente prático. Mas não os deixe escolher o que é prático. Diga-lhes que os navios são práticos. Comece por aí.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>DesignRevolutionEvent_Merciless_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Malévolo, os navios podem transportar 10% a mais de massa.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>EavesdroppingEvent_Name</Label>
    <String>Espionagem</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>EavesdroppingEvent_Dec</Label>
    <String>Um de nossos diplomatas dos Planetas Unidos relata que um trabalhador da divisão de instalações da sede da UP afirma ter colocado dispositivos de escuta em todo o edifício, e que está disposto a dar acesso a eles a quem fizer a maior oferta.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>EavesdroppingEvent_Benevolent_Bonus_Name</Label>
    <String>Isto é um ultraje. A diplomacia não pode ser eficaz quando ambas as partes agem de tão má fé. Transforme esta figura no Conselho.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>EavesdroppingEvent_Benevolent_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Benevolente. +10% influencia todas as colônias.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>EavesdroppingEvent_Neutral_Bonus_Name</Label>
    <String>Isto pode ser uma armadilha, e mesmo que não seja, quando esses insetos forem descobertos, não queremos estar em nenhum lugar perto deles. Exponha este tolo ao Conselho, depois faça lobby com eles para obter uma recompensa. Ou uma cadeira importante, ou uma influência adicional em assuntos-chave.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>EavesdroppingEvent_Neutral_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Pragmático, +10% Aprovação de todas as Colônias.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>EavesdroppingEvent_Merciless_Bonus_Name</Label>
    <String>Esta é uma oportunidade que não pode ser desperdiçada. Em troca do acesso aos insetos, dar ao vilão o que ele quiser, depois dar-lhe um pouco mais para mantê-lo calado, depois matá-lo apenas para ter certeza.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>EavesdroppingEvent_Merciless_Bonus_Dec</Label>
    <String>+30 Malevolo </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>TheScoutEvent_Name</Label>
    <String>O batedor</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>TheScoutEvent_Dec</Label>
    <String>Uma misteriosa embarcação de ocupante único apareceu em órbita ao redor de nosso mundo natal. Nossas naves rapidamente cercaram o intruso, que explicou que é um batedor de uma raça pacífica, mas secreta, do outro lado da galáxia. Em troca de sua liberação e do fornecimento de suprimentos para reparar seu dispositivo sensor, ela oferece amostras da avançada tecnologia de sensores que seu povo possui.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>TheScoutEvent_Benevolent_Bonus_Name</Label>
    <String>Teríamos de bom grado ajudá-la sem recompensa, mas certamente não recusaremos nenhuma. E fazer amizade com uma espécie talentosa na arte do escotismo parece ser o tipo de coisa que poderia ser benéfica. Pergunte se ela está disposta a compartilhar qualquer informação sobre o estado da galáxia.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>TheScoutEvent_Benevolent_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Benevolente, +10% de potência do sensor para todos os navios</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>TheScoutEvent_Neutral_Bonus_Name</Label>
    <String>Seu navio tem muito mais do que isso nele, certamente. Ameaça expor toda a sua raça à galáxia se ela não compartilhar algo um pouco mais rico. O dispositivo sensor, talvez.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>TheScoutEvent_Neutral_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Pragmático, +25% de potência do sensor para todos os navios</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>TheScoutEvent_Merciless_Bonus_Name</Label>
    <String>Não vamos aceitar a palavra de um espião capaz de penetrar em nossas defesas. Confiscar o navio inteiro. Mesmo se ela sabotar seus sistemas, só o salvamento será valioso. E um interrogatório minucioso certamente nos ensinará mais.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>TheScoutEvent_Merciless_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Malévolo, Ganhe o Navio Batedor</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>FlagWavingEvent_Name</Label>
    <String>Acenando a bandeira</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>FlagWavingEvent_Dec</Label>
    <String>Uma súbita onda de fervor patriótico varreu nossa civilização, todo o nosso povo se apaixonou pelas grandes coisas que estamos fazendo. Tal aprovação universal é incrivelmente rara; esta parece uma oportunidade ideal para canalizar a energia de nosso povo para atos mais construtivos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>FlagWavingEvent_Benevolent_Bonus_Name</Label>
    <String>Este é um presente grande demais para interferir. Esta aprovação foi baseada no apreço de nosso povo pelo que já estamos fazendo. Continuaremos fazendo isso.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>FlagWavingEvent_Benevolent_Bonus_Dec</Label>
    <String>+10 Benevolente. +20% Aprovação de todas as colônias</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>FlagWavingEvent_Neutral_Bonus_Name</Label>
    <String>A mão-de-obra ávida, mas não especializada, tem usos limitados, mas não inexistentes. Vamos começar a direcionar a nova energia de nosso povo para contribuir com vários programas voluntários e outros projetos cívicos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>FlagWavingEvent_Neutral_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Pragmatico, +10% Aprovação de todas as colônias</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>FlagWavingEvent_Merciless_Bonus_Name</Label>
    <String>Enviar estes jovens cidadãos ávidos para as forças armadas, onde sua conversa corajosa possa ser realmente utilizada.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>FlagWavingEvent_Merciless_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Malevolo, +5% Aprovação,  +10% Defesa planetária</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>OutbreakEvent_Name</Label>
    <String>Surto</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>OutbreakEvent_Dec</Label>
    <String>{PLANETNAME} foi invadido por um estranho norovírus alienígena. Ele mata rapidamente cerca de 5% dos que infecta, mas tem o curioso efeito colateral de tornar aqueles que sobrevivem profundamente mais inteligentes.
Nossos cientistas encontraram um meio de curá-lo, mas alguns se perguntam se devemos considerar se devemos permitir que a doença floresça, para tirar proveito de seus efeitos colaterais.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>OutbreakEvent_Benevolent_Bonus_Name</Label>
    <String>Erradicar o Vírus. Uma vida perdida é demasiada, independentemente do ganho.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>OutbreakEvent_Benevolent_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Benevolente, +10% Pesquisa para o Planeta Afetado.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>OutbreakEvent_Neutral_Bonus_Name</Label>
    <String>Colocar o planeta em quarentena, e imunizar qualquer um que sair. Permitir que os voluntários se mudem para lá, conhecendo o risco.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>OutbreakEvent_Neutral_Bonus_Dec</Label>
    <String>+10 Pragmatico, +50% Pesquisa no planeta afetado, -20% Crescimento no Planeta Afetado</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>OutbreakEvent_Merciless_Bonus_Name</Label>
    <String>Nunca desperdice um bom Norovírus. Imunize-se a si mesmo e a seus amigos, depois espalhe a doença por todas as suas colônias.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>OutbreakEvent_Merciless_Bonus_Dec</Label>
    <String>+20 Malevolo, +10% Pesquisa, -10% Crescimento.</String>
  </StringTable>
 
</StringTableList>
