<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<StringTableList
xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../../Project/GalCiv3/Game/Data/Schema/Lib/StringTable.xsd">
<!-- Created with the GalCiv editor -->
<!-- PlanetaryProjectText.xml -->
 
  <StringTable>
    <Label>ProjectEconomicStimulus_Name</Label>
    <String>Estímulo econômico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ProjectEconomicStimulus_ShortDec</Label>
    <String>O bombeamento de bens de consumo de nossas fábricas incentiva a atividade econômica - e, portanto, o crescimento de nossa tesouraria.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>ProjectResearchProject_Name</Label>
    <String>Projeto de pesquisa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ProjectResearchProject_ShortDec</Label>
    <String>Dedicar todas as nossas instalações de fabricação à causa de um projeto de pesquisa particularmente importante aumenta muito a eficiência de nossos cientistas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>ProjectCulturalFestival_Name</Label>
    <String>Festival Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ProjectCulturalFestival_ShortDec</Label>
    <String>Uma celebração planetária de nossa cultura, dedicada a espalhar nossa influência por toda a galáxia.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>ProjectBirthingSubsidies_Name</Label>
    <String>Subsídios para Nascimentos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ProjectBirthingSubsidies_ShortDec</Label>
    <String>Uma nova colônia muitas vezes precisa de ajuda para crescer. Ao desviarmos nossos recursos de fabricação para ajudar as famílias a proteger seus ambientes, podemos garantir que elas cresçam e prosperem.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>ProjectMoral_Name</Label>
    <String>Salário-moral</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ProjectMoral_ShortDec</Label>
    <String>Permite que uma colônia canalize sua Produção Social para impulsionar o moral de sua população com bens e serviços gratuitos e mais baratos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>ProjectMilitary_Name</Label>
    <String>Subsídios Militares</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ProjectMilitary_ShortDec</Label>
    <String>Permite que uma colônia canalize todo seu excesso de fabricação social para seu estaleiro, quando não tem mais Melhorias Planetárias para construir ou atualizar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>ProjectCulling_Name</Label>
    <String>Matança</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ProjectCulling_ShortDec</Label>
    <String>Aqueles que não podem contribuir têm a chance de provar sua utilidade ou perecer. Nossa natureza malévola é reafirmada ao nos recusarmos a tolerar que os fracos coloquem um dreno na sociedade.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>ProjectSanctuary_Name</Label>
    <String>Santuário</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ProjectSanctuary_ShortDec</Label>
    <String>Dedicar os esforços de um mundo inteiro para encontrar os necessitados e ajudá-los a se tornarem membros valiosos da sociedade certamente aumentará nossa reputação de benevolência.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>ProjectSummit_Name</Label>
    <String>Cúpula</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ProjectSummit_ShortDec</Label>
    <String>Acolher uma reunião onde quaisquer idéias possam ser livremente trocadas em busca de verdades maiores torna qualquer mundo conhecido como um farol de justiça e pragmatismo.</String>
  </StringTable>
 
 
</StringTableList>
