<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<StringTableList
xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
<!-- Created with the Gal Civ 3 Editor -->
<!-- UIText_CrisisText.xml -->
 
<!-- Event Names and Descriptions -->
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation_Dec</Label>
    <String>Nossos pesquisadores chegaram a uma conclusão surpreendente, que a galáxia inteira é simplesmente uma simulação. Todo sistema solar, planeta e cidadão é meramente um processo de computador e nossa existência inteira não é uma realidade.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation_Choice1Dec</Label>
    <String>Tentar contatar o ser que está controlando esta simulação.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation_Choice2Dec</Label>
    <String>Para evitar o pânico, esconda esta informação do público.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+5 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation_Choice3Dec</Label>
    <String>Encontre os limites da simulação, e explore-os.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+5 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas desenvolveram um transmissor massivo que tenta vibrar o universo a um nível quântico. Eles dizem que a vibração é suficientemente grande para que seja notada por observadores externos, e provavelmente não destruirá a realidade. O que queremos que nossa mensagem seja?</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1_Choice1Dec</Label>
    <String>"Por favor, dê-nos um novo mundo, um paraíso para habitar."</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1_Choice2Dec</Label>
    <String>"Por que estamos aqui?"</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1_Choice3Dec</Label>
    <String>"Prove-nos que você existe!"</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1a_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1a_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas transmitiram sua mensagem: "Por favor, dê-nos um novo mundo, um paraíso para habitar".

Não há uma resposta imediata e você começa a se perguntar se alguém ouviu sua mensagem, ou se houve alguém para ouvi-la. Então seus cientistas notam um planeta desabitado em um sistema solar que você controla. Embora todos os registros e medições afirmem que ele sempre esteve lá, ninguém se lembra de tê-lo notado antes. Aparentemente, sua mensagem foi transmitida.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1b_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1b_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas ligam o transmissor para transmitir sua mensagem de {PLANETNAME}. Para um batimento cardíaco, um milhão de dimensões podem ser vistas sobrepondo-se umas às outras, a maioria queimando ou apenas o vazio frio. Os átomos de cada montanha, edifício e cidadão de {PLANETNAME}, incluindo os do próprio transmissor, são deslocados. Quando está completo, muitos de seus cidadãos estão simplesmente desaparecidos. Estranhamente, alguns novos surgiram.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Reduz pela metade a população de {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1c_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1c_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas transmitiram sua mensagem: "Por que estamos aqui?"

Você tem sua resposta quase imediatamente, pois um breve portal se abre para outra dimensão, mundo ou realidade. Através dele vem uma nave diferente de tudo o que você já viu antes, capaz de viajar até o limite do universo conhecido, talvez até mais além. Seus cidadãos passam a chamar a nave, Mensageiro.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Navio "Mensageiro" grátis[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1d_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1d_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas ligam o transmissor para transmitir sua mensagem de {PLANETNAME}. Para um batimento cardíaco, um milhão de dimensões podem ser vistas sobrepondo-se umas às outras, a maioria queimando ou apenas o vazio frio. Os átomos de cada montanha, edifício e cidadão de {PLANETNAME}, incluindo os do próprio transmissor, são deslocados. Quando está completo, muitos de seus cidadãos estão simplesmente desaparecidos. Estranhamente, alguns novos surgiram.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Reduz pela metade a população de {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1e_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1e_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas transmitiram sua mensagem: "Prove-nos que você existe!

Você tem sua resposta quase imediatamente, pois um breve portal se abre para outra dimensão, mundo ou realidade. Através dele surge uma nave diferente de tudo o que você já viu antes, uma incrível nave de guerra capaz de conquistar civilizações por si só. A resposta parece ser clara, o que quer que lhe tenha respondido de além desta realidade tem intenções claras para você: a conquista.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Nave "Retribuição" grátis[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1f_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1f_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas transmitiram sua mensagem: "Prove-nos que você existe!

Você recebe sua resposta quase imediatamente. Aparentemente, alguém está ouvindo, e ou o odeiam ou têm um senso de humor sombrio. Sua resposta é uma série de meteoros que chovem sobre {PLANETNAME} matando milhões. Pelo menos agora você tem sua prova.

[COLOR=UIDefaultHighlight]A população diminuiu pela metade em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2_Dec</Label>
    <String>Seus cidadãos continuam a viver suas vidas, alheios à simulação da qual fazem parte. Enquanto isso, seus cientistas começaram a criar uma simulação própria, uma simulação que contém seus próprios mundos e cidadãos virtuais.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2_Choice1Dec</Label>
    <String>Faça desta simulação um paraíso para os cidadãos simulados que nela vivem.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2_Choice2Dec</Label>
    <String>Libere a simulação como um jogo para que seus cidadãos possam desfrutar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2_Choice3Dec</Label>
    <String>Use esta simulação para praticar técnicas militares.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2a_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2a_Dec</Label>
    <String>Apesar de seus melhores esforços, você não pode remover completamente o sofrimento de sua simulação. A menos que cada experiência seja a mesma, algumas são sempre melhores, e outras piores. Há sempre a alegria e a dor. Seus filósofos consideram esta lição cuidadosamente.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+20 Benevolente, +20 Pragmático,+20 Malévolo[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2b_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2b_Dec</Label>
    <String>Em cada simulação, por mais perfeita que seja, os cidadãos simulados se tornam deprimidos e depravados. A violência e a apatia parecem ser o resultado de cada experiência e a única conclusão final da vida. Seus cientistas estão profundamente perturbados com estes resultados.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -25% Pesquisa por 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2c_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2c_Dec</Label>
    <String>Seu jogo continua a crescer e atrair fãs por toda a galáxia, tornando-se tão popular que muitos ignoram suas vidas diárias para jogar. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% Produção, +25% Influência para 50 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2d_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2d_Dec</Label>
    <String>Apesar das longas horas e do trabalho árduo de seus apaixonados designers, desenvolvedores e artistas, seu jogo não se torna o grande sucesso de bilheteria que você esperava. Ao invés disso, você ganha tanto com o jogo quanto com o seu desenvolvimento. Bem-vindo à indústria de jogos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2e_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2e_Dec</Label>
    <String>A simulação militar mostra claramente como os modelos militares da última década, e mesmo os dos últimos anos, estão terrivelmente desatualizados. A estratégia e a capacidade militares estão mudando tão rapidamente que o treinamento dos comandantes é quase inútil quando eles se formam. Felizmente, nossa simulação nos permite adaptar nossa estratégia a cada novo desenvolvimento, e nos tornar mais eficazes no campo de batalha.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: Permanente +10% de Soldado e Resistência[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2f_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2f_Dec</Label>
    <String>A simulação militar estava indo bem, até que a contenção falhou e tomou conta de uma de nossas instalações de fabricação. Quando a paramos, ela já havia criado uma frota de navios de guerra muito agressiva.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas teorizam que o tempo é constante apenas quando o experimentamos. Do ponto de vista da simulação, ele é executado em rajadas. Eles especulam que, se puderem isolar uma área em "tempo real", podem enganar a simulação e aproveitar os momentos em que o resto da galáxia está inativa.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3_Choice1Dec</Label>
    <String>Isolar nossos computadores de pesquisa para que eles possam continuar a processar fora do horário local.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3_Choice2Dec</Label>
    <String>Criar um campo suficientemente grande para conter um navio inteiro, um campo que não seja impedido pelo tempo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3_Choice3Dec</Label>
    <String>Com estes esforços, corremos o risco de prejudicar a própria galáxia. Acabe com eles.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3a_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3a_Dec</Label>
    <String>Isolar os computadores de pesquisa da época local foi um sucesso e capaz de realizar anos de pesquisa em segundos. Até o dia em que vimos formas escuras se movendo dentro do campo de contenção. Elas tinham a forma de Thalans. Mas quando abrimos o campo de contenção, elas tinham desaparecido, assim como nosso equipamento. Embora não possamos continuar nossas experiências, pelo menos temos a pesquisa que adquirimos enquanto o campo estava funcionando.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Concluir a Pesquisa Atual[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3b_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3b_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas preparam uma câmara para isolar seu computador da hora local. Mas seus cálculos estão incorretos. Quando o campo é ligado os computadores e uma grande parte de seu laboratório desaparece completamente, perdida em alguma outra realidade. Talvez algum dia, no futuro, eles reapareçam. Até então, uma grande parte de suas pesquisas foi perdida.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -50% Pesquisa por 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3c_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3c_Dec</Label>
    <String>Outras civilizações notaram seu novo navio de guerra. Eles acreditam que, ao ignorar as leis da física, você corre o risco de danificar a própria galáxia. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -2 Diplomacia. Nave "Timeless" gratuita.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3d_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3d_Dec</Label>
    <String>Vocês cientistas conseguem colocar um campo de tempo em torno de um navio de guerra, permitindo que ele se mova a uma velocidade incrível. Enquanto ainda estão saboreando seu sucesso, seus militares demonstram sua incompetência subestimando a velocidade do navio e pilotando-o até a lua, destruindo-o em seu primeiro vôo. Tanto seus militares quanto seus cientistas entram em conflito aos gritos culpando um ao outro pela tragédia.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -25% Pesquisa e Construção Militar para 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3e_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3e_Dec</Label>
    <String>Seus ministros estão impressionados por colocar as necessidades da galáxia acima de suas próprias necessidades. Isto os inspira a seguir seu exemplo em suas relações com outras facções.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +2 Diplomacia[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution_Dec</Label>
    <String>Um pequeno, mas crescente grupo de revolucionários mascarados tem incitado protestos e incendiado edifícios governamentais. No último ataque, o fogo se espalhou para um complexo habitacional onde duas pessoas foram mortas. Os revolucionários afirmam que as mortes foram provas de que o estado é incompetente demais para impedir a propagação do fogo, embora admitam que o tenham iniciado. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% de moral por 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution_Choice1Dec</Label>
    <String>Convidar os revolucionários para se encontrarem e discutirem as melhorias governamentais.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution_Choice2Dec</Label>
    <String>Denuncie os revolucionários como criminosos e encarregue sua polícia de levá-los a julgamento.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+5 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution_Choice3Dec</Label>
    <String>Convidar os revolucionários a se encontrarem e executar qualquer um que seja tolo o suficiente para aparecer.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+10 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1_Dec</Label>
    <String>Suas reuniões com os revolucionários são produtivas e algumas novas medidas saem das conversações. Infelizmente, isto também tem encorajado outros grupos radicais a começar a tomar ações violentas para tentar conseguir um lugar à mesa. E o descuido deles leva a ainda mais mortes. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% de crescimento para 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1_Choice1Dec</Label>
    <String>Permitir que todos falem diretamente com os líderes para que suas idéias possam ser consideradas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente, -5% Construção Social para 25 turnos</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1_Choice2Dec</Label>
    <String>Fim deste ciclo. Desça com força sobre os grupos radicais e deixe claro que esta não é a maneira de obter vantagem.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1_Choice3Dec</Label>
    <String>Isto foi um erro, prendam a todos, começando pelos revolucionários com os quais você acabou de se encontrar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1a_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1a_Dec</Label>
    <String>Seu governo se torna um modelo de como valorizar seus cidadãos. Um líder em particular torna-se conhecido por sua compaixão, sinceridade e perspicácia.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Desbloqueado novo Gerente de Crise (designado na tela do Governo)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1b_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1b_Dec</Label>
    <String>Ceder a grupos radicais violentos tem feito com que grupos legítimos sejam ignorados. Muitas boas idéias se perdem e algumas organizações pacíficas se tornam violentas em uma tentativa de serem movidas para a frente da fila. Onde os cidadãos costumavam escrever petições, eles agora ateiam fogos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% Aprovação por 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1c_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1c_Dec</Label>
    <String>Seus militares são duros com os revolucionários. Eles são rapidamente reunidos e seus bens apreendidos, proporcionando um belo bônus para os cofres do governo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+350 Credits[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1d_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1d_Dec</Label>
    <String>Os grupos radicais não são facilmente derrubados. Um ataque a um estaleiro lhes dá o controle de alguns navios militares que eles usam para começar a atacar navios civis.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1e_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1e_Dec</Label>
    <String>O choque de apoiar os revolucionários para prendê-los causa confusão entre seus cidadãos. Os motins irrompem por todo o seu império. Mas isso vai passar com o tempo. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -50% de moral por 5 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2_Dec</Label>
    <String>Apesar dos esforços de sua polícia, os ataques dos revolucionários se tornam mais freqüentes e mais agressivos. Os poucos que são pegos não têm conhecimento da organização maior, e os líderes permanecem ativos e em liberdade. Muitos afirmam que seu Comissário de Polícia ou é incompetente ou cúmplice em seu trato com os revolucionários. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% de moral por 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2_Choice1Dec</Label>
    <String>Aumentar o orçamento do Comissário. Ele precisa de mais recursos para ser bem sucedido.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente, -10% de renda por 10 turnos</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2_Choice2Dec</Label>
    <String>Peça ao comissário para rastrear discretamente se esses rumores são verdadeiros.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2_Choice3Dec</Label>
    <String>A polícia falhou. Prenderam o comissário e fizeram os militares assumirem a operação.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2a_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2a_Dec</Label>
    <String>Os recursos adicionais compensam. Sua polícia põe um fim aos ataques revolucionários e utiliza o orçamento adicional para implantar medidas de segurança pública em nosso mundo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +10% de resistência[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2b_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2b_Dec</Label>
    <String>Semanas passam, e ainda não há nenhum progresso significativo para deter os revolucionários. Para seus cidadãos, é mais uma prova de como seus governos se tornaram ineficazes. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% de moral por 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2c_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2c_Dec</Label>
    <String>Fora de observar algumas correntes de realidade questionáveis, seu Comissário de Polícia parece ser um cidadão típico. Só uma semana depois é que ele compra um bilhete de transporte que não usa e se dirige ao armazém próximo. É aí que seus agentes o pegam e todos os líderes revolucionários planejam seu próximo ataque. Seus cidadãos aplaudem seu sucesso à medida que os ataques terminam. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +10% de moral por 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2d_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - O fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2d_Dec</Label>
    <String>Seus agentes seguem o Comissário, porém além de observar algumas correntes de realidade questionáveis, ele parece ser um cidadão típico. Mas o Comissário deve ter notado que ele estava sendo seguido porque desaparece. Enquanto isso, os ataques revolucionários se intensificam. Para seus cidadãos, é mais uma prova de quão ineficaz seu governo se tornou.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% de moral por 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2e_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - O fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2e_Dec</Label>
    <String>A ação militar põe fim aos ataques dos revolucionários, mas seus cidadãos questionam a resposta de mão pesada. De qualquer forma, não há dúvida de que puxar os militares para ações policiais rouba tempo de suas tarefas normais e pode tornar nossos planetas menos seguros contra ameaças externas. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% Resistência[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3_Dec</Label>
    <String>Os revolucionários que comparecem à sua reunião são executados publicamente. Sua polícia adota medidas igualmente draconianas e logo amigos e familiares se reportam uns aos outros, numa tentativa de evitar sua "justiça". Você está prestes a lançar uma inquisição para reunir todos os suspeitos quando seu Comissário de Polícia se apresentar, se revelar como o líder dos revolucionários e se oferecer se mostrar misericórdia para com os membros revolucionários.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3_Choice1Dec</Label>
    <String>Aceitar o acordo do comissário. A revolução é quebrada, mostrar clemência para com seus seguidores.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3_Choice2Dec</Label>
    <String>Sem acordo. Cada homem é responsável por suas próprias ações, e será julgado pelo que tiver feito.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3_Choice3Dec</Label>
    <String>Sem acordo. Capturar e executar o Comissário, seus seguidores e um bom número daqueles suspeitos de segui-lo apenas para ter certeza.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3a_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3a_Dec</Label>
    <String>Os ataques dos revolucionários terminam. Mas o sacrifício de seu Comissário faz dele um mártir entre os grupos radicais. Os grafiteiros pintam sua imagem nos edifícios do governo e sua história chega a outras civilizações. Em alguns lugares é tão popular que é a única coisa que eles sabem sobre nós. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +25% Influência por 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3b_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - O fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3b_Dec</Label>
    <String>Os ataques dos revolucionários terminam. Mas o sacrifício de seu Comissário faz dele um mártir entre os grupos radicais. Seu exemplo os encoraja a resistir, violentamente se necessário. O grafite de sua imagem é freqüentemente deixado após um ataque e usado como imagem para unir aqueles que se colocam contra você.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% Aprovação para 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3c_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3c_Dec</Label>
    <String>Com o comissário traidor fora do caminho, sua polícia começa a reunir revolucionários. Eles são rapidamente reunidos e seus bens apreendidos. Proporcionando um bom bônus para os cofres do governo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+600 Creditos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3d_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - O fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3d_Dec</Label>
    <String>Com o comissário traidor fora do caminho, sua polícia começa a reunir os revolucionários. Mas os revolucionários não desistem facilmente. Como última tentativa de contra-atacar, eles colocam bombas em nossas fábricas, paralisando a produção. Mas a luta deles é curta enquanto sua polícia finalmente reúne o último deles.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -25% Construção Social para 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3e_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3e_Dec</Label>
    <String>A revolução é lançada de forma violenta. Mesmo aqueles suspeitos de cumplicidade são presos ou executados. Ouvimos rumores de que seus cidadãos estão descontentes com a forma como isto foi resolvido. Mas nenhum deles o dirá na sua cara.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+30 Malevolo[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3f_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - O fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3f_Dec</Label>
    <String>Capturar e executar tantos revolucionários, e aqueles suspeitos de serem revolucionários, faz com que mais cidadãos se juntem a sua causa. Juntos eles capturam um estaleiro naval e declaram que se defenderão com força, se necessário. Esta é agora uma ação militar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis_Dec</Label>
    <String>Um asteróide de 370 metros de diâmetro está se dirigindo para {PLANETNAME}. Nossos cientistas prevêem que o impacto com o asteróide será um evento de nível de extinção para o planeta.

Astrônomos amadores começaram a rastrear o asteróide e a mídia está causando pânico ao relatar o apocalipse que se aproxima.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis_Choice1Dec</Label>
    <String>Concentrar a produção na construção de naves colônia para que possamos ajudar os cidadãos a fugir do planeta.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolente, -50% Toda a construção por 10 turnos</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis_Choice2Dec</Label>
    <String>Apesar dos protestos de nossos cientistas, tentativa de pousar uma equipe sobre o asteróide para detoná-lo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis_Choice2BonusDec</Label>
    <String>-10 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis_Choice3Dec</Label>
    <String>Construir um navio protótipo poderoso e rápido o suficiente para interceptar o asteróide e destruí-lo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+5 Malévolo, -50% Toda a construção por 10 voltas</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1_Dec</Label>
    <String>Conseguimos construir um navio colônia a tempo. Mas não o suficiente para que todos pudessem escapar. Há tumultos à medida que as pessoas lutam para serem incluídas no navio. Como vamos determinar quem escapará e quem será deixado para trás?</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1_Choice1Dec</Label>
    <String>Nenhum cidadão merece a vida mais do que qualquer outro. Faça uma loteria aleatória para determinar quem vai.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1_Choice2Dec</Label>
    <String>Enviar nossos militares para manter o controle e evacuar nossos melhores cidadãos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1_Choice3Dec</Label>
    <String>Manter o navio colônia para nós mesmos. Talvez precisemos dela para repovoar o planeta após a queda do asteróide.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1a_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1a_Dec</Label>
    <String>A cada dia mais ganhadores da loteria são anunciados. Embora seus cidadãos entendam que a maioria morrerá, eles se concentram nos poucos que viverão e conseguem levar os ganhadores da loteria para seu navio colônia com segurança. A memória de seu sacrifício e compaixão em face da morte é uma história que é contada em todo o universo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +25% Influência por 50 turnos, navio colônia grátis, devastação {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1b_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1b_Dec</Label>
    <String>A cada dia, mais ganhadores da loteria são anunciados. À medida que o asteróide se aproxima, quando todos podem ver a lágrima brilhante do asteróide no céu noturno, a sociedade começa a desmoronar. Tudo isso se transforma em tumulto enquanto o navio da colônia se prepara para decolar. Os cidadãos dominam as plataformas de lançamento e se agarram indefesos ao navio que parte. Eles danificam tanto a nave colônia que ela se despenca logo após a decolagem, matando todos a bordo. No final, ninguém escapa {PLANETNAME}.

[COLOR=UIDefaultHighlight]devastação {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1c_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1c_Dec</Label>
    <String>Assassinatos violentos varrem {PLANETNAME}, pois os cidadãos têm como alvo aqueles que eles sentem que terão prioridade na tentativa de melhorar suas próprias chances de serem incluídos. Milhares de cientistas, inventores e empresários são mortos antes que os soldados cheguem para colocar em quarentena aqueles selecionados para escapar. Quando o navio colônia decola, ele representa nosso maior potencial.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +25% de pesquisa por 25 turnos, navio Colônia grátis, devastação {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1d_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1d_Dec</Label>
    <String>Seu exército falha. Alguns são corruptos e aceitam subornos, outros fracos e sobrecarregados por multidões superadas pelo medo e pelo desespero. No final, ninguém escapa {PLANETNAME}.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Devastação {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1e_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1e_Dec</Label>
    <String>Seu navio colônia observa enquanto o asteróide cai {PLANETNAME}. As únicas pessoas mais atordoadas com sua decisão de ter um método de fuga a postos e não usá-lo do que os cidadãos agora vaporizados do {PLANETNAME}, são os pobres infelizes que você reuniu para encher a nave colônia para repovoar o planeta ainda em chamas e radioativo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +20 Malevolo, navio colônia grátis, Devastação {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2_Dec</Label>
    <String>Apesar dos riscos consideráveis e das chances quase impossíveis, sua equipe de resgate pousou com sucesso no asteróide que se aproximava e conseguiu detonar seus explosivos. Agora temos cinco asteróides menores caindo em direção ao {PLANETNAME}. Ainda estamos condenados.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2_Choice1Dec</Label>
    <String>Iniciar um culto de adoração ao asteróide como um evento religioso. Pode ajudar a manter as pessoas calmas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle de diplomacia</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2_Choice2Dec</Label>
    <String>Isso é um ótimo começo. Envie cinco equipes de resgate, uma para cada asteróide restante.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2_Choice3Dec</Label>
    <String>Começar a pedir alívio a outras civilizações para o que está prestes a ocorrer.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2a_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2a_Dec</Label>
    <String>Surpreendentemente, o culto capta um grande número de seguidores em muitos mundos. A galáxia observa enquanto o asteróide cai {PLANETNAME} como se fosse um evento sagrado. Embora cataclísmico à vida em {PLANETNAME}, muitos reverenciam o mundo arruinado como sagrado, e a história deste acidente com o asteróide se torna lendária em toda a galáxia.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Desbloqueado novo Gerente de Crise (designado na tela do Governo), {PLANETNAME} está devastado[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2b_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2b_Dec</Label>
    <String>Surpreendentemente, o culto capta um grande número de seguidores em muitos mundos. Infelizmente, eles se tornam um pouco zelosos sobre a enorme quantidade de mortes que o asteróide causou, e procuram seguir seu exemplo matando pessoas em seus mundos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% de crescimento em 50 turnos, {PLANETNAME} é devastado.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2c_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2c_Dec</Label>
    <String>A galáxia inteira fica atordoada quando suas equipes de resgate conseguem detonar com sucesso cada um dos pedaços de asteróides em pedaços pequenos o suficiente para que não causem danos significativos ao {PLANETNAME}. O resultado foi tão improvável que outras civilizações acreditam que é apenas propaganda que você criou para apoiar seu programa espacial. Mas os cidadãos do {PLANETNAME} sabem que é verdade, e nunca o esquecerão.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+25% de moral permanente sobre {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2d_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2d_Dec</Label>
    <String>Este pode ter sido o pior plano já tentado. Duas das equipes de resgate falharam completamente com seus pedaços de asteróides. Uma explodiu com os explosivos e as duas últimas ainda estavam no asteróide tentando colocar cargas quando este colidiu com o {PLANETNAME}. Mas pelo menos todos estavam tão ocupados com o plano ridículo que não tiveram muito tempo para se preocupar com sua iminente desgraça.

[COLOR=UIDefaultHighlight]{PLANETNAME} está devastado[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2e_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2e_Dec</Label>
    <String>Enquanto o asteróide atinge {PLANETNAME}, outras civilizações oferecem sua simpatia. Infelizmente, elas pouco mais oferecem.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +2 Diplomacia, {PLANETNAME} é devastado[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3_Dec</Label>
    <String>Apesar de nossos melhores esforços, a produção do protótipo do navio projetado para interceptar o asteróide ficou para trás no tempo. Precisaremos lançar sem todos os nossos sistemas totalmente testados. Em que sistema devemos nos concentrar?</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3_Choice1Dec</Label>
    <String>Armas, precisaremos destruir o asteróide, não apenas fraturá-lo em pedaços menores.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3_Choice2Dec</Label>
    <String>Motores, se não podemos pegar o asteróide, nada mais importa.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3_Choice3Dec</Label>
    <String>Escudos, vamos bater no asteróide a toda velocidade e tentar desviá-lo do curso.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3a_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3a_Dec</Label>
    <String>Seu protótipo de navio, codinome Golias, lança-se para interceptar o asteróide que se aproxima. No fundo do espaço a galáxia observa enquanto o que é pouco mais que um enorme canhão laser com um motor amarrado a ele se aproxima do asteróide. Seus cientistas colocam Golias para voar no asteróide, raciocinando que se as armas não forem suficientes, talvez o impacto com a nave ajude. Quando eles finalmente chegam perto o suficiente Golias dispara e para um batimento cardíaco a galáxia espera para descobrir o resultado. Quando os sensores atualizam o asteróide é pouco mais do que pó e Golias voa através dos escombros com poucos danos. Golias está pronto para sua próxima missão. O {PLANETNAME} é salvo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Navio Golias Goliath grátis[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3b_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3b_Dec</Label>
    <String>Seu protótipo de navio, codinome Golias, lança-se para interceptar o asteróide que se aproxima. No fundo do espaço a galáxia observa enquanto o que é pouco mais que um enorme canhão laser com um motor amarrado a ele se fecha sobre o asteróide. Seus cientistas colocam Golias para voar no asteróide, raciocinando que se as armas não forem suficientes, talvez o impacto com a nave ajude. Quando finalmente chegam perto o suficiente, Golias dispara e, por um batimento cardíaco, a galáxia espera para descobrir o resultado. Quando os sensores são atualizados eles mostram que mesmo que o asteróide não atinja {PLANETNAME} diretamente, ele ainda está perto o suficiente para causar danos maciços. Ao passar por terremotos, tormentos e vulcões perturbam o planeta.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Reduz pela metade a população em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3c_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3c_Dec</Label>
    <String>Seu protótipo de navio, codinome Arcanjo, lança-se para interceptar o asteróide que se aproxima. A galáxia observa ao se aproximar do alcance das armas, e as armas não disparam. Seus cientistas entram em pânico e então chegam a um plano desesperado. O Arcanjo aterrissa no asteróide e, após enraizar-se firmemente, coloca seus consideráveis motores em força total. A galáxia espera por longos minutos de silêncio para ver qualquer resultado. Finalmente, os sensores atualizam e mostram que a trajetória dos asteróides foi alterada e não atingirá mais {PLANETNAME}. Seus cidadãos aplaudem enquanto o Arcanjo se desprende e aguarda sua próxima missão.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Navio Arcanjo Grátis[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3d_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3d_Dec</Label>
    <String>Seu protótipo de navio, codinome Arcanjo, lança-se para interceptar o asteróide que se aproxima. A galáxia observa ao se aproximar do alcance das armas, e as armas não disparam. Seus cientistas entram em pânico e então chegam a um plano desesperado. O Arcanjo aterrissa no asteróide e, após enraizar-se firmemente, coloca seus consideráveis motores em força total. A galáxia espera por longos minutos de silêncio para ver qualquer resultado. Quando os sensores atualizam, a verdade se torna clara. O Arcanjo mudou o curso dos asteróides o suficiente para não atingir o {PLANETNAME} diretamente. Mas ele ainda passará perto o suficiente para transformar o {PLANETNAME} em uma paisagem infernal por um breve tempo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Reduz pela metade a população de {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3e_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3e_Dec</Label>
    <String>Seu plano é bem sucedido e o asteróide é desviado do curso quando nosso protótipo de navio se choca com ele. Os pilotos dos navios sacrificaram suas vidas para salvar {PLANETNAME}. Cidadãos de todo o mundo torcem por seu sucesso.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +25% de moral por 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession_Dec</Label>
    <String>Milhões de cidadãos aderiram ao Coletivo Aspire, um grupo de bases estelares privadas projetadas para serem casas para gerações de seus habitantes. Agora o Coletivo Aspire está declarando soberania, argumentando que as leis tradicionais concedem soberania baseada na propriedade da terra, e como elas existem inteiramente no espaço, essas leis não se aplicam a elas. Nossos conselheiros contrapõem que controlamos o espaço em que suas bases estelares se encontram, e que desviar tantos de nossos melhores cidadãos nos enfraquecerá e abrirá um precedente perigoso.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession_Choice1Dec</Label>
    <String>Permitir que eles tenham sua independência.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolente, -10% de crescimento por 25 turnos</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession_Choice2Dec</Label>
    <String>Eles podem ser independentes, mas devem prestar tributo aos sistemas existentes dentro de nossas fronteiras.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+5 Pragmático, +10% de renda</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession_Choice3Dec</Label>
    <String>Eles pertencem ao Estado, enviem soldados para garantir que eles entendam isso.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+5 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1_Dec</Label>
    <String>Relatórios de violentas lutas internas têm vindo do Coletivo Aspire. Há rumores de que os piratas estão negociando na base, e os escassos recursos têm levado muitos a questionar sua decisão de deixar nosso império. Algumas campanhas de reunificação nos pediram para apoiar a causa deles, embora a Aspire trate isso como traição.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1_Choice1Dec</Label>
    <String>Fornecer um embaixador e ajuda médica para aqueles que nos apóiam.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolente, -50 Creditos, {STATCHANCE}% Controle de diplomacia</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1_Choice2Dec</Label>
    <String>Esta situação não será resolvida de forma pacífica. Fornecer armas para aqueles que nos apoiam.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+5 Malevolo, {STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1_Choice3Dec</Label>
    <String>Fique fora de suas políticas internas, não é mais nossa preocupação.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1a_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1a_Dec</Label>
    <String>Nosso embaixador está com aqueles que protestam pela reunificação. Ele é espancado e preso pela polícia Aspire. Quando é libertado, ele é avisado para voltar ao nosso mundo ou será morto. Ao invés disso, ele permanece na base dos Aspire. Ele fala aos meios de comunicação e lhes diz quando Aspire quis a liberdade que lhes foi dada. Mas quando seu povo quer ser ouvido, Aspire responde com violência. Sua história inspira os cidadãos da base estelar, e quando a liderança Aspire ordena que ele seja morto, os soldados Aspire se recusam a seguir o comando.

A liderança Aspire é derrubada e a base estelar pede para voltar a entrar em nosso império. Nosso embaixador torna-se renomado por sua compaixão e determinação.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Starbase grátis, desbloqueado novo Gerente de Crise (designado na tela do Governo)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1b_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão - Fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1b_Dec</Label>
    <String>Apesar de nosso apoio, aqueles que fazem campanha para se juntarem a nós são presos por traição. Muitos comentam que permitimos que nossos cidadãos aderissem livremente à Aspire, mas a Aspire prendeu esses mesmos cidadãos quando eles falaram em voltar. Apesar de nossa benevolência, a Aspire está caindo no controle autoritário e os cidadãos ainda estão deixando nosso mundo para se juntar a eles.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Base pirata Starbase criada[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1c_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1c_Dec</Label>
    <String>O conflito nas bases estelares da Aspire torna-se violento e os cidadãos são mortos de ambos os lados. Com suas armas, os apoiadores da reunificação conseguem tomar a base estelar. Mas não antes que os militares do Aspire capturem algumas naves estelares para escapar.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Naves piratas criadas, Starbase Grátis[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1d_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão - Fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1d_Dec</Label>
    <String>O conflito nas bases estelares da Aspire torna-se violento e os cidadãos são mortos de ambos os lados. Embora em menor número, os partidários da reunificação conseguem capturar uma nave estelar e escapar. Mas a base estelar permanece, e continua a atrair cidadãos de mundos próximos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Base Estelar Pirata criada, nave fragata grátis[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1e_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão - Fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1e_Dec</Label>
    <String>Aqueles que fazem campanha para voltar ao nosso império são violentamente abatidos. Embora tenhamos optado por deixá-los seguir seu próprio caminho, os piratas não eram tão ambivalentes e agora negociam abertamente nas bases estelares Aspire e invadem colônias próximas.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Base de piratas criada, Naves de piratas criadas[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2_Dec</Label>
    <String>Por um tempo nosso acordo com o Coletivo Aspire correu bem. Eles fornecem um pagamento regular e guardado para si mesmos. Mas agora seus cidadãos estão reclamando da falta de recursos e culpando o pagamento da taxa por torná-lo impossível para eles de prover a seus próprios cidadãos. Agora eles já não pagam, e parece que não poderão fazer pagamentos tão cedo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2_Choice1Dec</Label>
    <String>O pagamento da taxa é muito alto. Baixem-na para um valor que eles possam pagar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2_Choice2Dec</Label>
    <String>Retirar o pagamento e fazer com que a Aspire aceite contratos governamentais.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+5 Pragmático, {STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2_Choice3Dec</Label>
    <String>Reivindicar ativos, pela força, para compensar sua dívida.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+5 Malevolo, {STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2a_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2a_Dec</Label>
    <String>Embora as reclamações de um alto pagamento continuem, a redução no valor permitiu à Aspire equilibrar seus livros e começar a prestar serviços a seus cidadãos. Por enquanto, eles são estáveis e capazes de continuar nos pagando. E eles continuam a recrutar cidadãos de mundos próximos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Renda Starbase gerada[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2b_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2b_Dec</Label>
    <String>Começamos a canalizar pequenos trabalhos de fabricação para a Aspire, o que eles fazem de bom grado a um custo em troca de permanecerem dentro de nossas fronteiras. Isto melhora a eficiência e a produção de todos os estaleiros e mundos próximos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Produção de Starbase gerada[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2c_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão - Fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2c_Dec</Label>
    <String>Começamos a canalizar pequenos trabalhos de fabricação para a Aspire, o que eles fazem ao custo em troca de permanecerem em nossas fronteiras. Embora isto melhore substancialmente nossa produtividade de fabricação, muitos questionam as peças inferiores que a Aspire fornece e se preocupam que usá-las em nossos navios militares possa levar a problemas no caminho.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Produção de Starbase criada, -10% de Hit Points de Naves por 100 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2d_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2d_Dec</Label>
    <String>Aspire brevemente tenta impedir nossos militares de reclamar a dívida que nos devem, mas eles são rapidamente abatidos. Há pouco que eles podem fazer enquanto nossos soldados saem com carga suficiente para pagar sua dívida. Embora eles estejam em dia com suas dívidas por enquanto, eles não esquecerão o que fizemos e serão problemáticos no futuro.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Starbase pirata criada, +300 Créditos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2e_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão - Fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2e_Dec</Label>
    <String>A Aspire tenta se defender disparando sobre um de nossos navios, destruindo-o. Eles têm ilusões de grandeza, e precisarão ser abatidos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Starbase pirata criada[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3_Dec</Label>
    <String>Seus soldados mantêm o controle por algumas semanas. Mas uma revolta repentina os apanha desprevenidos pelas tropas Aspire recém armadas. Antes que seus soldados possam reagir, eles são presos. Agora Aspire ameaça que não os libertará até que você concorde com a soberania de Aspire.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3_Choice1Dec</Label>
    <String>Conceder-lhes independência em troca da libertação dos soldados.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3_Choice2Dec</Label>
    <String>Enviar um embaixador às autoridades da Aspire para conversar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle de diplomacia</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3_Choice3Dec</Label>
    <String>Lançar uma equipe para embarcar na base estelar e recuperar os soldados presos à força.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3a_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão - Fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3a_Dec</Label>
    <String>Aspire libera os soldados sem incidentes e celebra sua independência. A mídia de notícias é inundada de entrevistas com líderes Aspire parecendo vitoriosos e falando sobre como eles enfrentaram nosso império, e nos forçaram a recuar. Os desenhos animados de vocês rastejando com bebês, pombos e tigelas de pudim se tornam populares. Isto leva a que mais de nossos cidadãos emigrem de nosso mundo para se juntarem à Aspire.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Starbase pirata criada, -10% de moral por 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3b_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3b_Dec</Label>
    <String>Nosso embaixador oferece apenas uma opção à liderança da Aspire, liberar os soldados detidos ou não haverá mais conversações. Ele argumenta que, até que isso seja feito, a Aspire declarou guerra e a única resposta a essa ação será militar. Leva alguns dias até que a liderança da Aspire se manifeste, mas eles liberam nossos soldados sólidos e as verdadeiras conversações começam. Ao trabalhar em estreita colaboração com eles, nosso embaixador trabalha em um acordo onde eles podem permanecer enquanto comprarem mercadorias de mundos próximos. A Aspire concorda e seu embaixador é celebrado por sua postura firme e capacidade de negociação.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Renda gerada pela Starbase, desbloqueado novo Gerente de Crise (designado na tela do Governo)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3c_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão - Fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3c_Dec</Label>
    <String>Os dias de conversações não levam a lugar algum. A liderança Aspire ameaça enviar um de nossos soldados capturados para fora de uma câmara de ar, a menos que cedamos às suas exigências. Nosso embaixador se mantém firme e eles seguem sua ameaça. Rapidamente lembramos nosso embaixador, um de nossos soldados está morto. Isto não é mais um assunto diplomático.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Starbase pirata criada, -25% de moral por 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3d_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3d_Dec</Label>
    <String>Nosso general ficou envergonhado por nossos soldados terem sido pegos desprevenidos. Ele agora compensa isso. Os navios se prendem a cada porto de atracação e soldados fortemente blindados começam a inundar a base estelar enquanto um navio de guerra pesado flutua acima de seu estaleiro esperando o movimento. Há alguns tiros disparados, mas não há baixas, já que seus soldados rapidamente sobrecarregam e capturam a base estelar. Enquanto nosso general caminha para a base estelar, os líderes Aspire são presos. A base estelar está totalmente sob nosso controle.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Starbase grátis, desbloqueado novo Gerente de Crise (designado na tela do Governo)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3e_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão - Fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3e_Dec</Label>
    <String>Nossos militares tinham vergonha de que seus soldados fossem pegos desprevenidos. Eles compensam agora. Os navios se prendem a um porto de atracação e soldados fortemente blindados começam a inundar a base estelar. Há alguns tiros disparados e algumas casulas, mas seus soldados se sobrepõem e capturam a base estelar. Mas não antes dos líderes do Aspire escaparem em navios e fugirem.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Starbase grátis, Naves piratas criadas[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster_Name</Label>
    <String>Crise: Monstro do Espaço</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster_Dec</Label>
    <String>Uma besta espacial aterrorizante, maior do que qualquer nave que você já tenha visto, apareceu nas bordas do espaço conhecido, indo na nossa direção. Ninguém sabe o que quer, se é que quer alguma coisa.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster_Choice1Dec</Label>
    <String>Tentativa de contato com a criatura. Veja se podemos coexistir pacificamente.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster_Choice2Dec</Label>
    <String>Montar uma frota para assustá-la (ou combatê-la).</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+5 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster_Choice3Dec</Label>
    <String>Tente capturar a fera.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+5 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1_Name</Label>
    <String>Crise: Monstro do Espaço (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1_Dec</Label>
    <String>A besta não responde a nenhum protocolo de comunicação tradicional, embora eles atraiam sua atenção. O monstro logo muda de rumo, vindo direto para nosso mundo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1_Choice1Dec</Label>
    <String>Redobrar nossos esforços para nos comunicarmos com ela.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle de diplomacia</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1_Choice2Dec</Label>
    <String>Fazer planos para combatê-lo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1_Choice3Dec</Label>
    <String>Evacuar a colônia.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1a_Name</Label>
    <String>Crise: Space Monster - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1a_Dec</Label>
    <String>No último momento, um de seus cientistas descobre que a besta responde às emissões de neutrino. Você as utiliza para afastá-la de sua colônia e voltar para o espaço profundo. O cientista torna-se conhecido por salvar seu mundo da criatura.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Desbloqueado novo Gerente de Crise (designado na tela do Governo)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1b_Name</Label>
    <String>Crise: Space Monster - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1b_Dec</Label>
    <String>Todas as tentativas de comunicação com o monstro falham. Quando chega ao {PLANETNAME}, ele o destrói facilmente, antes de voltar às profundezas do espaço.

[COLOR=UIDefaultHighlight]{PLANETNAME} está devastado[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1c_Name</Label>
    <String>Crise: Space Monster - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1c_Dec</Label>
    <String>Milagrosamente, sua defesa de última hora funciona, não danificando a besta, mas surpreendendo-a o suficiente para enviá-la a outro lugar, procurando presas mais fáceis. Todos os envolvidos na luta aprendem algumas lições valiosas.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +3 Alcance do navio[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1d_Name</Label>
    <String>Crise: Space Monster - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1d_Dec</Label>
    <String>Com tão pouco tempo restante para preparar uma defesa, sua frota não tem chance. A criatura destrói facilmente as defesas coloniais e agora desenvolveu uma fome por nossos navios.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1e_Name</Label>
    <String>Crise: Space Monster - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1e_Dec</Label>
    <String>Você evacua com sucesso todos os seus cidadãos de {PLANETNAME}. Com uma arma de energia desconhecida, a besta destrói a colônia de forma rápida e desordenada. Ela retorna ao espaço profundo, para nunca mais ser vista novamente.

[COLOR=UIDefaultHighlight]{PLANETNAME} é devastado, dois navios Colônia Grátis[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2_Name</Label>
    <String>Crise: Monstro do Espaço (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2_Dec</Label>
    <String>Você monta uma frota para enfrentar a besta, embora ela continue em frente, incansável. Eventualmente, você atira nela com a arma mais poderosa de seu arsenal. Isto atrai sua atenção. Desvia o curso para se aproximar de sua frota.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2_Choice1Dec</Label>
    <String>Tentativa de comunicação com a coisa.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle de diplomacia</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2_Choice2Dec</Label>
    <String>Dispare novamente. Com mais força.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2_Choice3Dec</Label>
    <String>Fugir.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2a_Name</Label>
    <String>Crise: Space Monster - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2a_Dec</Label>
    <String>Enquanto você tenta freneticamente estabelecer comunicações, a besta se aproxima e destrói um de seus navios, liberando um estouro de neutrino. Isto chama a atenção da besta. Pensando rapidamente, em seus generais, cuidadosamente a atrai para longe do resto da frota, usando explosões controladas de neutrinos. O raciocínio rápido deste general o torna conhecido em seus mundos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Desbloqueado novo Gerente de Crise (designado na tela do Governo)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2b_Name</Label>
    <String>Crise: Space Monster - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2b_Dec</Label>
    <String>Todas as tentativas de comunicação fracassam. A besta ultrapassa sua frota defensiva antes de se deslocar em busca de presas mais fáceis..</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2c_Name</Label>
    <String>Crise: Space Monster - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2c_Dec</Label>
    <String>Embora suas armas causem poucos danos, elas parecem desencorajar a besta. Ela muda de rumo, afastando-se de sua civilização em busca de presas mais fáceis.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +25% Moral 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2d_Name</Label>
    <String>Crise: Space Monster - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2d_Dec</Label>
    <String>Todas as tentativas para afastar a besta falham. Ela domina a frota colonial e agora desenvolveu um gosto por nossos navios.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2e_Name</Label>
    <String>Crise: Space Monster - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2e_Dec</Label>
    <String>Você ordena que todos os navios se retirem, espalhando-os. A besta tenta perseguir um deles, mas logo se desencoraja e se afasta, afastando-se de sua civilização.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3_Name</Label>
    <String>Crise: Monstro do Espaço (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3_Dec</Label>
    <String>Um navio de pesquisa se aproxima, e após muita experimentação com explosivos e choques elétricos, descobre que a besta é atraída por emissores de neutrino. Embora dificilmente seja capturado, agora é possível colocar migalhas de pão para levá-lo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3_Choice1Dec</Label>
    <String>Construir um cinto de neutrinos para controlar a criatura.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3_Choice2Dec</Label>
    <String>Escravizar a criatura através da força bruta</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3_Choice3Dec</Label>
    <String>Isto é muito perigoso, levar a criatura para longe.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3a_Name</Label>
    <String>Crise: Space Monster - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3a_Dec</Label>
    <String>Uma trilha de neutrinos atrai a criatura para seu novo cinto desenvolvido. Ela se prende com sucesso à criatura e à medida que toda a sua civilização se esforça para que seus cientistas emitam seu primeiro comando para a criatura. Enquanto sua civilização inteira observa a criatura seguindo os comandos, felizmente viaja e ataca qualquer coisa para a qual seus cientistas a apontem.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Monstro do Espaço Gratuito[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3b_Name</Label>
    <String>Crise: Monstro do Espaço - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3b_Dec</Label>
    <String>Uma trilha de neutrinos atrai a criatura para seu cinto recentemente desenvolvido. Ela se prende com sucesso à criatura e à medida que toda a sua civilização se esforça para emitir seu primeiro comando para a criatura. Aparentemente, algo no cinto não funciona bem. Em vez de ser liderada como se esperava, a criatura vai em um tumulto, atacando tudo à vista.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3c_Name</Label>
    <String>Crise: Monstro do Espaço - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3c_Dec</Label>
    <String>As frotas atiram tudo o que têm sobre as criaturas. O espaço se torna um pesadelo tecnicolor cheio de explosões, lasers e estilhaços. Embora a criatura resista ao bombardeio, eventualmente sucumbe, flutuando exausta e ferida no espaço. Quando você ameaça lançar outra salva, a criatura reage, provocada por sua frota.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Monstro do Espaço Gratuito[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3d_Name</Label>
    <String>Crise: Monstro do Espaço - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3d_Dec</Label>
    <String>As frotas atiram tudo o que têm sobre as criaturas. O espaço se torna um pesadelo tecnicolor cheio de explosões, lasers e estilhaços. Quando os fogos de artifício limpam a criatura ainda permanece, e ela fica furiosa.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3e_Name</Label>
    <String>Crise: Monstro do Espaço - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3e_Dec</Label>
    <String>Usando suas migalhas de pão neutrino, você atrai a besta para o limite do espaço conhecido. Ele vagueia.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral_Name</Label>
    <String>Crise: Geral rebelde</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral_Dec</Label>
    <String>Um de seus generais mais respeitados iniciou uma campanha de rumores contra seu governo. Ele está furioso com o fato de que os gastos militares não são maiores considerando a ameaça das civilizações alienígenas. Ele está reunindo apoio rapidamente, e um golpe é iminente.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral_Choice1Dec</Label>
    <String>Motivo com o general. Convença-o a apoiar sua visão de um império galáctico.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral_Choice2Dec</Label>
    <String>Deixe-o em paz. Seus súditos nunca irão traí-lo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+5 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral_Choice3Dec</Label>
    <String>Executar o tolo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+5 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1_Name</Label>
    <String>Crise: General rebelde (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1_Dec</Label>
    <String>Você convoca o general malfeitor para seus aposentos e o faz responder pelos rumores contra ele. Ele não nega nada e, apesar de seus melhores esforços, é claro que não é provável que ele seja persuadido.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1_Choice1Dec</Label>
    <String>Deixe-o em paz. Seus súditos nunca irão traí-lo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1_Choice2Dec</Label>
    <String>Subornar o General.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle de diplomacia, -50 Créditos</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1_Choice3Dec</Label>
    <String>Executar o tolo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1a_Name</Label>
    <String>Crise: General rebelde - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1a_Dec</Label>
    <String>De fato, você está correto. Dentro de dias, o general desaparece, sem dúvida, cuidado por um de seus leais súditos. Todos os que sabem do assunto ficam tranquilamente impressionados com a forma como você lidou com ele.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10% de moral por 50 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1b_Name</Label>
    <String>Crise: General rebelde - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1b_Dec</Label>
    <String>Você está apenas parcialmente correto. Deixado à sua própria sorte, o general levanta muitas dúvidas sobre seu governo. Algum tempo depois ele é assassinado por um de seus próprios, pois os traidores não conhecem a lealdade de ninguém. Mas o dano está feito.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-10% de moral por 50 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1c_Name</Label>
    <String>Crise: General rebelde - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1c_Dec</Label>
    <String>O general é uma espécie de vaidade, muito dada às delicadezas da vida moderna. Ele é facilmente pago, e logo se torna um de seus mais fortes defensores.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Desbloqueado novo Gerente de Crise (designado na tela do Governo)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1d_Name</Label>
    <String>Crise: General rebelde - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1d_Dec</Label>
    <String>O general toma seu dinheiro, mas tomando isto como um sinal de fraqueza, apenas limita um pouco seu rabisco. A cada dia sua base de apoio fica mais reduzida.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-10% de moral por 50 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1e_Name</Label>
    <String>Crise: General rebelde - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1e_Dec</Label>
    <String>Você ordena a morte do traidor para que todos saibam que você não deve ser ultrapassado. A lição é aprendida. Como um bônus adicional, desvendar seu patrimônio resulta em um pequeno impulso para sua tesouraria.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+350 Credits[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General (part 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2_Dec</Label>
    <String>O general começa seu golpe. Como o senhor previu, a grande maioria de seus servos permanece leal à sua causa. Mas não a todos. Alguns são influenciados pela palavra do general e assumem o controle de alguns navios militares para tentarem cercar o poder.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2_Choice1Dec</Label>
    <String>Deixe-os em paz. Meu povo logo verá a razão.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2_Choice2Dec</Label>
    <String>Enviar tropas para deter a rebelião.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2_Choice3Dec</Label>
    <String>Ceder às exigências do General e aumentar os gastos militares.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2_Choice3BonusDec</Label>
    <String>-10% Renda, +5% Militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2a_Name</Label>
    <String>Crise: General rebelde - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2a_Dec</Label>
    <String>Seus súditos são tão leais quanto você esperava, e logo exilam o general além das fronteiras de seu império por completo. Se alguma coisa, a experiência só reforça o apoio deles para você.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10% de moral por 25 turnos, +20 Benevolentes[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2b_Name</Label>
    <String>Crise: General rebelde - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2b_Dec</Label>
    <String>Seus súditos no {PLANETNAME} caem presas à língua prateada do traidor. Embora a colônia continue sendo nossa, eles serão para sempre envenenados contra nós.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanente -25% de moral em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2c_Name</Label>
    <String>Crise: General rebelde - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2c_Dec</Label>
    <String>Suas tropas reprimem facilmente as forças rebeldes no {PLANETNAME}, sofrendo baixas insignificantes no processo. Em todo o Império, todos aprendem o preço de atravessar você.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +25% Moral e Influência por 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2d_Name</Label>
    <String>Crise: General rebelde - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2d_Dec</Label>
    <String>Suas tropas reprimem as forças rebeldes, embora não sem castigos civis significativos. A mídia está inundada de cenas de escolas destruídas, hospitais lutando para lidar com os pacientes e os mortos. As cenas da destruição não acontecem bem ao redor do Império.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -25% Moral e Influência por 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2e_Name</Label>
    <String>Crise: General rebelde - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2e_Dec</Label>
    <String>O general concorda com sua proposta e brinda seu sucesso com seus seguidores. Embora qualquer crise em andamento tenha sido evitada, seus cidadãos sussurram que o governo deve ser fraco para permitir que um único general desonesto force a política.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -5% de moral por 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General (part 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3_Dec</Label>
    <String>O general desonesto passa por semanas de um julgamento militar muito disputado. Ele afirma ser inocente e algumas testemunhas mudam seus depoimentos, e outras simplesmente desaparecem. Um dia antes do veredicto ser anunciado, é-lhe dito que o painel militar não tem as provas necessárias para considerá-lo culpado, mesmo que a maioria acredite que ele estava planejando ativamente um golpe.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3_Choice1Dec</Label>
    <String>Envie alguém para falar com o painel militar. Talvez eles possam ser convencidos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle de diplomacia</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3_Choice2Dec</Label>
    <String>Permita que seus cientistas examinem os sistemas de comunicação do general.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3_Choice3Dec</Label>
    <String>Em um governo Imperial não preciso de provas. Faça com que ele seja considerado culpado e executado de qualquer forma.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3a_Name</Label>
    <String>Crise: General rebelde - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3a_Dec</Label>
    <String>Seu consultor se reúne com cada um dos membros do Painel Militar e analisa todas as provas com eles. Ele defende que mesmo não havendo uma única prova condenatória, a montanha de reuniões estranhas, mensagens perdidas e viagens suspeitas se somam a discussões convincentes.

Quando o veredicto é anunciado, você considera que seu consultor já fez o suficiente para convencer o painel a declará-lo culpado. Embora o grito geral seja de que isso é injusto, você fica tranquilo sabendo que não perturbou as escalas da justiça, mesmo que possa ter dado uma pequena gorjeta a seu favor.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +5 Influência por colônia por 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3b_Name</Label>
    <String>Crise: General rebelde - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3b_Dec</Label>
    <String>Seu consultor se reúne com cada um dos membros do Painel Militar e analisa todas as provas com eles. Ele defende que mesmo não havendo uma única prova condenatória, a montanha de reuniões estranhas, mensagens perdidas e viagens suspeitas se somam a argumentos convincentes.

Mas, no final, não é suficiente. O painel ainda encontra o general inocente e ele é liberado. Ele se retira para o {PLANETNAME} que imediatamente se torna envenenado contra você, mesmo que nada disso possa ser rastreado até ele.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanente -25% de moral em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3c_Name</Label>
    <String>Crise: General rebelde - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3c_Dec</Label>
    <String>Um de seus cientistas descobre que o general se reuniu com um conspirador em uma fábrica, em uma sala onde um forno produzia barras metálicas. O equipamento é tão preciso, que as vozes na sala foram suficientes para deixar impressões minúsculas sobre o metal quente. Ao medir essas impressões, o cientista pôde reproduzir a conversa que aconteceu na sala e ouvir as evidências do planejamento geral de seu golpe.

Com base nessa evidência, o general é condenado. Seus cidadãos aplaudem sua justiça e o talento de seu cientista para descobrir as provas.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Desbloqueado novo Gerente de Crise (designado na tela do Governo)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3d_Name</Label>
    <String>Crise: General rebelde - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3d_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas passam dias debruçados sobre todos os dados que foram coletados e acabam apagando acidentalmente algumas das transcrições. O tribunal se irrita com a demora e sua incompetência. No final, eles ainda consideram o General inocente e ele é liberado. Ele se aposenta ao {PLANETNAME} que imediatamente se torna envenenado contra você, mesmo que nada disso possa ser rastreado até ele.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanente -25% de moral em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3e_Name</Label>
    <String>Crise: General rebelde - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3e_Dec</Label>
    <String>O veredicto do Painel Militar nunca é anunciado e o testemunho é classificado. Mas a execução do general malfeitor é amplamente coberta pela mídia como um aviso para outros que possam conspirar contra você. A maioria de seus cidadãos nem sequer percebe que o julgamento não foi concluído, mas alguns sentem que o tribunal é apenas um fantoche para suas maquinações.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas cerebrais</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites_Dec</Label>
    <String>Alguns de seus cidadãos caíram presas de um parasita nativo que assumiu suas funções mentais. Estes parasitas, usando seu próprio povo como bocais, gostariam de ter uma palavra com você.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites_Choice1Dec</Label>
    <String>Comunique-se com os parasitas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites_Choice2Dec</Label>
    <String>Buscar uma cura.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+5 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites_Choice3Dec</Label>
    <String>Tente armar esta criatura.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+5 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas cerebrais (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1_Dec</Label>
    <String>Os parasitas o informam que seu povo está se intrometendo em seu mundo, onde habita há muitos milênios. Eles não nos desejam nenhum mal, mas, em vez disso, desejam conviver pacificamente conosco. Se concordarmos com isso, ganharemos um aliado, mas poderemos perder o controle da colônia.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1_Choice1Dec</Label>
    <String>Aceitar os termos dos parasitas. Um novo aliado é sempre bem-vindo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle de diplomacia</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1_Choice2Dec</Label>
    <String>Buscar uma cura.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Verificação científica</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1_Choice3Dec</Label>
    <String>Destruir toda a colônia.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+10 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1a_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas do Cérebro - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1a_Dec</Label>
    <String>Os parasitas concordam com os termos com você, e assinam um acordo comercial. Em suma, eles infestaram {PLANETNAME} e aumentam maciçamente as pesquisas que o planeta proporciona.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanente +50% Pesquisa em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1b_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas cerebrais - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1b_Dec</Label>
    <String>As negociações com os parasitas se revelam problemáticas e, embora permaneçam civis, recusam-se a liberar seu domínio sobre os cidadãos do {PLANETNAME} e não participarão para os objetivos das colônias.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanente -25% de moral em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1c_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas do Cérebro - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1c_Dec</Label>
    <String>Após estudar dados epidemiológicos sobre como os parasitas se espalham, um de seus cetinistas encontra uma planta sobre {PLANETNAME} tóxica para os parasitas do cérebro, e a utiliza para sintetizar uma cura, libertando seus colonos do comando dos parasitas, enquanto ainda retém alguns de seus conhecimentos únicos.

Seus cidadãos aplaudem o brilhantismo de seu cientista.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Desbloqueado novo Gerente de Crise (designado na tela do Governo)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1d_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas cerebrais - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1d_Dec</Label>
    <String>Os parasitas não são como nada que seus pesquisadores já tenham visto antes, e o progresso é lento. Eventualmente é descoberto um coquetel químico que cura os parasitas, embora também mate muitos colonos em {PLANETNAME}.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-50% População em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1e_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas cerebrais - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1e_Dec</Label>
    <String>Seus navios viram suas armas contra a colônia, eliminando-a, assim como todos os ambientes conhecidos onde os parasitas foram encontrados. Uma medida extrema, mas você tem um mundo que você pode recolonizar com segurança novamente.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-50% População em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas cerebrais (part 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2_Dec</Label>
    <String>Os parasitas são como nada que você tenha visto em seu próprio mundo, e o progresso é lento. Mas, eventualmente, seus pesquisadores chegam a uma possível cura. O único efeito colateral é que ele eliminará os parasitas do cérebro, uma forma de vida claramente inteligente e senciente, para sempre.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2_Choice1Dec</Label>
    <String>Aplique a cura a qualquer cidadão que apresente sintomas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2_Choice2Dec</Label>
    <String>Ameace os parasitas, eles lhe obedecerão, ou você usará a cura.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle de diplomacia</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2_Choice3Dec</Label>
    <String>Trate a todos, apenas para ficar seguro.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2a_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas do Cérebro - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2a_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas acreditam ter detectado com sucesso todos os casos do parasita cerebral no {PLANETNAME} e curaram seus cidadãos. Embora alguns cidadãos sofram efeitos colaterais, eles são mínimos e seus cidadãos animam seu julgamento e sua eficácia.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanente +25% de moral em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2b_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas cerebrais - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2b_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas pensaram ter detectado todos os casos do parasita cerebral. Mas eles estavam errados. Alguns escapam e vão se escondendo, espalhando-se lentamente em novos hospedeiros e fazendo o que podem para impedir seus esforços no {PLANETNAME}.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanente -30% Produção em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2c_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas do Cérebro - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2c_Dec</Label>
    <String>Você pode liberar a cura para o suprimento de água ou para o ar. Uma pequena demonstração disso coloca os parasitas cerebrais imediatamente em linha. Embora poucos estejam dispostos a viajar para {PLANETNAME} agora, os parasitas cerebrais comandam seus hospedeiros para passar longas horas trabalhando em nossos laboratórios de pesquisa, em nosso benefício.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanente +25% de pesquisa sobre {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2d_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas cerebrais - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2d_Dec</Label>
    <String>Os parasitas cerebrais estão acostumados a controlar seus hospedeiros, não sendo controlados. Eles se revoltam contra suas ameaças e começam a destruir a colônia. Seus cientistas liberam a cura em resposta e eles são abatidos. Mas não antes que alguns consigam seqüestrar algumas naves para atacá-lo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2e_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas cerebrais - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2e_Dec</Label>
    <String>Todos os que estão no {PLANETNAME} são tratados, só para ter certeza. Como seus cientistas previram, alguns sofrem efeitos colaterais debilitantes que durarão gerações. Mas, no final, a ameaça se extingue.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanente -25% de crescimento em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas cerebrais (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3_Dec</Label>
    <String>Você captura com sucesso alguns espécimes do parasita. Uma pequena lata cheia com estas coisas poderia facilmente contaminar milhares.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3_Choice1Dec</Label>
    <String>Informar a galáxia de nossa nova arma.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3_Choice2Dec</Label>
    <String>Aplica em segredo contra um de nossos inimigos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3_Choice3Dec</Label>
    <String>Vamos fazer um parasita menos poderoso. Apenas o suficiente para fazer os infectados felizes.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3a_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas do Cérebro - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3a_Dec</Label>
    <String>As civilizações de toda a galáxia tomam grande alarme com sua nova arma. Todos pensarão duas vezes em nos cruzar agora.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +2 Diplomacia[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3b_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas cerebrais - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3b_Dec</Label>
    <String>As civilizações de toda a galáxia tomam grande alarme com sua nova arma. Infelizmente, isto não inspira tanto medo quanto a determinação de parar sua vilania.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -2 Diplomacia[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3c_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas do Cérebro - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3c_Dec</Label>
    <String>Seus militares expõem lentamente membros de outras civilizações a seus parasitas cerebrais capturados. Eles continuam a viver suas vidas, fingindo ser cidadãos leais de seus impérios enquanto secretamente hospedam parasitas que os tornam leais a você. Diplomatas, comerciantes e soldados, todos prontos para terminar sua fachada e servi-lo quando chegar a hora. Isto certamente tornará mais fácil invadir mundos inimigos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +25% soldados[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3d_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas cerebrais - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3d_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas não haviam contabilizado a diferença na fisiologia alienígena. Após quase um mês, o parasita cerebral perde o controle do hospedeiro, colocando-o em uma fúria homicida. Embora eles nunca sejam capazes de provar seu envolvimento, várias civilizações notam que todos os afetados entraram em contato com seus agentes algumas semanas antes de enlouquecerem.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -2 Diplomacia[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3e_Name</Label>
    <String>Crise: Parasitas do Cérebro - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3e_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas são capazes de fabricar uma tensão mais fraca do parasita que não pode controlar o hospedeiro, mas pode moderar seu humor. Você os emprega em locais turísticos para criar uma sensação de euforia. Isso faz de seus locais de férias os melhores do universo. Há ocasionais efeitos colaterais induzidos pela raiva homicida, mas seus cientistas lhe dizem que eles estão bem dentro dos limites normais.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +1% Turismo[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
</StringTableList>
