<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<StringTableList
xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
<!-- Created with the Gal Civ 3 Editor -->
<!-- UIText_CrisisText.xml -->
 
<!-- Event Names and Descriptions -->
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation_Dec</Label>
    <String>Nossos pesquisadores chegaram a uma conclusão surpreendente, que a galáxia inteira é simplesmente uma simulação. Todo sistema solar, planeta e cidadão é meramente um processo de computador e nossa existência inteira não é uma realidade.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation_Choice1Dec</Label>
    <String>Tentar contatar o ser que está controlando esta simulação.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation_Choice2Dec</Label>
    <String>Para evitar o pânico, esconda esta informação do público.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+5 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation_Choice3Dec</Label>
    <String>Encontre os limites da simulação, e explore-os.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+5 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas desenvolveram um transmissor massivo que tenta vibrar o universo a um nível quântico. Eles dizem que a vibração é suficientemente grande para que seja notada por observadores externos, e provavelmente não destruirá a realidade. O que queremos que nossa mensagem seja?</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1_Choice1Dec</Label>
    <String>"Por favor, dê-nos um novo mundo, um paraíso para habitar."</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1_Choice2Dec</Label>
    <String>"Por que estamos aqui?"</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1_Choice3Dec</Label>
    <String>"Prove-nos que você existe!"</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1a_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1a_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas transmitiram sua mensagem: "Por favor, dê-nos um novo mundo, um paraíso para habitar".

Não há uma resposta imediata e você começa a se perguntar se alguém ouviu sua mensagem, ou se houve alguém para ouvi-la. Então seus cientistas notam um planeta desabitado em um sistema solar que você controla. Embora todos os registros e medições afirmem que ele sempre esteve lá, ninguém se lembra de tê-lo notado antes. Aparentemente, sua mensagem foi transmitida.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1b_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1b_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas ligam o transmissor para transmitir sua mensagem de {PLANETNAME}. Para um batimento cardíaco, um milhão de dimensões podem ser vistas sobrepondo-se umas às outras, a maioria queimando ou apenas o vazio frio. Os átomos de cada montanha, edifício e cidadão de {PLANETNAME}, incluindo os do próprio transmissor, são deslocados. Quando está completo, muitos de seus cidadãos estão simplesmente desaparecidos. Estranhamente, alguns novos surgiram.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Reduz pela metade a população de {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1c_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1c_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas transmitiram sua mensagem: "Por que estamos aqui?"

Você tem sua resposta quase imediatamente, pois um breve portal se abre para outra dimensão, mundo ou realidade. Através dele vem uma nave diferente de tudo o que você já viu antes, capaz de viajar até o limite do universo conhecido, talvez até mais além. Seus cidadãos passam a chamar a nave, Mensageiro.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Navio "Mensageiro" grátis[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1d_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1d_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas ligam o transmissor para transmitir sua mensagem de {PLANETNAME}. Para um batimento cardíaco, um milhão de dimensões podem ser vistas sobrepondo-se umas às outras, a maioria queimando ou apenas o vazio frio. Os átomos de cada montanha, edifício e cidadão de {PLANETNAME}, incluindo os do próprio transmissor, são deslocados. Quando está completo, muitos de seus cidadãos estão simplesmente desaparecidos. Estranhamente, alguns novos surgiram.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Reduz pela metade a população de {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1e_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1e_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas transmitiram sua mensagem: "Prove-nos que você existe!

Você tem sua resposta quase imediatamente, pois um breve portal se abre para outra dimensão, mundo ou realidade. Através dele surge uma nave diferente de tudo o que você já viu antes, uma incrível nave de guerra capaz de conquistar civilizações por si só. A resposta parece ser clara, o que quer que lhe tenha respondido de além desta realidade tem intenções claras para você: a conquista.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Nave "Retribuição" grátis[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1f_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation1f_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas transmitiram sua mensagem: "Prove-nos que você existe!

Você recebe sua resposta quase imediatamente. Aparentemente, alguém está ouvindo, e ou o odeiam ou têm um senso de humor sombrio. Sua resposta é uma série de meteoros que chovem sobre {PLANETNAME} matando milhões. Pelo menos agora você tem sua prova.

[COLOR=UIDefaultHighlight]A população diminuiu pela metade em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2_Dec</Label>
    <String>Seus cidadãos continuam a viver suas vidas, alheios à simulação da qual fazem parte. Enquanto isso, seus cientistas começaram a criar uma simulação própria, uma simulação que contém seus próprios mundos e cidadãos virtuais.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2_Choice1Dec</Label>
    <String>Faça desta simulação um paraíso para os cidadãos simulados que nela vivem.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2_Choice2Dec</Label>
    <String>Libere a simulação como um jogo para que seus cidadãos possam desfrutar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2_Choice3Dec</Label>
    <String>Use esta simulação para praticar técnicas militares.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2a_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2a_Dec</Label>
    <String>Apesar de seus melhores esforços, você não pode remover completamente o sofrimento de sua simulação. A menos que cada experiência seja a mesma, algumas são sempre melhores, e outras piores. Há sempre a alegria e a dor. Seus filósofos consideram esta lição cuidadosamente.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+20 Benevolente, +20 Pragmático,+20 Malévolo[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2b_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2b_Dec</Label>
    <String>Em cada simulação, por mais perfeita que seja, os cidadãos simulados se tornam deprimidos e depravados. A violência e a apatia parecem ser o resultado de cada experiência e a única conclusão final da vida. Seus cientistas estão profundamente perturbados com estes resultados.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -25% Pesquisa por 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2c_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2c_Dec</Label>
    <String>Seu jogo continua a crescer e atrair fãs por toda a galáxia, tornando-se tão popular que muitos ignoram suas vidas diárias para jogar. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% Produção, +25% Influência para 50 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2d_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2d_Dec</Label>
    <String>Apesar das longas horas e do trabalho árduo de seus apaixonados designers, desenvolvedores e artistas, seu jogo não se torna o grande sucesso de bilheteria que você esperava. Ao invés disso, você ganha tanto com o jogo quanto com o seu desenvolvimento. Bem-vindo à indústria de jogos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2e_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2e_Dec</Label>
    <String>A simulação militar mostra claramente como os modelos militares da última década, e mesmo os dos últimos anos, estão terrivelmente desatualizados. A estratégia e a capacidade militares estão mudando tão rapidamente que o treinamento dos comandantes é quase inútil quando eles se formam. Felizmente, nossa simulação nos permite adaptar nossa estratégia a cada novo desenvolvimento, e nos tornar mais eficazes no campo de batalha.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: Permanente +10% de Soldado e Resistência[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2f_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation2f_Dec</Label>
    <String>A simulação militar estava indo bem, até que a contenção falhou e tomou conta de uma de nossas instalações de fabricação. Quando a paramos, ela já havia criado uma frota de navios de guerra muito agressiva.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas teorizam que o tempo é constante apenas quando o experimentamos. Do ponto de vista da simulação, ele é executado em rajadas. Eles especulam que, se puderem isolar uma área em "tempo real", podem enganar a simulação e aproveitar os momentos em que o resto da galáxia está inativa.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3_Choice1Dec</Label>
    <String>Isolar nossos computadores de pesquisa para que eles possam continuar a processar fora do horário local.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3_Choice2Dec</Label>
    <String>Criar um campo suficientemente grande para conter um navio inteiro, um campo que não seja impedido pelo tempo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3_Choice3Dec</Label>
    <String>Com estes esforços, corremos o risco de prejudicar a própria galáxia. Acabe com eles.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3a_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3a_Dec</Label>
    <String>Isolar os computadores de pesquisa da época local foi um sucesso e capaz de realizar anos de pesquisa em segundos. Até o dia em que vimos formas escuras se movendo dentro do campo de contenção. Elas tinham a forma de Thalans. Mas quando abrimos o campo de contenção, elas tinham desaparecido, assim como nosso equipamento. Embora não possamos continuar nossas experiências, pelo menos temos a pesquisa que adquirimos enquanto o campo estava funcionando.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Concluir a Pesquisa Atual[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3b_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3b_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas preparam uma câmara para isolar seu computador da hora local. Mas seus cálculos estão incorretos. Quando o campo é ligado os computadores e uma grande parte de seu laboratório desaparece completamente, perdida em alguma outra realidade. Talvez algum dia, no futuro, eles reapareçam. Até então, uma grande parte de suas pesquisas foi perdida.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -50% Pesquisa por 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3c_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3c_Dec</Label>
    <String>Outras civilizações notaram seu novo navio de guerra. Eles acreditam que, ao ignorar as leis da física, você corre o risco de danificar a própria galáxia. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -2 Diplomacia. Nave "Timeless" gratuita.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3d_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3d_Dec</Label>
    <String>Vocês cientistas conseguem colocar um campo de tempo em torno de um navio de guerra, permitindo que ele se mova a uma velocidade incrível. Enquanto ainda estão saboreando seu sucesso, seus militares demonstram sua incompetência subestimando a velocidade do navio e pilotando-o até a lua, destruindo-o em seu primeiro vôo. Tanto seus militares quanto seus cientistas entram em conflito aos gritos culpando um ao outro pela tragédia.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -25% Pesquisa e Construção Militar para 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3e_Name</Label>
    <String>Crise: A Simulação - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheSimulation3e_Dec</Label>
    <String>Seus ministros estão impressionados por colocar as necessidades da galáxia acima de suas próprias necessidades. Isto os inspira a seguir seu exemplo em suas relações com outras facções.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +2 Diplomacia[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution_Dec</Label>
    <String>Um pequeno, mas crescente grupo de revolucionários mascarados tem incitado protestos e incendiado edifícios governamentais. No último ataque, o fogo se espalhou para um complexo habitacional onde duas pessoas foram mortas. Os revolucionários afirmam que as mortes foram provas de que o estado é incompetente demais para impedir a propagação do fogo, embora admitam que o tenham iniciado. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% de moral por 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution_Choice1Dec</Label>
    <String>Convidar os revolucionários para se encontrarem e discutirem as melhorias governamentais.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution_Choice2Dec</Label>
    <String>Denuncie os revolucionários como criminosos e encarregue sua polícia de levá-los a julgamento.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+5 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution_Choice3Dec</Label>
    <String>Convidar os revolucionários a se encontrarem e executar qualquer um que seja tolo o suficiente para aparecer.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+10 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1_Dec</Label>
    <String>Suas reuniões com os revolucionários são produtivas e algumas novas medidas saem das conversações. Infelizmente, isto também tem encorajado outros grupos radicais a começar a tomar ações violentas para tentar conseguir um lugar à mesa. E o descuido deles leva a ainda mais mortes. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% de crescimento para 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1_Choice1Dec</Label>
    <String>Permitir que todos falem diretamente com os líderes para que suas idéias possam ser consideradas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente, -5% Construção Social para 25 turnos</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1_Choice2Dec</Label>
    <String>Fim deste ciclo. Desça com força sobre os grupos radicais e deixe claro que esta não é a maneira de obter vantagem.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1_Choice3Dec</Label>
    <String>Isto foi um erro, prendam a todos, começando pelos revolucionários com os quais você acabou de se encontrar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1a_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1a_Dec</Label>
    <String>Seu governo se torna um modelo de como valorizar seus cidadãos. Um líder em particular torna-se conhecido por sua compaixão, sinceridade e perspicácia.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Desbloqueado novo Gerente de Crise (designado na tela do Governo)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1b_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1b_Dec</Label>
    <String>Ceder a grupos radicais violentos tem feito com que grupos legítimos sejam ignorados. Muitas boas idéias se perdem e algumas organizações pacíficas se tornam violentas em uma tentativa de serem movidas para a frente da fila. Onde os cidadãos costumavam escrever petições, eles agora ateiam fogos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% Aprovação por 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1c_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1c_Dec</Label>
    <String>Seus militares são duros com os revolucionários. Eles são rapidamente reunidos e seus bens apreendidos, proporcionando um belo bônus para os cofres do governo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+350 Credits[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1d_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1d_Dec</Label>
    <String>Os grupos radicais não são facilmente derrubados. Um ataque a um estaleiro lhes dá o controle de alguns navios militares que eles usam para começar a atacar navios civis.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1e_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution1e_Dec</Label>
    <String>O choque de apoiar os revolucionários para prendê-los causa confusão entre seus cidadãos. Os motins irrompem por todo o seu império. Mas isso vai passar com o tempo. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -50% de moral por 5 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2_Dec</Label>
    <String>Apesar dos esforços de sua polícia, os ataques dos revolucionários se tornam mais freqüentes e mais agressivos. Os poucos que são pegos não têm conhecimento da organização maior, e os líderes permanecem ativos e em liberdade. Muitos afirmam que seu Comissário de Polícia ou é incompetente ou cúmplice em seu trato com os revolucionários. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% de moral por 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2_Choice1Dec</Label>
    <String>Aumentar o orçamento do Comissário. Ele precisa de mais recursos para ser bem sucedido.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente, -10% de renda por 10 turnos</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2_Choice2Dec</Label>
    <String>Peça ao comissário para rastrear discretamente se esses rumores são verdadeiros.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2_Choice3Dec</Label>
    <String>A polícia falhou. Prenderam o comissário e fizeram os militares assumirem a operação.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2a_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2a_Dec</Label>
    <String>Os recursos adicionais compensam. Sua polícia põe um fim aos ataques revolucionários e utiliza o orçamento adicional para implantar medidas de segurança pública em nosso mundo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +10% de resistência[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2b_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2b_Dec</Label>
    <String>Semanas passam, e ainda não há nenhum progresso significativo para deter os revolucionários. Para seus cidadãos, é mais uma prova de como seus governos se tornaram ineficazes. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% de moral por 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2c_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2c_Dec</Label>
    <String>Fora de observar algumas correntes de realidade questionáveis, seu Comissário de Polícia parece ser um cidadão típico. Só uma semana depois é que ele compra um bilhete de transporte que não usa e se dirige ao armazém próximo. É aí que seus agentes o pegam e todos os líderes revolucionários planejam seu próximo ataque. Seus cidadãos aplaudem seu sucesso à medida que os ataques terminam. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +10% de moral por 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2d_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - O fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2d_Dec</Label>
    <String>Seus agentes seguem o Comissário, porém além de observar algumas correntes de realidade questionáveis, ele parece ser um cidadão típico. Mas o Comissário deve ter notado que ele estava sendo seguido porque desaparece. Enquanto isso, os ataques revolucionários se intensificam. Para seus cidadãos, é mais uma prova de quão ineficaz seu governo se tornou.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% de moral por 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2e_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - O fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution2e_Dec</Label>
    <String>A ação militar põe fim aos ataques dos revolucionários, mas seus cidadãos questionam a resposta de mão pesada. De qualquer forma, não há dúvida de que puxar os militares para ações policiais rouba tempo de suas tarefas normais e pode tornar nossos planetas menos seguros contra ameaças externas. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% Resistência[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3_Dec</Label>
    <String>Os revolucionários que comparecem à sua reunião são executados publicamente. Sua polícia adota medidas igualmente draconianas e logo amigos e familiares se reportam uns aos outros, numa tentativa de evitar sua "justiça". Você está prestes a lançar uma inquisição para reunir todos os suspeitos quando seu Comissário de Polícia se apresentar, se revelar como o líder dos revolucionários e se oferecer se mostrar misericórdia para com os membros revolucionários.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3_Choice1Dec</Label>
    <String>Aceitar o acordo do comissário. A revolução é quebrada, mostrar clemência para com seus seguidores.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3_Choice2Dec</Label>
    <String>Sem acordo. Cada homem é responsável por suas próprias ações, e será julgado pelo que tiver feito.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3_Choice3Dec</Label>
    <String>Sem acordo. Capturar e executar o Comissário, seus seguidores e um bom número daqueles suspeitos de segui-lo apenas para ter certeza.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3a_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3a_Dec</Label>
    <String>Os ataques dos revolucionários terminam. Mas o sacrifício de seu Comissário faz dele um mártir entre os grupos radicais. Os grafiteiros pintam sua imagem nos edifícios do governo e sua história chega a outras civilizações. Em alguns lugares é tão popular que é a única coisa que eles sabem sobre nós. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +25% Influência por 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3b_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - O fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3b_Dec</Label>
    <String>Os ataques dos revolucionários terminam. Mas o sacrifício de seu Comissário faz dele um mártir entre os grupos radicais. Seu exemplo os encoraja a resistir, violentamente se necessário. O grafite de sua imagem é freqüentemente deixado após um ataque e usado como imagem para unir aqueles que se colocam contra você.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% Aprovação para 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3c_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3c_Dec</Label>
    <String>Com o comissário traidor fora do caminho, sua polícia começa a reunir revolucionários. Eles são rapidamente reunidos e seus bens apreendidos. Proporcionando um bom bônus para os cofres do governo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+600 Creditos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3d_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - O fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3d_Dec</Label>
    <String>Com o comissário traidor fora do caminho, sua polícia começa a reunir os revolucionários. Mas os revolucionários não desistem facilmente. Como última tentativa de contra-atacar, eles colocam bombas em nossas fábricas, paralisando a produção. Mas a luta deles é curta enquanto sua polícia finalmente reúne o último deles.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -25% Construção Social para 10 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3e_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3e_Dec</Label>
    <String>A revolução é lançada de forma violenta. Mesmo aqueles suspeitos de cumplicidade são presos ou executados. Ouvimos rumores de que seus cidadãos estão descontentes com a forma como isto foi resolvido. Mas nenhum deles o dirá na sua cara.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+30 Malevolo[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3f_Name</Label>
    <String>Crise: A Revolução - O fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_TheRevolution3f_Dec</Label>
    <String>Capturar e executar tantos revolucionários, e aqueles suspeitos de serem revolucionários, faz com que mais cidadãos se juntem a sua causa. Juntos eles capturam um estaleiro naval e declaram que se defenderão com força, se necessário. Esta é agora uma ação militar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis_Dec</Label>
    <String>Um asteróide de 370 metros de diâmetro está se dirigindo para {PLANETNAME}. Nossos cientistas prevêem que o impacto com o asteróide será um evento de nível de extinção para o planeta.

Astrônomos amadores começaram a rastrear o asteróide e a mídia está causando pânico ao relatar o apocalipse que se aproxima.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis_Choice1Dec</Label>
    <String>Concentrar a produção na construção de naves colônia para que possamos ajudar os cidadãos a fugir do planeta.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolente, -50% Toda a construção por 10 turnos</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis_Choice2Dec</Label>
    <String>Apesar dos protestos de nossos cientistas, tentativa de pousar uma equipe sobre o asteróide para detoná-lo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis_Choice2BonusDec</Label>
    <String>-10 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis_Choice3Dec</Label>
    <String>Construir um navio protótipo poderoso e rápido o suficiente para interceptar o asteróide e destruí-lo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+5 Malévolo, -50% Toda a construção por 10 voltas</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1_Dec</Label>
    <String>Conseguimos construir um navio colônia a tempo. Mas não o suficiente para que todos pudessem escapar. Há tumultos à medida que as pessoas lutam para serem incluídas no navio. Como vamos determinar quem escapará e quem será deixado para trás?</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1_Choice1Dec</Label>
    <String>Nenhum cidadão merece a vida mais do que qualquer outro. Faça uma loteria aleatória para determinar quem vai.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1_Choice2Dec</Label>
    <String>Enviar nossos militares para manter o controle e evacuar nossos melhores cidadãos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1_Choice3Dec</Label>
    <String>Manter o navio colônia para nós mesmos. Talvez precisemos dela para repovoar o planeta após a queda do asteróide.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1a_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1a_Dec</Label>
    <String>A cada dia mais ganhadores da loteria são anunciados. Embora seus cidadãos entendam que a maioria morrerá, eles se concentram nos poucos que viverão e conseguem levar os ganhadores da loteria para seu navio colônia com segurança. A memória de seu sacrifício e compaixão em face da morte é uma história que é contada em todo o universo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +25% Influência por 50 turnos, navio colônia grátis, devastação {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1b_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1b_Dec</Label>
    <String>A cada dia, mais ganhadores da loteria são anunciados. À medida que o asteróide se aproxima, quando todos podem ver a lágrima brilhante do asteróide no céu noturno, a sociedade começa a desmoronar. Tudo isso se transforma em tumulto enquanto o navio da colônia se prepara para decolar. Os cidadãos dominam as plataformas de lançamento e se agarram indefesos ao navio que parte. Eles danificam tanto a nave colônia que ela se despenca logo após a decolagem, matando todos a bordo. No final, ninguém escapa {PLANETNAME}.

[COLOR=UIDefaultHighlight]devastação {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1c_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1c_Dec</Label>
    <String>Assassinatos violentos varrem {PLANETNAME}, pois os cidadãos têm como alvo aqueles que eles sentem que terão prioridade na tentativa de melhorar suas próprias chances de serem incluídos. Milhares de cientistas, inventores e empresários são mortos antes que os soldados cheguem para colocar em quarentena aqueles selecionados para escapar. Quando o navio colônia decola, ele representa nosso maior potencial.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +25% de pesquisa por 25 turnos, navio Colônia grátis, devastação {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1d_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1d_Dec</Label>
    <String>Seu exército falha. Alguns são corruptos e aceitam subornos, outros fracos e sobrecarregados por multidões superadas pelo medo e pelo desespero. No final, ninguém escapa {PLANETNAME}.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Devastação {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1e_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis1e_Dec</Label>
    <String>Seu navio colônia observa enquanto o asteróide cai {PLANETNAME}. As únicas pessoas mais atordoadas com sua decisão de ter um método de fuga a postos e não usá-lo do que os cidadãos agora vaporizados do {PLANETNAME}, são os pobres infelizes que você reuniu para encher a nave colônia para repovoar o planeta ainda em chamas e radioativo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +20 Malevolo, navio colônia grátis, Devastação {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2_Dec</Label>
    <String>Apesar dos riscos consideráveis e das chances quase impossíveis, sua equipe de resgate pousou com sucesso no asteróide que se aproximava e conseguiu detonar seus explosivos. Agora temos cinco asteróides menores caindo em direção ao {PLANETNAME}. Ainda estamos condenados.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2_Choice1Dec</Label>
    <String>Iniciar um culto de adoração ao asteróide como um evento religioso. Pode ajudar a manter as pessoas calmas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle de diplomacia</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2_Choice2Dec</Label>
    <String>Isso é um ótimo começo. Envie cinco equipes de resgate, uma para cada asteróide restante.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2_Choice3Dec</Label>
    <String>Começar a pedir alívio a outras civilizações para o que está prestes a ocorrer.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2a_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2a_Dec</Label>
    <String>Surpreendentemente, o culto capta um grande número de seguidores em muitos mundos. A galáxia observa enquanto o asteróide cai {PLANETNAME} como se fosse um evento sagrado. Embora cataclísmico à vida em {PLANETNAME}, muitos reverenciam o mundo arruinado como sagrado, e a história deste acidente com o asteróide se torna lendária em toda a galáxia.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Desbloqueado novo Gerente de Crise (designado na tela do Governo), {PLANETNAME} está devastado[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2b_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2b_Dec</Label>
    <String>Surpreendentemente, o culto capta um grande número de seguidores em muitos mundos. Infelizmente, eles se tornam um pouco zelosos sobre a enorme quantidade de mortes que o asteróide causou, e procuram seguir seu exemplo matando pessoas em seus mundos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: -10% de crescimento em 50 turnos, {PLANETNAME} é devastado.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2c_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2c_Dec</Label>
    <String>A galáxia inteira fica atordoada quando suas equipes de resgate conseguem detonar com sucesso cada um dos pedaços de asteróides em pedaços pequenos o suficiente para que não causem danos significativos ao {PLANETNAME}. O resultado foi tão improvável que outras civilizações acreditam que é apenas propaganda que você criou para apoiar seu programa espacial. Mas os cidadãos do {PLANETNAME} sabem que é verdade, e nunca o esquecerão.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+25% de moral permanente sobre {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2d_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2d_Dec</Label>
    <String>Este pode ter sido o pior plano já tentado. Duas das equipes de resgate falharam completamente com seus pedaços de asteróides. Uma explodiu com os explosivos e as duas últimas ainda estavam no asteróide tentando colocar cargas quando este colidiu com o {PLANETNAME}. Mas pelo menos todos estavam tão ocupados com o plano ridículo que não tiveram muito tempo para se preocupar com sua iminente desgraça.

[COLOR=UIDefaultHighlight]{PLANETNAME} está devastado[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2e_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis2e_Dec</Label>
    <String>Enquanto o asteróide atinge {PLANETNAME}, outras civilizações oferecem sua simpatia. Infelizmente, elas pouco mais oferecem.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +2 Diplomacia, {PLANETNAME} é devastado[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3_Dec</Label>
    <String>Apesar de nossos melhores esforços, a produção do protótipo do navio projetado para interceptar o asteróide ficou para trás no tempo. Precisaremos lançar sem todos os nossos sistemas totalmente testados. Em que sistema devemos nos concentrar?</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3_Choice1Dec</Label>
    <String>Armas, precisaremos destruir o asteróide, não apenas fraturá-lo em pedaços menores.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3_Choice2Dec</Label>
    <String>Motores, se não podemos pegar o asteróide, nada mais importa.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3_Choice3Dec</Label>
    <String>Escudos, vamos bater no asteróide a toda velocidade e tentar desviá-lo do curso.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3a_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3a_Dec</Label>
    <String>Seu protótipo de navio, codinome Golias, lança-se para interceptar o asteróide que se aproxima. No fundo do espaço a galáxia observa enquanto o que é pouco mais que um enorme canhão laser com um motor amarrado a ele se aproxima do asteróide. Seus cientistas colocam Golias para voar no asteróide, raciocinando que se as armas não forem suficientes, talvez o impacto com a nave ajude. Quando eles finalmente chegam perto o suficiente Golias dispara e para um batimento cardíaco a galáxia espera para descobrir o resultado. Quando os sensores atualizam o asteróide é pouco mais do que pó e Golias voa através dos escombros com poucos danos. Golias está pronto para sua próxima missão. O {PLANETNAME} é salvo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Navio Golias Goliath grátis[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3b_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3b_Dec</Label>
    <String>Seu protótipo de navio, codinome Golias, lança-se para interceptar o asteróide que se aproxima. No fundo do espaço a galáxia observa enquanto o que é pouco mais que um enorme canhão laser com um motor amarrado a ele se fecha sobre o asteróide. Seus cientistas colocam Golias para voar no asteróide, raciocinando que se as armas não forem suficientes, talvez o impacto com a nave ajude. Quando finalmente chegam perto o suficiente, Golias dispara e, por um batimento cardíaco, a galáxia espera para descobrir o resultado. Quando os sensores são atualizados eles mostram que mesmo que o asteróide não atinja {PLANETNAME} diretamente, ele ainda está perto o suficiente para causar danos maciços. Ao passar por terremotos, tormentos e vulcões perturbam o planeta.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Reduz pela metade a população em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3c_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3c_Dec</Label>
    <String>Seu protótipo de navio, codinome Arcanjo, lança-se para interceptar o asteróide que se aproxima. A galáxia observa ao se aproximar do alcance das armas, e as armas não disparam. Seus cientistas entram em pânico e então chegam a um plano desesperado. O Arcanjo aterrissa no asteróide e, após enraizar-se firmemente, coloca seus consideráveis motores em força total. A galáxia espera por longos minutos de silêncio para ver qualquer resultado. Finalmente, os sensores atualizam e mostram que a trajetória dos asteróides foi alterada e não atingirá mais {PLANETNAME}. Seus cidadãos aplaudem enquanto o Arcanjo se desprende e aguarda sua próxima missão.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Navio Arcanjo Grátis[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3d_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3d_Dec</Label>
    <String>Seu protótipo de navio, codinome Arcanjo, lança-se para interceptar o asteróide que se aproxima. A galáxia observa ao se aproximar do alcance das armas, e as armas não disparam. Seus cientistas entram em pânico e então chegam a um plano desesperado. O Arcanjo aterrissa no asteróide e, após enraizar-se firmemente, coloca seus consideráveis motores em força total. A galáxia espera por longos minutos de silêncio para ver qualquer resultado. Quando os sensores atualizam, a verdade se torna clara. O Arcanjo mudou o curso dos asteróides o suficiente para não atingir o {PLANETNAME} diretamente. Mas ele ainda passará perto o suficiente para transformar o {PLANETNAME} em uma paisagem infernal por um breve tempo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Reduz pela metade a população de {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3e_Name</Label>
    <String>Crise: Apophis - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Apophis3e_Dec</Label>
    <String>Seu plano é bem sucedido e o asteróide é desviado do curso quando nosso protótipo de navio se choca com ele. Os pilotos dos navios sacrificaram suas vidas para salvar {PLANETNAME}. Cidadãos de todo o mundo torcem por seu sucesso.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +25% de moral por 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession_Dec</Label>
    <String>Milhões de cidadãos aderiram ao Coletivo Aspire, um grupo de bases estelares privadas projetadas para serem casas para gerações de seus habitantes. Agora o Coletivo Aspire está declarando soberania, argumentando que as leis tradicionais concedem soberania baseada na propriedade da terra, e como elas existem inteiramente no espaço, essas leis não se aplicam a elas. Nossos conselheiros contrapõem que controlamos o espaço em que suas bases estelares se encontram, e que desviar tantos de nossos melhores cidadãos nos enfraquecerá e abrirá um precedente perigoso.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession_Choice1Dec</Label>
    <String>Permitir que eles tenham sua independência.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolente, -10% de crescimento por 25 turnos</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession_Choice2Dec</Label>
    <String>Eles podem ser independentes, mas devem prestar tributo aos sistemas existentes dentro de nossas fronteiras.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+5 Pragmático, +10% de renda</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession_Choice3Dec</Label>
    <String>Eles pertencem ao Estado, enviem soldados para garantir que eles entendam isso.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+5 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1_Dec</Label>
    <String>Relatórios de violentas lutas internas têm vindo do Coletivo Aspire. Há rumores de que os piratas estão negociando na base, e os escassos recursos têm levado muitos a questionar sua decisão de deixar nosso império. Algumas campanhas de reunificação nos pediram para apoiar a causa deles, embora a Aspire trate isso como traição.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1_Choice1Dec</Label>
    <String>Fornecer um embaixador e ajuda médica para aqueles que nos apóiam.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolente, -50 Creditos, {STATCHANCE}% Controle de diplomacia</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1_Choice2Dec</Label>
    <String>Esta situação não será resolvida de forma pacífica. Fornecer armas para aqueles que nos apoiam.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+5 Malevolo, {STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1_Choice3Dec</Label>
    <String>Fique fora de suas políticas internas, não é mais nossa preocupação.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1a_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1a_Dec</Label>
    <String>Nosso embaixador está com aqueles que protestam pela reunificação. Ele é espancado e preso pela polícia Aspire. Quando é libertado, ele é avisado para voltar ao nosso mundo ou será morto. Ao invés disso, ele permanece na base dos Aspire. Ele fala aos meios de comunicação e lhes diz quando Aspire quis a liberdade que lhes foi dada. Mas quando seu povo quer ser ouvido, Aspire responde com violência. Sua história inspira os cidadãos da base estelar, e quando a liderança Aspire ordena que ele seja morto, os soldados Aspire se recusam a seguir o comando.

A liderança Aspire é derrubada e a base estelar pede para voltar a entrar em nosso império. Nosso embaixador torna-se renomado por sua compaixão e determinação.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Starbase grátis, desbloqueado novo Gerente de Crise (designado na tela do Governo)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1b_Name</Label>
    <String>Crise: Secessão - Fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1b_Dec</Label>
    <String>Despite our support, those campaigning to rejoin us are arrested for treason. Many comment that we freely allowed our citizens to join Aspire, but Aspire jailed those same citizens when they spoke about coming back. Despite our benevolence, Aspire is falling into authoritarian control and citizens are still leaving our worlds to join them.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Pirate Starbase spawned[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1c_Name</Label>
    <String>Crisis: Secession - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1c_Dec</Label>
    <String>The conflict on Aspire's starbases turns violent and citizens are killed on both sides. With your weapons, the supporters of reunification manage to take the starbase. But not before Aspire military captures some star ships to escape in.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Pirate Ships spawned, Free Starbase[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1d_Name</Label>
    <String>Crisis: Secession - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1d_Dec</Label>
    <String>The conflict on Aspire's starbases turns violent and citizens are killed on both sides. Though outnumbered, supporters of reunification do manage to capture a star ship and escape. But the starbase remains, and continues to draw citizens from nearby worlds.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Pirate Starbase spawned, Free Frigate ship[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1e_Name</Label>
    <String>Crisis: Secession - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession1e_Dec</Label>
    <String>Those campaigning to rejoin our empire are violently put down. Though we opted to allow them to go their own way, the pirates were not as ambivalent and now openly trade on Aspire starbases and raid nearby colonies.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Pirate Starbase spawned, Pirate Ships spawned[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2_Name</Label>
    <String>Crisis: Secession (part 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2_Dec</Label>
    <String>For a time our arrangement with the Aspire Collective went well. They provide a regular stipend and kept to themselves. But now their citizens are complaining about the lack of resources and blaming the stipend for making it impossible for them to provide for their own citizens. Now they have missed payment, and it doesn't look like they will be able to make payments anytime soon.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2_Choice1Dec</Label>
    <String>The stipend is too high. Lower it to what they can afford.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolent</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2_Choice2Dec</Label>
    <String>Remove the stipend and have Aspire take government contracts instead.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+5 Pragmatic, {STATCHANCE}% Pragmatic check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2_Choice3Dec</Label>
    <String>Claim assets, by force, to make up for their debt.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+5 Malevolent, {STATCHANCE}% Military check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2a_Name</Label>
    <String>Crisis: Secession - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2a_Dec</Label>
    <String>Though the complaints of a high stipend continue, the reduction in the amount has allowed Aspire to balance their books and begin providing services to their citizens. For now, they are stable and able to continue paying us. And they continue to recruit citizens from nearby worlds.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Income Starbase spawned[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2b_Name</Label>
    <String>Crisis: Secession - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2b_Dec</Label>
    <String>We begin funneling small manufacturing jobs to Aspire, which they gladly do at cost in return for remaining within our borders. This improves the efficiency and production of all nearby shipyards and worlds.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Manufacturing Starbase spawned[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2c_Name</Label>
    <String>Crisis: Secession - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2c_Dec</Label>
    <String>We begin funneling small manufacturing jobs to Aspire, which they do at cost in return for remaining in our borders. Though this does improve our manufacturing productivity substantially, many question the inferior parts that Aspire provides and worry that using them on our military ships may lead to issues down the road.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Manufacturing Starbase spawned, -10% Ship Hit Points for 100 turns[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2d_Name</Label>
    <String>Crisis: Secession - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2d_Dec</Label>
    <String>Aspire briefly attempts to stop our military from claiming the debt they owe us, but they are quickly put down. There is little they can do as our soldiers walk out with with enough cargo to repay their debt. Though they are good on their debt for now, they will not forget what we have done and will be problematic in the future.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Pirate Starbase spawned, +300 Credits[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2e_Name</Label>
    <String>Crisis: Secession - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession2e_Dec</Label>
    <String>Aspire attempts to defend itself by firing on one of our ships, destroying it. They have delusions of grandeur, and will need to be put down.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Pirate Starbase spawned[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3_Name</Label>
    <String>Crisis: Secession (part 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3_Dec</Label>
    <String>Your soldiers maintain control for a few weeks. But a sudden uprising catches them off guard by newly armed Aspire troops. Before your soldiers can react, they are jailed. Now Aspire threatens that it won't release them until you agree to Aspire's sovereignty.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3_Choice1Dec</Label>
    <String>Grant them independence in return for releasing the soldiers.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolent</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3_Choice2Dec</Label>
    <String>Send an ambassador to reason with Aspire leadership.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Diplomacy check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3_Choice3Dec</Label>
    <String>Launch a team to board the starbase and recover the imprisoned soldiers by force.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Military check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3a_Name</Label>
    <String>Crisis: Secession - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3a_Dec</Label>
    <String>Aspire releases the soldiers without incident and celebrate their independence. The news media is flooded with interviews with Aspire leaders looking victorious and talking about how they stood up to our empire, and forced us to back down. Cartoons of you grovelling to babies, pigeons and bowls of pudding become popular. This leads to more of our citizens emigrating from our worlds to join Aspire.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Pirate Starbase spawned, -10% Morale for 25 turns[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3b_Name</Label>
    <String>Crisis: Secession - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3b_Dec</Label>
    <String>Our ambassador offers only one option to Aspire leadership, release the held soldiers or no further talks will be held. He argues that until that is done, Aspire has declared war and the only response to that action will be military. It takes a few days before Aspire leadership comes around, but they do release our soliders and real talks begin. In working closely with them, our ambassador works out a deal where they may remain as long as they purchase goods from nearby worlds. Aspire agrees and your ambassador is celebrated for his firm stance and negotiation skills.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Income Starbase spawned, Unlocked new Crisis Manager (assign on the Government screen)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3c_Name</Label>
    <String>Crisis: Secession - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3c_Dec</Label>
    <String>Days of talks go nowhere. Aspire leadership threatens to send one of our captured soldiers out of an airlock unless we give into their demands. Our ambassador stands firm and they follow through on their threat. We quickly recall our ambassador, one of our soldiers is dead. This is no longer a diplomatic matter.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Pirate Starbase spawned, -25% Morale for 25 turns[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3d_Name</Label>
    <String>Crisis: Secession - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3d_Dec</Label>
    <String>Our general was embarrassed that our soldiers were caught off guard. He makes up for it now. Ships attach to every docking port and heavily armored soldiers begin flooding into the starbase while a heavy warship floats above their shipyard waiting for movement. There are a few shots fired, but no casualties as your soldiers quickly overwhelm and capture the starbase. As our general walks onto the starbase, Aspire leaders are arrested. The starbase is fully under our control.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Free Starbase, Unlocked new Crisis Manager (assign on the Government screen)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3e_Name</Label>
    <String>Crisis: Secession - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Secession3e_Dec</Label>
    <String>Our military was embarrassed that their soldiers were caught off guard. They make up for it now. Ships attach to a docking port and heavily armored soldiers begin flooding into the starbase. There are a few shots fired, and a few casulties but your soldiers overwhelm and capture the starbase. But not before Aspire leaders escape in ships and flee.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Free Starbase, Pirate ships spawned[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster_Dec</Label>
    <String>A terrifying space beast, larger than any vessel you've ever seen, appeared on the fringes of known space, heading in our direction. No one knows what, if anything, it wants.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster_Choice1Dec</Label>
    <String>Attempt to contact the creature. See if we can coexist peacefully.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolent</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster_Choice2Dec</Label>
    <String>Assemble a fleet to scare (or fight) it off.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+5 Pragmatic</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster_Choice3Dec</Label>
    <String>Try to capture the beast.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+5 Malevolent</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster (part 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1_Dec</Label>
    <String>The beast doesn't respond to any traditional communications protocols, though they do attract his attention. The monster soon changes course, coming straight towards our worlds.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1_Choice1Dec</Label>
    <String>Redouble our efforts to communicate with it.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Diplomacy check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1_Choice2Dec</Label>
    <String>Make plans to fight it.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Military check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1_Choice3Dec</Label>
    <String>Evacuate the colony.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1a_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1a_Dec</Label>
    <String>At the very last moment, one of your scientists discovers the beast responds to neutrino emissions. You use those to lure it away from your colony and back out to deep space. The scientist becomes renown for saving your worlds from the creature.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Unlocked new Crisis Manager (assign on the Government screen)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1b_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1b_Dec</Label>
    <String>All attempts to communicate with the monster fail. When it reaches {PLANETNAME}, it destroys it easily, before returning back to the depths of space.

[COLOR=UIDefaultHighlight]{PLANETNAME} is Devastated[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1c_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1c_Dec</Label>
    <String>Miraculously, your last minute defense works, not damaging the beast but startling it enough to send it elsewhere, looking for easier prey. All involved in the fight learn some valuable lessons.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Global Effect: +3 Ship Range[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1d_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1d_Dec</Label>
    <String>With so little time left to prepare a defense, your fleet has no chance. The creature easily destroys the colonial defenses and now its developed a hunger for our ships.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1e_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster1e_Dec</Label>
    <String>You successfully evacuate all your citizens from {PLANETNAME}. With an unknown energy weapon, the beast quickly and messily destroys the colony. It returns to deep space, never to be seen again.

[COLOR=UIDefaultHighlight]{PLANETNAME} is Devastated, Two Free Colony Ships[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster (part 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2_Dec</Label>
    <String>You assemble a fleet to confront the beast, though it continues onward, undeterred. Eventually, you shoot it with the most powerful weapon in your arsenal. This attracts its attention. It diverts course to approach your fleet.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2_Choice1Dec</Label>
    <String>Attempt to communicate with the thing.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Diplomacy check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2_Choice2Dec</Label>
    <String>Shoot it again. Harder.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Military check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2_Choice3Dec</Label>
    <String>Run away.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2a_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2a_Dec</Label>
    <String>As you frantically try to establish communications, the beast approaches and destroys one of your ships, releasing a neutrino burst. This catches the beast's attention. Thinking quickly, on of your generals carefully lures it away from the rest of the fleet using controlled neutrino bursts. This general's quick thinking makes him reknown across your worlds.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Unlocked new Crisis Manager (assign on the Government screen)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2b_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2b_Dec</Label>
    <String>All attempts to communicate fail. The beast overwhelms your defensive fleet before moving off in search of easier prey.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2c_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2c_Dec</Label>
    <String>Although your weapons do little damage, they do seem to discourage the beast. It changes course, heading away from your civilization in search of easier prey.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Global Effect: +25% Morale 25 turns[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2d_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2d_Dec</Label>
    <String>All attempts to ward off the beast fail. It overwhelms the colonial fleet and now it has developed a taste for our ships.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2e_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster2e_Dec</Label>
    <String>You order all ships to retreat, scattering them. The beast attempts to pursue one of them but soon gets discouraged, and wanders off, away from your civilization.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster (part 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3_Dec</Label>
    <String>A research vessel approaches, and after much experimentation with explosives and electrical shocks, discovers the beast is drawn to neutrino emitters. Although it's hardly captured, you can now place bread crumbs to lead it around.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3_Choice1Dec</Label>
    <String>Build a neutrino harness to control the creature.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Science check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3_Choice2Dec</Label>
    <String>Enslave the creature through pure strength of arms.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Military check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3_Choice3Dec</Label>
    <String>This is too dangerous, lead the creature away.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3a_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3a_Dec</Label>
    <String>A neutrino trail draws the creature into your newly developed harness. It successfully attaches to the creature and as your entire civilization waches your scientists issue their first command to the creature. As your entire civilization watches the creature follows the commands, happily travelings and attacking anything your scientists point it toward.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Free Space Monster[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3b_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3b_Dec</Label>
    <String>A neutrino trail draws the creature into your newly developed harness. It successfully attaches to the creature and as your entire civilization waches your sceients issue their first command to the creature. Apparently something in the harness malfunctions. Instead of being lead as expected the creature goes on a rampage, attacking everything in sight.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3c_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3c_Dec</Label>
    <String>You fleets throw everything they have at the creatures. Space becomes a technicolor nightmare full of explosions, lasers and shrapnel. Though the creature resists the bombardment, it eventually succumbs, floating exhausted and injured in space. When you threaten to launch another volley the creature reacts, prodded along by your fleet.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Free Space Monster[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3d_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3d_Dec</Label>
    <String>You fleets throw everything they have at the creatures. Space becomes a technicolor nightmare full of explosions, lasers and shrapnel. When the fireworks clear the creature still remains, and it is angry.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3e_Name</Label>
    <String>Crisis: Space Monster - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_SpaceMonster3e_Dec</Label>
    <String>Using your neutrino bread crumbs, you lure the beast to the edge of known space. It wanders off.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral_Dec</Label>
    <String>One of your most respected generals has begun a whisper campaign against your rule. He is infuriated that military spending isn't higher considering the threat of alien civilizations. He's gathering support quickly, and a coup is imminent.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral_Choice1Dec</Label>
    <String>Reason with the general. Convince him to support your vision of a galactic empire.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolent</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral_Choice2Dec</Label>
    <String>Leave him be. Your subjects will never betray you.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+5 Pragmatic</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral_Choice3Dec</Label>
    <String>Execute the fool.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+5 Malevolent</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General (part 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1_Dec</Label>
    <String>You summon the rogue general to your chambers, and make him answer for the rumors against him. He denies nothing, and despite your best efforts it is clear he's not likely to be persuaded.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1_Choice1Dec</Label>
    <String>Leave him be. Your subjects will never betray you.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1_Choice2Dec</Label>
    <String>Bribe the General.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Diplomacy check, -50 Credits</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1_Choice3Dec</Label>
    <String>Execute the fool.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1a_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1a_Dec</Label>
    <String>Indeed, you are correct. Within days the general disappears, no doubt taken care of by one of your loyal subjects. All who know of the matter are quietly impressesed with how you handled it.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10% Morale for 50 turns[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1b_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1b_Dec</Label>
    <String>You are only partially correct. Left to his own devices, the general raises many doubts about your rule. Some time later he is murdered by one of his own, as traitors know loyalty to no-one. But the damage is done.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-10% Morale for 50 turns[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1c_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1c_Dec</Label>
    <String>The general is a vain sort, much given to the niceties of modern life. He is easily paid off, and soon becomes one of your strongest advocates.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Unlocked new Crisis Manager (assign on the Government screen)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1d_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1d_Dec</Label>
    <String>The general takes your money, but taking this as a sign of weakness, only limits his rabbel rousing somewhat. Every day your base of support gets chipped away further.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-10% Morale for 50 turns[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1e_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral1e_Dec</Label>
    <String>You order the traitor killed so that all know you are not to be crossed. The lesson is learned. As an added bonus, unraveling his estate results in a small boost to your treasury.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+350 Credits[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General (part 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2_Dec</Label>
    <String>The general begins his coup. As you predicted, the vast majority of your servants remain loyal to your cause. But not all. Some are swayed by the general's word and they take control of some military ships to attempt to sieze power.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2_Choice1Dec</Label>
    <String>Leave them be. My people will soon see reason.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2_Choice2Dec</Label>
    <String>Send troops in to stop the rebellion.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Military check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2_Choice3Dec</Label>
    <String>Give in to the General's demands and increase military spending.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2_Choice3BonusDec</Label>
    <String>-10% Income, +5% Military</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2a_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2a_Dec</Label>
    <String>Your subjects are as loyal as you'd hoped, and soon exile the general beyond the borders of your empire entirely. If anything, the experience only strengthens their support for you.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10% Morale for 25 turns, +20 Benevolent[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2b_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2b_Dec</Label>
    <String>Your subjects on {PLANETNAME} fall prey to the traitor's silver tongue. Though the colony remains ours, they will forever be poisoned against us.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanent -25% Morale on {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2c_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2c_Dec</Label>
    <String>Your troops easily quell the rebel forces on {PLANETNAME}, sustaining insignificant casualties in the process. Throughout the Empire, everyone learns the price of crossing you.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Global Effect: +25% Morale and Influence for 25 turns[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2d_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2d_Dec</Label>
    <String>Your troops quell the rebel forces, though not without significant civilian casulties. The media is flooded with scenes of destroyed schools, hospitasl struggling to handle patients and the dead. Scenes of the destruction do not go over well around the Empire.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Global Effect: -25% Morale and Influence for 25 turns[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2e_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral2e_Dec</Label>
    <String>The general agrees to your proposal and toasts his success with his followers. Although any ongoing crisis has been averted, your citizens whisper that the government must be weak to allow a single rogue general to force policy.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Global Effect: -5% Morale for 25 turns[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General (part 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3_Dec</Label>
    <String>The rogue general goes through weeks of a hotly contested military trial. He claims to be innocent and some witnesses change their testimony, and others simply disappear. The day before the verdict is announced you are told that the military panel doesn't have the evidence they need to find him guilty, even though most believe he was actively plotting a coup.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3_Choice1Dec</Label>
    <String>Send someone to speak to the military panel. Perhaps they can be convinced.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Diplomacy check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3_Choice2Dec</Label>
    <String>Allow your scientists to examine the general's communication systems.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Science check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3_Choice3Dec</Label>
    <String>In an Imperial government I don't need evidence. Have him found guilty and executed anyway.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3a_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3a_Dec</Label>
    <String>Your consultant meets with each of the members of the Military panel and reviews all the evidence with them. He makes the case that even though there is no single piece of damning evidence, the mountain of odd meetings, lost messages, and suspicious trips adds up to compelling arguement.

When the verdict is announced you find that your consultant has done enough to convince the panel to find him guilty. Although the general scream's that this is unjust you rest easy knowing that you did not upset the scales of justice, even if you might have tipped them slightly in your favor.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Global Effect: +5 Influence per Colony for 25 turns[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3b_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3b_Dec</Label>
    <String>Your consultant meets with each of the members of the Military panel and reviews all the evidence with them. He makes the case that even though there is no single piece of damning evidence, the mountain of odd meetings, lost messages, and suspicious trips adds up to compelling argument.

But in the end it isn't enough. The panel still finds the general innocent and he is released. He retires to {PLANETNAME} which immediately becomes poisoned against you, even though none of it can be traced back to him.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanent -25% Morale on {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3c_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3c_Dec</Label>
    <String>One of your scientists discovers that the general met with a conspirator in a manufacturing plant, in a room where a furnace produced metal bars. The equipment is so precise, the voices in the room were enough to leave minute impressions on the hot metal. By measuring those impressions the scientist was able play back the conversation that happened in the room, and hear the evidence of the general planning his coup.

Based on that evidence, the general is convicted. Your citizens applaud your fairness and the talent of your scientist in discovering the evidence.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Unlocked new Crisis Manager (assign on the Government screen)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3d_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3d_Dec</Label>
    <String>Your scientists spend days pouring over all the data that has been collected and end up accidentally deleting some of the transcripts. The court is annoyed by the delay and their incompetence. In the end they still find the General innocent and he is released. He retires to {PLANETNAME} which immediately becomes poisoned against you, even though none of it can be traced back to him.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanent -25% Morale on {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3e_Name</Label>
    <String>Crisis: Rogue General - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_RogueGeneral3e_Dec</Label>
    <String>The Military panel's verdict is never announced and the testimony is classified. But the execution of the rogue general is widely covered by media as a warning to others that might plot against you. Most of your citizens don't even notice that the trial didn't conclude, but a few do feel like the court is only a puppet for your machinations.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites_Dec</Label>
    <String>Some of your citizens have fallen prey to a native parasite which has taken over their mental functions. These parasites, using your own people as mouthpieces, would like a word with you.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites_Choice1Dec</Label>
    <String>Communicate with the parasites.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+5 Benevolent</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites_Choice2Dec</Label>
    <String>Search for a cure.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+5 Pragmatic</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites_Choice3Dec</Label>
    <String>Try to weaponize this creature.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+5 Malevolent</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites (part 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1_Dec</Label>
    <String>The parasites inform you that your people are intruding on their world, where they have dwelled for many millennia. They wish us no harm, but instead desire to peacefully coexist with us. If we agree to this we'll gain an ally, but might lose control of the colony.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1_Choice1Dec</Label>
    <String>Accept the parasites' terms. A new ally is always welcome.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Diplomacy check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1_Choice2Dec</Label>
    <String>Search for a cure.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Science check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1_Choice3Dec</Label>
    <String>Destroy the entire colony.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+10 Malevolent</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1a_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1a_Dec</Label>
    <String>The parasites agree to terms with you, and sign a trade agreement. In short order, they have infested {PLANETNAME} and massively increase the research that planet provides.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanent +50% Research on {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1b_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1b_Dec</Label>
    <String>Negotiations with the parasites proves problematic, and although they remain civil, they refuse to release their hold on the citizens of {PLANETNAME} and won't participate toward the colonies goals.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanent -25% Morale on {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1c_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1c_Dec</Label>
    <String>After studying epidemiological data on how the parasites spread, one of your sceintists finds a plant on {PLANETNAME} toxic to the brain parasites, and uses it to synthesize a cure, freeing your colonists from the command of the parasites while still retaining some of their unique knowledge.

Your citizens applaud your scientist's brillance.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Unlocked new Crisis Manager (assign on the Government screen)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1d_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1d_Dec</Label>
    <String>The parasites are like nothing your researchers have seen before, and progress is slow. Eventually a chemical cocktail is discovered which cures the parasites, though it kills many colonists on {PLANETNAME} as well.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-50% Population on {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1e_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites1e_Dec</Label>
    <String>Your ships turn their weapons on the colony, wiping it out as well as all known environs where the parasites were found. An extreme measure, but you have a world you can recolonize safely again.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-50% Population on {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites (part 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2_Dec</Label>
    <String>The parasites are like nothing you've seen on your own world, and progress is slow. But eventually your researchers come up with a possible cure. The only side effect is it will wipe out the brain parasites, a clearly intelligent, sentient form of life, forever.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2_Choice1Dec</Label>
    <String>Apply the cure to any citizen that shows symptoms.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Science check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2_Choice2Dec</Label>
    <String>Threaten the parasites, they will obey you, or you will use the cure.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Diplomacy check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2_Choice3Dec</Label>
    <String>Treat everyone, just to be safe.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2a_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2a_Dec</Label>
    <String>Your scientists believe they have successfully detected all cases of the brain parasite on {PLANETNAME} and cured your citizens. Though some citizens suffer side effects, they are minimal and your citizens cheer your judgement and effectiveness.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanent +25% Morale on {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2b_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2b_Dec</Label>
    <String>Your scientists thought they detected all cases of the brain parasite. But they were wrong. Some escape and go into hiding, slowly spreading into new hosts and doing whatever they can to hinder your efforts on {PLANETNAME}.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanent -30% Production on {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2c_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2c_Dec</Label>
    <String>You can release the cure into the water supply or the air. A small demonstration of that brings the brain parasites immediately into line. Though few will be willing to travel to {PLANETNAME} now, the brain parasites command their hosts to spend long hours working in our research labs, to our benefit.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanent +25% Research on {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2d_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2d_Dec</Label>
    <String>The brain parasites are accustomed to controlling their hosts, not being controlled. They revolt at your threats and begin destroying the colony. Your scientists release the cure in response and they are put down. But not before some manage to hijack some ships to attack you with.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2e_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites2e_Dec</Label>
    <String>Everyone on {PLANETNAME} is treated, just to be sure. As your scientists predicted some suffer debilitating side effects that will last for generations. But in the end the threat is extinguished.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Permanent -25% Growth on {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites (part 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3_Dec</Label>
    <String>You successfully capture a few specimens of the parasite. A small canister filled with these things could easily contaminate thousands.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3_Choice1Dec</Label>
    <String>Inform the galaxy of our new weapon.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3_Choice2Dec</Label>
    <String>Secretly deploy it against one of our enemies.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Military check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3_Choice3Dec</Label>
    <String>Let's make a less powerful parasite. Just enough to make the infected happy.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3a_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3a_Dec</Label>
    <String>Civilizations across the galaxy take great alarm at your new weapon. All will think twice about crossing us now.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Global Effect: +2 Diplomacy[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3b_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3b_Dec</Label>
    <String>Civilizations across the galaxy take great alarm at your new weapon. Unfortunately, this doesn't inspire fear so much as resolve to stop your villainy.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Global Effect: -2 Diplomacy[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3c_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3c_Dec</Label>
    <String>Your military slowly expose members of other civilizations to your captured brain parasites. They continue to live out their lives, pretending to be loyal citizens of their empires while secretly hosting parasites that make them loyal to you. Diplomats, merchants and soldiers all ready to end their facade and serve you when the time comes. This will certainly make it easier to invade enemy worlds.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Global Effect: +25% Soldiering[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3d_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites - Failure</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3d_Dec</Label>
    <String>Your scientists hadn't accounted for the difference in alien physiology. After nearly a month the brain parasite loses control of the host putting them in a homicidal rage. Though they are never able to prove your involvement several civilizations note that the effected all came in contact with your agents a few weeks before going mad.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Global Effect: -2 Diplomacy[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3e_Name</Label>
    <String>Crisis: Brain Parasites - Success</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_BrainParasites3e_Dec</Label>
    <String>Seus cientistas são capazes de fabricar uma tensão mais fraca do parasita que não pode controlar o hospedeiro, mas pode moderar seu humor. Você os emprega em locais turísticos para criar uma sensação de euforia. Isso faz de seus locais de férias os melhores do universo. Há ocasionais efeitos colaterais induzidos pela raiva homicida, mas seus cientistas lhe dizem que eles estão bem dentro dos limites normais.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Global Effect: +1% Tourism[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
</StringTableList>
