<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<StringTableList
xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
<!-- Created with the Gal Civ 3 Editor -->
<!-- UIText_CrisisText.xml -->
 
<!-- Event Names and Descriptions -->
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Name</Label>
    <String>Crise: Os primatas</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Dec</Label>
    <String>Uma de nossas colônias descobriu uma próspera raça de primatas inteligentes em um continente recém-descoberto em {PLANETNAME}. Embora sua inteligência não esteja à altura dos padrões galácticos, eles são capazes de simples comunicação e uso de ferramentas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice1Dec</Label>
    <String>Não devemos interferir na evolução deles, abandonar o continente recém-descoberto e deixá-los em paz. </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+10 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice2Dec</Label>
    <String>Educá-los e elevar sua cultura para que eles possam se tornar membros produtivos de nossa civilização. </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+10 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice3Dec</Label>
    <String>Soa como uma força de trabalho ingênua amadurecida para a colheita, coloque-os para trabalhar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+10 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_1_Name</Label>
    <String>Crise: Os Primatas (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Apesar de nossos melhores esforços, nossos colonos continuam a impactar a cultura dos primatas recém-descobertos no {PLANETNAME}. Isto resultou em uma ampla gama de efeitos negativos, desde acidentes fatais até sinais de que os primatas começaram a nos adorar como deuses.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_1_Choice1Dec</Label>
    <String>Peça a nossos colonos que deixem este planeta para trás. Deixaremos os nativos ao seu próprio destino. </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Cheque benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_1_Choice2Dec</Label>
    <String>Temos que continuar fazendo o melhor que podemos para protegê-los. Multas do Instituto a qualquer colonizador que interfira com os nativos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_1_Choice3Dec</Label>
    <String>Nós demos liberdade aos primatas. Eles escolheram se tornar mais como nós. Vamos nos inclinar para isso.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_1a_Name</Label>
    <String>Crise: Os Primatas - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_1a_Dec</Label>
    <String>Quase todos os nossos colonos votaram para evacuar {PLANETNAME}, deixando isso para os primatas gentis. Isto certamente será um sucesso para nossa economia, mas este momento será lembrado para sempre em nossa história como uma época em que fizemos algo não fácil, mas correto.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+40 Benevolente, {PLANETNAME} A população foi reduzida em 90%, Nave Colônia Grátis.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_1b_Name</Label>
    <String>Crise: Os Primatas - O fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_1b_Dec</Label>
    <String>Os colonos de {PLANETNAME} rejeitaram nosso apelo para abandonar sua colônia. Em sua ira, eles invadiram o novo continente e praticamente exterminaram os primatas inteligentes de lá. Este certamente será lembrado como um dos dias mais sombrios da história de nossa civilização.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Acrescenta 1 Ladrilho em {PLANETNAME}, +20 Malevolo[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_1c_Name</Label>
    <String>Crise: Os Primatas - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_1c_Dec</Label>
    <String>A situação no {PLANETNAME} com os primatas inteligentes se estabilizou, graças à nossa rigorosa aplicação da não interferência. Nossos colonos se tornaram muito orgulhosos da florescente cultura nativa, resultando em um impulso significativo no moral da colônia.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15 Pragmatico, +10% moral em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_1e_Name</Label>
    <String>Crise: Os Primatas - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_1e_Dec</Label>
    <String>Em seu próprio tempo, os primitivos locais de {PLANETNAME} começaram a apreciar nossos esforços educacionais. Os mais promissores deles começaram a se integrar plenamente em nossa sociedade e provaram ser muito úteis em nossas pesquisas sobre os recursos naturais do planeta.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+20% Pesquisa em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_2_Name</Label>
    <String>Crise: Os Primatas (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_2_Dec</Label>
    <String>A educação dos primatas recém-descobertos provou ser mais complicada do que esperávamos inicialmente. Tivemos algum sucesso, mas agora houve múltiplos incidentes em que vidas de ambos os lados se perderam. Pior ainda, muitos dos colonos que encarregamos de educar os locais decidiram começar a viver como os próprios primatas, em uma tentativa de "voltar à natureza". Adorável para eles, mas isto dificilmente está ajudando a colônia em geral.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_2_Choice1Dec</Label>
    <String>A educação não pode vir à custa de vidas. Estabelecer diretrizes para proteger os colonos e os primatas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_2_Choice2Dec</Label>
    <String>Redobrar nossos esforços. Quanto mais cedo integrarmos os primatas em nossa cultura, mais cedo viveremos em paz.  </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_2_Choice3Dec</Label>
    <String>Não podemos arriscar o futuro de nossa colônia. Proibir toda interação não governamental com os primatas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_2a_Name</Label>
    <String>Crise: Os Primatas - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_2a_Dec</Label>
    <String>Nossas novas diretrizes sobre interação com os nativos primitivos do {PLANETNAME} reduziram muito a tensão. Já encontramos alguns primatas capazes de nos mostrar muitos recursos desconhecidos no planeta que desconhecíamos. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10 Pragmáticos, +5 Hiper Silicatos, +5 Cristais de Harmonia[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_2c_Name</Label>
    <String>Crise: Os Primatas - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_2c_Dec</Label>
    <String>Depois de um começo difícil, o programa de educação nativa em {PLANETNAME} começou a dar frutos. Os nativos começaram a se integrar na população maior e provaram ser muito úteis para nos ensinar sobre nossa nova colônia. Além disso, a introdução de sua cultura e arte únicas levou a um boom cultural em toda a nossa civilização.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+20 Pragmatico, +25% Influência das colônias sobre {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_2d_Name</Label>
    <String>Crise: Os Primatas - O fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_2d_Dec</Label>
    <String>Educar os nativos no {PLANETNAME} provou ser quase impossível. Eles se ressentem muito de nossa interferência e começaram a se rebelar contra nossa própria presença no planeta. Ironicamente, o único elemento de nossa cultura ao qual eles rapidamente se adaptaram é o uso de armas.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-25% de moral e -10% de produção em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_2e_Name</Label>
    <String>Crise: Os Primatas - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_2e_Dec</Label>
    <String>Livre de intromissões civis, nosso programa para educar os primatas no {PLANETNAME} finalmente começou a pagar dividendos. A cuidadosa exposição à nossa cultura e tecnologia permitiu que os nativos começassem a assumir muitas tarefas úteis como agricultura e entretenimento. Nossos pesquisadores acreditam que eles estarão 100% integrados à nossa civilização dentro de uma ou duas gerações.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+50% de renda alimentar e -10% de moral sobre {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_3_Name</Label>
    <String>Crisis: Os Primatas (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Nossos esforços para colocar os primatas recém-descobertos para trabalhar não correram tão bem quanto esperávamos. A taxa de mortalidade, em particular, é astronômica, e aqueles que evitaram o trabalho estão começando a fomentar idéias revolucionárias.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_3_Choice1Dec</Label>
    <String>Precisávamos colocá-los para trabalhar, não matá-los. Os nativos deveriam ser tratados como qualquer outro colonizador.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_3_Choice2Dec</Label>
    <String>Não mate nossa mão-de-obra barata. Estabeleça direitos nativos mínimos, para que eles voltem ao trabalho.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_3_Choice3Dec</Label>
    <String>Cortar a vida dos empregadores que desperdiçam vidas nativas. Eles são um recurso valioso.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_3_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_3a_Name</Label>
    <String>Crise: Os Primatas - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_3a_Dec</Label>
    <String>Nossos esforços para dar aos nativos do {PLANETNAME} os mesmos direitos que nossos cidadãos têm se mostrado, em sua maioria, bem-sucedidos. Embora suas limitações naturais limitem seu potencial, sua qualidade de vida melhorou muito, e os pensamentos de rebelião parecem ter diminuído.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10 Benevolente, +15% Produção em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_3b_Name</Label>
    <String>Crise: Os Primatas - O fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_3b_Dec</Label>
    <String>Nossos colonos em {PLANETNAME} não reagiram bem aos nossos esforços para dar aos trabalhadores nativos os mesmos direitos que eles. A crueldade para com a população primitiva tem aumentado. Há uma boa chance de que eles não sobreviverão a outra geração deste tratamento, embora pelo lado positivo isso signifique que não restarão muitos para se rebelar.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10 Malevolo[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_3c_Name</Label>
    <String>Crise: Os Primatas - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_3c_Dec</Label>
    <String>Graças aos gestos simbólicos que fizemos em seu nome, os nativos de {PLANETNAME} voltaram ao trabalho. As taxas de acidentes se normalizaram, e uma modesta, mas real, melhoria em seu padrão de vida resultou. Qualquer conversa sobre revolução foi reprimida, pelo menos por enquanto.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15% Produção em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_3e_Name</Label>
    <String>Crise: Os Primatas - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_3e_Dec</Label>
    <String>Ao quebrar os colonos que estavam desperdiçando a vida dos nativos de {PLANETNAME}, reduzimos a taxa de acidentes e melhoramos muito nossa produtividade de fabricação. Os próprios nativos não parecem apreciar nossos esforços, mas eles são simples assim.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+20 Malevolo, +20% Produção em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_3f_Name</Label>
    <String>Crise: Os Primatas - O fracasso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Primates_Choice_3f_Dec</Label>
    <String>A repressão dos colonos que estavam desperdiçando a vida dos nativos em {PLANETNAME} não se mostrou muito eficaz. Os nativos tomaram a questão em suas próprias mãos e começaram a exigir vocalmente - e fisicamente - direitos. O resultado foi uma rebelião muito curta e, embora não tenha terminado bem para os nativos, também não fez muito por nosso setor manufatureiro.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+5 Malevolo, -15% Produção em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Name</Label>
    <String>Crise: Nova droga</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Dec</Label>
    <String>Uma nova planta foi encontrada em {PLANETNAME} com fortes efeitos narcóticos. A curto prazo, ela torna as pessoas extremamente satisfeitas e relaxadas e músicos um pouco melhores. Mas os efeitos à saúde a longo prazo são considerados perigosos, e já começou a reduzir a produção do planeta.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice1Dec</Label>
    <String>Não podemos deixar que isto continue. Proibir a droga.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+15 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice2Dec</Label>
    <String>Não vamos nos precipitar em nada. Estude a droga para descobrir todos os seus efeitos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+15 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice3Dec</Label>
    <String>Há aqui um valor óbvio. Devemos comercializar esta nova droga.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+15 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_1_Name</Label>
    <String>Crise: Nova droga (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Nossas tentativas de proibir o novo medicamento no {PLANETNAME} apenas chamaram mais a atenção para sua potência. Os contrabandistas começaram a exportá-lo para fora do mundo. Corremos o risco de perder o controle da situação.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_1_Choice1Dec</Label>
    <String>Derrubar os exportadores. Além disso, encontrar e destruir as próprias plantas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_1_Choice2Dec</Label>
    <String>Devemos nos concentrar no tratamento e na redução de danos, para neutralizar os piores efeitos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_1_Choice3Dec</Label>
    <String>Bloquear o planeta, depois caçar qualquer indivíduo apanhado traficando a droga. </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_1a_Name</Label>
    <String>Crise: Nova droga - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_1a_Dec</Label>
    <String>Nossos esforços para livrar {PLANETNAME} da nova droga perigosamente viciante têm sido bem sucedidos. Nosso povo não temerá mais ficar preso em uma névoa interminável de alegria e boa vontade em relação aos outros. 
Eles entenderão eventualmente.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+20 Benevolente, -5% Moral por 10 voltas {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_1c_Name</Label>
    <String>Crise: Nova droga - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_1c_Dec</Label>
    <String>Encontramos um tratamento para a droga que afeta o {PLANETNAME}, um tratamento que não só contraria os aspectos negativos da droga, mas também deixa aqueles que se recuperam de seu vício mais produtivos do que nunca. Eles estão um pouco rabugentos, lembre-se.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-5% Moral por 25 turnos, e 25% Produção por 100 turnos {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_1d_Name</Label>
    <String>Crise: Nova droga - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_1d_Dec</Label>
    <String>Nossos profissionais de saúde pública conseguiram mitigar os piores efeitos da droga, mas infelizmente não fomos bem sucedidos em nossas tentativas de restringir seu uso. Ela já saiu do planeta e agora está sendo vendida nos mercados negros em toda a nossa civilização.
Talvez não seja pelo que os líderes do {PLANETNAME} queriam ser conhecidos, mas o moral está em alta, pelo menos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Global +5% Moral por 25 turnos, e -5% Produção por 25 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_1e_Name</Label>
    <String>Crise: Nova droga - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_1e_Dec</Label>
    <String>Paramos com sucesso a distribuição do novo medicamento no {PLANETNAME}, salvando o resto de nossa civilização de seus efeitos perigosos. Mas a dureza de nossas medidas de fiscalização não ajudou o moral no próprio planeta. Uma lição que eles terão que lembrar.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+20 Malévolo, -5% Moral por 25 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_2_Name</Label>
    <String>Crise: Nova droga (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Fizemos um grande avanço em nossa pesquisa do novo medicamento sobre o {PLANETNAME}. O medicamento é uma substância excepcionalmente versátil, e é capaz de afetar a química cerebral de diversas maneiras. Como devemos dirigir nossos futuros esforços de pesquisa?</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_2_Choice1Dec</Label>
    <String>Estude-o para uso médico.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_2_Choice2Dec</Label>
    <String>Estudar os aspectos produtivos da droga.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_2_Choice3Dec</Label>
    <String>Estude-o para uso militar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_2a_Name</Label>
    <String>Crise: Nova droga - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_2a_Dec</Label>
    <String>Nossos cientistas isolaram as propriedades de estímulo moral do novo medicamento. Aplicações óbvias de estímulo moral se deixadas em mãos civis, mas isto também deve ser benéfico em nossos campos médicos e fisiológicos. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10% de moral, +25% de pesquisa sobre {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_2b_Name</Label>
    <String>Crise: Nova droga - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_2b_Dec</Label>
    <String>Nossa tentativa de estudar o novo medicamento deu um tiro pela culatra. Embora nossos pesquisadores tenham encontrado uma maneira de ampliar os efeitos positivos do medicamento, eles não conseguiram encontrar nenhuma maneira de compensar os efeitos negativos. Se alguma coisa, ela agora é mais viciante do que nunca, e está sendo usada amplamente em todo o planeta. A boa notícia é que todos estão muito felizes e sedados para exportá-la para outros mundos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10% de moral e -33% de produção por 50 turnos {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_2c_Name</Label>
    <String>Crise: Nova droga - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_2c_Dec</Label>
    <String>Infelizmente, nossos cientistas não foram capazes de isolar o aspecto de estímulo moral da droga. No entanto, descobrimos uma maneira de reverter seu efeito. As pessoas que tomam a droga agora se tornam muito infelizes, embora, curiosamente, também muito produtivas. Isto obviamente resultou em menos pessoas querendo tomá-la, mas aqueles que ainda são viciados se tornaram dínamos econômicos. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]-5% de moral e +33% de produção por 100 turnos {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_2d_Name</Label>
    <String>Crise: Nova droga - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_2d_Dec</Label>
    <String>Infelizmente, nossas tentativas de comercializar esta nova droga milagrosa não têm funcionado muito bem. A maior parte da equipe que nos comprometemos com o esforço se tornou viciada nela mesma, e seus débeis esforços resultaram na fuga da droga para o mercado negro, onde ela agora está sendo distribuída por quase todos os nossos mundos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Global +5% Moral e -5% Produção para 50 turnos {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_2e_Name</Label>
    <String>Crise: Nova droga - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_2e_Dec</Label>
    <String>Nossos pesquisadores encontraram uma maneira de concentrar a droga, amplificando com segurança seus efeitos sedativos. Eles acreditam que se ela puder ser introduzida na população de um planeta pouco antes de uma invasão, ela efetivamente debilitará tanto os habitantes locais que eles acolherão nossas forças invasoras de braços abertos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +10% soldados, +10% de resistência[/COLOR]

</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_3_Name</Label>
    <String>Crise: Nova droga (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Conseguimos purificar o novo medicamento no {PLANETNAME}, tornando-o mais seguro e ao mesmo tempo aumentando seus aspectos mais atraentes. Entretanto, existe alguma preocupação de que se tenha tornado viciante demais para o uso generalizado. Alguns de nossos sujeitos de teste afirmam que não podem mais sentir nenhuma alegria sem a droga.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_3_Choice1Dec</Label>
    <String>Pare qualquer pesquisa adicional e acabe com a planta antes que seu uso se torne muito difundido.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_3_Choice2Dec</Label>
    <String>Restringir a planta ao uso civil, retendo-a apenas para fins médicos ou de pesquisa.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_3_Choice3Dec</Label>
    <String>Soa como uma mina de ouro. Vamos colocá-la em plena produção.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_3_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_3a_Name</Label>
    <String>Crise: Nova droga - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_3a_Dec</Label>
    <String>Conseguimos acabar com as plantas que são a fonte do novo medicamento descoberto em {PLANETNAME}. Não só isso, nossos pesquisadores conseguiram criar uma versão sintética da droga que não é viciante, embora não seja tão poderosa. Devemos ser capazes de distribuí-la para uso geral sem nenhuma desvantagem duradoura.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+5 Benevolente,  +15% Morale em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_3c_Name</Label>
    <String>Crise: Nova droga - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_3c_Dec</Label>
    <String>Nossos esforços para restringir o uso do novo medicamento ao campo médico no {PLANETNAME} parece ter sido bem sucedido. O uso público foi reduzido a quase nada, e o uso óbvio do medicamento como analgésico e auxiliar terapêutico provou ser muito bem sucedido. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]+25% de pesquisa e +25% de renda das colônias em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_3e_Name</Label>
    <String>Crise: Nova droga - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_3e_Dec</Label>
    <String>Esta nova droga provou ser um sucesso comercial, tendo a galáxia um apetite aparentemente sem fundo para ela. As desvantagens, se houver alguma, certamente serão compensadas pela enorme quantidade de dinheiro que este novo empreendimento está trazendo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-1% Crescimento global e +50% de renda sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_3f_Name</Label>
    <String>Crise: Nova droga - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Drugs_Choice_3f_Dec</Label>
    <String>Infelizmente nossa fórmula para a droga recém refinada foi vazada, permitindo que os criminosos aperfeiçoassem o refino sem nós. Agora não só temos todas as desvantagens de uma droga viciante e desenfreada solta em nosso mundo, como também não estamos nem mesmo ganhando dinheiro com ela.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+5% Moral Global, -2% Produção Global, -1% Crescimento Global por 50 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Name</Label>
    <String>Crise: A Fissura</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Dec</Label>
    <String>Uma fissura gigante se abriu em uma ilha remota em {PLANETNAME}, e enormes monstros começaram a emergir dela. A fissura parece ser uma porta de entrada para outro universo, mas todas as tentativas de observar o que está do outro lado têm falhado até agora. Os monstros parecem estar sob controle quando restritos à ilha, mas esta é obviamente uma situação muito perigosa. Se eles escapassem da ilha, nada os impediriam de causar estragos em todo o planeta.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice1Dec</Label>
    <String>Vamos tentar estudar os monstros existentes na ilha.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+10 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice2Dec</Label>
    <String>Tente capturar e domesticar os monstros.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+10 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice3Dec</Label>
    <String>Criar robôs gigantes para combater os monstros, e evitar que eles escapem da ilha.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+10 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_1_Name</Label>
    <String>Crise: Monstros da Fissura (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Começamos nossos esforços para estudar os monstros e o fluxo resultante de monstros em {PLANETNAME}. A pesquisa está indo bem, e parece que podemos aprender muito com essas criaturas.
Infelizmente a notícia desta "Ilha dos Monstros" vazou, e turistas não autorizados estão começando a se tornar um problema.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_1_Choice1Dec</Label>
    <String>Transformar a ilha em uma atração turística formal, com rígidas precauções de segurança.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_1_Choice2Dec</Label>
    <String>Proibir todo o turismo. Certifique-se de que somente pesquisadores tenham acesso aos monstros.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_1a_Name</Label>
    <String>Crise: Monstros da Fissura - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_1a_Dec</Label>
    <String>A Ilha dos Monstros se tornou um enorme sucesso. Quaisquer incidentes, dos quais foram poucos, foram amplamente considerados como sendo culpa dos turistas.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+25% de renda das colônias em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_1c_Name</Label>
    <String>Crise: Monstros da Fissura - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_1c_Dec</Label>
    <String>Ao limitar o acesso à Ilha dos Monstros a nossas próprias equipes científicas, eles tiveram um acesso inigualável aos monstros e à própria fenda, levando a vários avanços.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+30% de pesquisa sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_1d_Name</Label>
    <String>Crise: Monstros da Fissura - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_1d_Dec</Label>
    <String>Infelizmente nossos pesquisadores na Ilha do Monstro se tornaram descuidados, permitindo que vários monstros escapassem para o continente. As autoridades locais responderam com um ataque nuclear na ilha, que, embora tenha derrubado a fissura, também destruiu uma de nossas mais valiosas instalações de pesquisa. E, obviamente, os pesquisadores dentro da ilha.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-10% de população em {PLANETNAME} e -50% de pesquisa por 50 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_2_Name</Label>
    <String>Crise: Monstros da Fissura (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Conseguimos aprender a controlar alguns dos monstros no {PLANETNAME}, embora outros tenham resistido - muitas vezes de forma violenta - a todos os nossos esforços. Além disso, os monstros continuam passando pela fenda, e nossos pesquisadores estão preocupados em não ter espaço para eles na ilha por muito mais tempo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_2_Choice1Dec</Label>
    <String>Tente usar esses monstros como bestas de carga.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_2_Choice2Dec</Label>
    <String>Transformar os monstros em armas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_2a_Name</Label>
    <String>Crise: Monstros da Fissura - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_2a_Dec</Label>
    <String>Os monstros têm se mostrado relativamente úteis quando usados em demolições em larga escala e alguns dos aspectos mais perigosos da terraformação. Começamos até mesmo a exportá-los para outros mundos para ajudar em suas necessidades de terraformação.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+30% de renda das colônias e +1 Ladrilho sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_2c_Name</Label>
    <String>Crise: Monstros da Fissura - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_2c_Dec</Label>
    <String>Conseguimos transformar com sucesso os monstros em plataformas móveis de destruição. Com eles, teremos uma grande - e cinematográfica - vantagem em qualquer futura invasão.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +10% de soldados e +10% de resistência por 100 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_2d_Name</Label>
    <String>Crise: Monstros da Fissura - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_2d_Dec</Label>
    <String>Infelizmente, nossos esforços para domar os monstros falharam e, se alguma coisa, os ensinou a serem muito mais perigosos. Muitos monstros tomaram as lições que lhes foram ensinadas para se libertarem da ilha, e reinaram o terror em grande parte da colônia antes que eles pudessem ser detidos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-33% População em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_3_Name</Label>
    <String>Crise: Monstros da Fissura (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Não apenas nosso uso de robôs gigantes para conter os monstros no {PLANETNAME} foi bem sucedido, as imagens de suas lutas titânicas foram contrabandeadas para fora do mundo e se tornaram uma sensação viral. Agora temos que lidar com um fluxo de turistas - muitas vezes turistas muito bem conduzidos - que chegam à ilha insistindo em assistir às lutas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_3_Choice1Dec</Label>
    <String>Não podemos arriscar isto. Selem a fenda para não colocarmos em perigo nenhuma vida inocente.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_3_Choice2Dec</Label>
    <String>Vamos então fazer da luta contra monstros um esporte oficial. Transformar a ilha em um estádio virtual para a galáxia.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_3_Choice3Dec</Label>
    <String>Fechar a ilha e proibir toda a retransmissão de nossos esforços de contenção.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_3a_Name</Label>
    <String>Crise: Monstros da Fissura - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_3a_Dec</Label>
    <String>Nossos pesquisadores foram capazes de selar a fissura, embora não sem custo, um grande pico de energia matando a tripulação que estava fazendo o trabalho. Mas nem tudo é uma má notícia, seus esforços nos fizeram perceber que esta fissura era um tipo de fenda espacial controlada. Nossos pesquisadores pensam que podem usar este conhecimento para impulsionar nosso desempenho do hiperpropulsor.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+1 Velocidade Global de Naves.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_3b_Name</Label>
    <String>Crise: Monstros da Fissura - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_3b_Dec</Label>
    <String>Falhamos, em certo sentido. Ao tentar selar a fenda no {PLANETNAME}, uma explosão sugou toda a Ilha dos Monstros para outro universo. Sem mais monstros, e sem mais fenda, embora a explosão também tenha dizimado um grande pedaço da própria colônia.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-33% População em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_3c_Name</Label>
    <String>Crise: Monstros da Fissura - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_3c_Dec</Label>
    <String>Nossas batalhas da Liga dos Monstros, como agora as chamamos, se tornaram um enorme sucesso. A fenda parece estar respondendo ao desafio, os monstros que dela emergem estão ficando cada vez maiores. Isso são apenas mais créditos, certo?

[COLOR=UIDefaultHighlight]+33% de renda das colônias.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_3e_Name</Label>
    <String>Crise: Monstros da Fissura - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Fissure_Choice_3e_Dec</Label>
    <String>Parece que paramos a transmissão ilegal das lutas de monstros e, na maior parte dos casos, os vídeos existentes estão agora sendo escritos como falsos.
Além disso, descobrimos muitos usos para o cadáver dos monstros, tanto para pesquisa quanto para fins comerciais.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+33% de renda das colônias e +15% de pesquisa sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Name</Label>
    <String>Crise: Piratas Mercenários</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Dec</Label>
    <String>Começaram a circular rumores de um novo grupo de piratas disciplinados e mortais que começaram a operar em torno das fronteiras de nossa civilização. Eles ainda não nos fizeram muito mal, mas sua crescente reputação tem os líderes de muitas de nossas colônias periféricas envolvidas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice1Dec</Label>
    <String>Descubra de onde eles estão vindo, para que possamos detê-los na fonte.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+15 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice2Dec</Label>
    <String>Se eles são assassinos eficazes, talvez possamos usá-los. Tente recrutar esses piratas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+15 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice3Dec</Label>
    <String>Nunca toleraremos a pirataria sob qualquer forma. Persigam-nos e matem-nos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+15 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_1_Name</Label>
    <String>Crise: Piratas Mercenários (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Enquanto investigávamos os misteriosos novos piratas, percebemos que eles estão operando a partir de uma base planetária escondida em algum lugar dentro de nossas próprias fronteiras. 
O planeta parece ser de alta qualidade, dados os recursos que os piratas são capazes de reunir.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_1_Choice1Dec</Label>
    <String>Cacem os piratas, mas deixem seu mundo em paz se eles prometerem permanecer nele.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_1_Choice2Dec</Label>
    <String>Encontre os piratas e force-os a nos mostrar onde está este planeta deles.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_1_Choice3Dec</Label>
    <String>Encontre o mundo pirata e destrua-o, antes que eles possam se tornar poderosos demais.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_1a_Name</Label>
    <String>Crise: Piratas Mercenários - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_1a_Dec</Label>
    <String>Nossos comandantes relatam um sucesso parcial. Fomos capazes de capturar a principal força pirata, e até mesmo resgatamos alguns de seus navios. Mas não fomos capazes de descobrir a localização de sua base.

[COLOR=UIDefaultHighlight]1 fragata, 2 canhoneiras e 1 machado de batalha.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_1c_Name</Label>
    <String>Crise: Piratas Mercenários - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_1c_Dec</Label>
    <String>Conseguimos rastrear a maioria dos piratas e rastreá-los até sua base secreta. 
Conseguimos capturá-la com pouco esforço, embora alguns dos piratas tenham conseguido fugir. Eles estão bastante zangados. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Descoberto um novo planeta. Pequeno grupo de piratas brotam em seu território.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_1d_Name</Label>
    <String>Crise: Piratas Mercenários - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_1d_Dec</Label>
    <String>Conseguimos rastrear a base pirata, mas infelizmente quando chegamos descobrimos que eles já haviam fugido do planeta. As armadilhas que eles deixaram para trás deixaram-no quase inacessível.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Planeta de baixo nível Descoberto, Vários piratas surgem em seu território.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_1e_Name</Label>
    <String>Crise: Piratas Mercenários - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_1e_Dec</Label>
    <String>Fomos capazes de rastrear a base secreta pirata e, em seguida, lançar alguns asteróides sobre ela. Eles não vão usar isso novamente. Além disso, pudemos capturar várias naves que ainda estavam em órbita quando chegamos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Prêmio 2 Fragatas[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_2_Name</Label>
    <String>Crise: Piratas Mercenários (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Enquanto rastreávamos os misteriosos novos piratas, descobrimos que a maioria deles são ex-membros de nossas forças armadas. Os espiões relatam que muitos deles estão potencialmente dispostos a voltar ao grupo, mas outros já são criminosos endurecidos, culpados de crimes muito mais graves do que um motim.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_2_Choice1Dec</Label>
    <String>Ofereça-lhes imunidade geral, desde que não tenham sido cometidos mais crimes.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_2_Choice2Dec</Label>
    <String>Se eles entregarem os piores infratores, os honestos serão recebidos de volta de braços abertos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_2_Choice3Dec</Label>
    <String>Todos eles são desertores. Quem precisa deles. Matem todos eles.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_2c_Name</Label>
    <String>Crise: Piratas Mercenários - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_2c_Dec</Label>
    <String>Os piratas relutantemente se renderam aos membros mais procurados, terminando a crise quase sem derramamento de sangue. Apenas uma nave fugiu, mas mais um pirata na galáxia não é motivo de preocupação.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Prêmio Encouraçado e 2 Fragatas, 1 pirata surge em seu território.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_2d_Name</Label>
    <String>Crise: Piratas Mercenários - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_2d_Dec</Label>
    <String>Embora alguns dos piratas estivessem dispostos a entregar os piores infratores, esses piores infratores foram os piores infratores por uma razão. Cruéis, e muito melhor armados, eles rapidamente destruíram os traidores. Os piratas que permanecem agora estão extremamente insatisfeitos conosco.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Piratas múltiplos surgem em seu território.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_3_Name</Label>
    <String>Crise: Piratas Mercenários (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Temos tido relativo sucesso no confronto com os misteriosos novos piratas, e capturamos um grande número deles. Muitos parecem ser ex-membros de nossos próprios militares, usando nosso equipamento e treinamento para forjar uma nova vida para si mesmos fora do que eles sentem ser nossa sociedade muito restritiva.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_3_Choice1Dec</Label>
    <String>Tente repatriá-los de volta para o exército.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_3_Choice2Dec</Label>
    <String>Muito bem. Diga a eles que olharemos para o outro lado desde que o façam fora de nossas fronteiras.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_3_Choice3Dec</Label>
    <String>Não apenas piratas, mas então desertores e criminosos. Acabem com todos eles.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_3a_Name</Label>
    <String>Crise: Piratas Mercenários - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_3a_Dec</Label>
    <String>Enquanto a maioria dos piratas tem estado disposta a voltar para as forças armadas, trazendo uma pequena força de navios com eles, outros fugiram mais profundamente para as terras de fronteira. Tememos que eles sejam um problema no futuro.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Prêmios Couraçado e 2 Fragatas, uma pequena força de piratas surgem em seu território.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_3b_Name</Label>
    <String>Crise: Piratas Mercenários - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_3b_Dec</Label>
    <String>Nenhum dos piratas parece estar interessado na repatriação e, ao chegar até eles, eles se tornaram muito mais desconfiados de nós. Tememos que, da próxima vez que os virmos, eles estarão lá para atacar.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Piratas múltiplos surgem em seu território.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_3c_Name</Label>
    <String>Crise: Piratas Mercenários - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_3c_Dec</Label>
    <String>Os piratas parecem ter tomado a dica, e se mudaram para fora de nossas fronteiras. De fato, eles parecem estar criando muitos problemas para nossos inimigos agora. Vamos chamar isso de uma vitória.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+20 Pragmatico[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_3e_Name</Label>
    <String>Crise: Piratas Mercenários - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pirates_Choice_3e_Dec</Label>
    <String>Fomos capazes de capturar a principal força pirata. Bem, destrua-a. Isso também é bom. Mas salvamos alguns de seus navios.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Prêmios Fragata, 2 Canhoneiras e um Machado de Batalha.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Name</Label>
    <String>Crise: Mutações</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Dec</Label>
    <String>{PLANETNAME} está relatando um aumento inesperado no número de mutações que ocorrem dentro da colônia. Eles determinaram que algo está contaminando o bioma do planeta, mas não foram capazes de determinar a fonte. Tudo o que eles sabem é que não parece ser uma ocorrência natural.
Estranhamente, a maioria destas mutações tiveram efeitos líquidos positivos sobre os colonos, com uma taxa de fatalidade muito baixa. Isto só reforçou a crença local de que elas estão sendo causadas propositadamente. </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice1Dec</Label>
    <String>Envie uma equipe para descobrir o que está causando essas mutações e detenha-as.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+15 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice2Dec</Label>
    <String>Envie uma equipe para estudar as mutações e descobrir se é necessário detê-las.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+15 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice3Dec</Label>
    <String>Envie uma equipe para descobrir quem está causando essas mutações e ofereça-lhes um emprego.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+15 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_1_Name</Label>
    <String>Crise: Mutações (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Nossos investigadores em {PLANETNAME} encontraram a fonte das recentes mutações. Parece que uma equipe desonesta de nossos próprios pesquisadores encontrou uma maneira de reprogramar os nanites Precursor para modificar a genética das criaturas biológicas. Uma realização louvável, compensada de certa forma por eles, liberando então esses nanites para o público.
Felizmente, os nanites não são auto-replicáveis, e seu suprimento limitado tem restringido a quantidade de danos que eles têm sido capazes de fazer.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_1_Choice1Dec</Label>
    <String>Prender os pesquisadores e colocá-los para trabalhar desfazendo o que eles fizeram.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_1_Choice2Dec</Label>
    <String>Prender os pesquisadores e confiscar seus estoques de nanites Precursor. </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_1_Choice3Dec</Label>
    <String>Prenda os pesquisadores e entregue suas pesquisas aos militares.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_1a_Name</Label>
    <String>Crise: Mutações - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_1a_Dec</Label>
    <String>Os pesquisadores têm sido muito úteis na correção dos efeitos negativos de sua experiência clandestina.
Eles até entregaram o restante de seu fornecimento de nanites Precursor.
Mais importante ainda, a vida no {PLANETNAME} voltou ao normal.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+20 Benevolente, +5% Pesquisa sobre {PLANETNAME}, +1 Nanites  Precursor .[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_1c_Name</Label>
    <String>Crise: Mutações - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_1c_Dec</Label>
    <String>Conseguimos deter os pesquisadores e entregá-los às autoridades locais. Além disso, conseguimos também encontrar seu estoque de nanites Precursor.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10 Pragmatic, +10 Precursor Nanites[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_1d_Name</Label>
    <String>Crise: Mutações - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_1d_Dec</Label>
    <String>Antes que pudéssemos prender os pesquisadores, eles perceberam nossos esforços e liberaram os nanites restantes do Precursor para a atmosfera.
Embora tenhamos conseguido parar a experiência deles, não há como dizer o que os resultados a longo prazo de suas ações significarão para o {PLANETNAME}.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10% de pesquisa, -5% de produção, -10% de moral por 50 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_1e_Name</Label>
    <String>Crise: Mutações - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_1e_Dec</Label>
    <String>Fomos capazes de prender e deter os pesquisadores desonestos em {PLANETNAME}. Suas pesquisas têm sido muito esclarecedoras para nosso pessoal militar, que acredita ser capaz de utilizá-las substancialmente, e com mais ou menos segurança, para aumentar a capacidade de combate de nossos soldados.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Efeito Global: +10% de soldagem e +10% de resistência por 100 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_2_Name</Label>
    <String>Crise: Mutações (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Nossos investigadores em {PLANETNAME} descobriram que a estranha onda de mutações na colônia foi causada por nanites Precursor que de alguma forma foram programados para reestruturar a genética de qualquer pessoa que eles infectem.

Embora nem todas as modificações sejam úteis para as vítimas, a maioria o é, e nossos pesquisadores da própria colônia insistem que as mutações são um ganho líquido para a população da colônia.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_2_Choice1Dec</Label>
    <String>Ninguém deve ter sua genética adulterada sem saber. Encontre quem está fazendo isso e detenha-os.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_2_Choice2Dec</Label>
    <String>Encontre quem está fazendo isso, para que possamos tornar o processo mais seguro.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_2_Choice3Dec</Label>
    <String>Certifique-se de que qualquer pessoa que tenha uma reação negativa às mutações seja "cuidada".</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_2_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_2a_Name</Label>
    <String>Crise: Mutações - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_2a_Dec</Label>
    <String>Encontramos um grupo de pesquisadores desonestos responsáveis pelas mutações em {PLANETNAME}. Depois de confessar suas experiências, conseguimos 'convencê-los' a usar suas pesquisas para reverter os danos que haviam causado.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+20 Pragmatico, +10% Pesquisa em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_2c_Name</Label>
    <String>Crise: Mutações - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_2c_Dec</Label>
    <String>Encontramos um grupo de pesquisadores desonestos responsáveis pelas mutações em {PLANETNAME}. Convencemo-los de que, se trabalharem conosco e ajudarem a tornar o processo mais seguro, podem evitar acusações criminais.
Um acordo moralmente duvidoso, mas altamente lucrativo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15% Pesquisa, e +15% Produção em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_2e_Name</Label>
    <String>Crise: Mutações - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_2e_Dec</Label>
    <String>Asseguramos silenciosamente que toda e qualquer mutação adversa no {PLANETNAME} deve ser 'removida' da população. Quem está fazendo as experiências parece continuar seu trabalho, e as mutações mais úteis parecem estar tendo um efeito positivo em toda a colônia. Tudo, desde a fabricação, à pesquisa, até o entretenimento, tem tido aumentos mensuráveis. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]+25% de pesquisa, +15% de moral e +10% de produção em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_2f_Name</Label>
    <String>Crise: Mutações - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_2f_Dec</Label>
    <String>Nossa tentativa de remover os mutantes mais problemáticos da população geral de {PLANETNAME} teve um efeito contrário. Não só as mutações continuaram a ocorrer, como as pessoas estão agora preocupadas com o aumento dos "desaparecimentos".

[COLOR=UIDefaultHighlight]-10% Moral, -5% Pesquisa, e -5% Produção para 50 turnos {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_3_Name</Label>
    <String>Crise: Mutações (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Encontramos o grupo de pesquisadores desonestos em {PLANETNAME} que são responsáveis pelo recente surto de mutações na colônia. De alguma forma, eles aprenderam a reprogramar os nanites Precursor para reestruturar a genética das criaturas biológicas. 
Apesar de seus métodos clandestinos, eles foram muito bem sucedidos e teriam sido mais bem sucedidos se não tivessem ficado sem os nanites Precursor.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_3_Choice1Dec</Label>
    <String>Entregue os pesquisadores às autoridades locais, e aproveite todas as suas pesquisas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_3_Choice2Dec</Label>
    <String>Contratar esses pesquisadores e estabelecer um laboratório oficial dedicado ao seu trabalho.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_3_Choice3Dec</Label>
    <String>Fornecer os nanites, se eles se concentrarem em mutações que irão melhorar nossos soldados.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_3_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_3a_Name</Label>
    <String>Crise: Mutações - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_3a_Dec</Label>
    <String>Conseguimos deter os pesquisadores e os entregamos às autoridades locais. Felizmente, também aproveitamos a maior parte de suas pesquisas, incluindo o fornecimento remanescente de nanites Precursor.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+5 Nanites precursores e +25% de pesquisa sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_3c_Name</Label>
    <String>Crise: Mutações - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_3c_Dec</Label>
    <String>Os pesquisadores desonestos do {PLANETNAME} ficaram felizes em sair das sombras quando lhes oferecemos imunidade para seus crimes e seu próprio laboratório de pesquisa governamental. 
A população em geral não estava tão feliz quando se soube deste acordo. Parece que vamos perder um pouco de moral.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-10% de moral, +25% de pesquisa, e +25% de renda das colônias em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_3d_Name</Label>
    <String>Crise: Mutações - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_3d_Dec</Label>
    <String>Nossas negociações com os pesquisadores desonestos sobre {PLANETNAME} estavam indo bem até que a imprensa local descobrisse o que eles estavam fazendo. Uma multidão invadiu as instalações de pesquisa e assassinou os cientistas responsáveis, todos eles. Infelizmente todas as suas pesquisas foram perdidas, assim como quaisquer nanites Precursores que ainda tivessem.
É desnecessário dizer que a população em geral também não está muito feliz em saber que estávamos dispostos a trabalhar com esses criminosos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-33% de moral por 100 turnos {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_3e_Name</Label>
    <String>Crise: Mutações - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mutations_Choice_3e_Dec</Label>
    <String>Trabalhando calmamente com os pesquisadores desonestos no {PLANETNAME}, nossos próprios cientistas conseguiram alcançar alguns grandes resultados. Manter a natureza desta pesquisa em silêncio provou ser mais cara do que esperávamos, no entanto, embora os resultados finais devam provar valer a pena.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+25% de pesquisa, +15% de produção e -10% de renda das colônias em {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Name</Label>
    <String>Crise: analgésicos</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Dec</Label>
    <String>Uma de nossas colônias foi duramente atingida por uma doença previamente desconhecida que atravessou o bioma nativo e começou a matar nossos colonos a um alarmante índice de 33% de fatalidades. Atualmente está confinada a um único continente, mas existe a preocupação de que se tornará rapidamente uma pandemia global se não for controlada.
Um efeito colateral curioso da doença é que os sobreviventes parecem ser deixados sem a capacidade de experimentar dor de qualquer tipo. Eles estão chamando a doença de "analgésico".</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice1Dec</Label>
    <String>Devemos deter esta doença antes que ela se espalhe pela colônia. </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+15 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice2Dec</Label>
    <String>Coloque a colônia em quarentena, para que ela não se espalhe pelo mundo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+15 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice3Dec</Label>
    <String>Imune à dor, você diz? Estude estes sobreviventes, para que eles possam ser úteis.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+25 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_1_Name</Label>
    <String>Crise: analgésicos (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Limitar a propagação da doença do "analgésico" provou ser muito difícil. Apesar de nossos melhores esforços, ela conseguiu se espalhar para toda a colônia e matou grande parte de nossa equipe de resposta original. Com nossa mão de obra limitada, ela infectará toda a população em questão de semanas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_1_Choice1Dec</Label>
    <String>Pedir voluntários para ajudar a combater a doença e colocar em quarentena qualquer pessoa que tente deixar a colônia.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_1_Choice2Dec</Label>
    <String>Feche o planeta, mas comece a entregar suprimentos de emergência para ajudar aqueles presos lá. </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_1_Choice3Dec</Label>
    <String>Colocar o planeta em quarentena por completo, e destruir qualquer nave que tente escapar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_1a_Name</Label>
    <String>Crise: analgésicos - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_1a_Dec</Label>
    <String>Nossas forças voluntárias de socorro no {PLANETNAME} tiveram grande sucesso no combate à doença do Analgésico e conseguiram evitar que ela migrasse para fora do planeta. 
Além disso, estudando a doença, conseguiram não só encontrar uma cura, mas também um método para isolar suas propriedades analgésicas, criando um novo medicamento que deveria acalmar os doentes e feridos em toda a galáxia. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10 Pragmático, +5% de moral global, +5% de pesquisa global.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_1b_Name</Label>
    <String>Crise: analgésicos - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_1b_Dec</Label>
    <String>A maior parte de nossa força voluntária no {PLANETNAME} sucumbiu à doença. Pior ainda, à medida que a notícia da pandemia se espalhou, ocorreram distúrbios generalizados, resultando na morte de qualquer pessoa, inclusive acusada de ter sintomas. O único lado positivo desta tragédia é que a doença finalmente parece ter sido erradicada.

[COLOR=UIDefaultHighlight]A população do planeta diminuiu pela metade, -50% de moral por 25 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_1c_Name</Label>
    <String>Crise: analgésicos - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_1c_Dec</Label>
    <String>Nossas quedas no fornecimento de {PLANETNAME} têm sido muito bem sucedidas. A doença do Analgésico foi completamente controlada, e nossos pesquisadores ali pensam que terão uma cura para ela em breve.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+20 Benevolente, +10% Pesquisa sobre {PLANETNAME}[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_1e_Name</Label>
    <String>Crise: analgésicos - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_1e_Dec</Label>
    <String>A Doença do Analgésico já se desenvolveu em {PLANETNAME}. Infelizmente, a população do planeta foi devastada, mas conseguimos evitar que a doença deixasse o planeta.
Nunca saberemos realmente se poderíamos ter ajudado mais. Mas sabemos que isto poderia ter sido muito, muito pior.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+33 Pragmática e -33% População.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_2_Name</Label>
    <String>Crise: analgésicos (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Nossos pesquisadores em {PLANETNAME} apresentaram um relatório. A doença "Painkiller" espalhou-se por toda a colônia, embora pareçam ter reduzido substancialmente sua taxa de mortalidade. 
No entanto, eles estão preocupados que, mesmo com essas contramedidas, ainda exista um grande risco de que a doença escape do planeta..</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_2_Choice1Dec</Label>
    <String>Feche o planeta, mas comece a entregar suprimentos de emergência para ajudar aqueles presos lá. </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_2_Choice2Dec</Label>
    <String>Colocar o planeta em quarentena por completo, e destruir qualquer nave que tente escapar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_2_Choice3Dec</Label>
    <String>Eles vão ficar desesperados. Certifique-se de que eles saibam também que estamos recrutando para nossos militares.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_2_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Military check</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_3_Name</Label>
    <String>Crise: analgésicos (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_3_Dec</Label>
    <String>A devastação de nossa colônia devido à doença do "analgésico" tem sido espantosa, a população foi reduzida em pelo menos um terço. Os sobreviventes, porém, parecem estar em perfeita saúde - além de não poderem mais sentir dor física.
Mas eles não estão nada satisfeitos com nossa decisão de fechar o mundo deles e tratá-los como sujeitos de teste.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_3_Choice1Dec</Label>
    <String>Peça aos militares que entreguem suprimentos humanitários. Diga a eles que nós os apoiamos. Talvez eles se juntem a nós.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_3_Choice2Dec</Label>
    <String>Há uma razão para isso. Envie pesquisadores para estudar o efeito analgésico do vírus.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_3_Choice3Dec</Label>
    <String>Deixe-os saber que a única maneira de saírem do planeta é como soldados. </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_3a_Name</Label>
    <String>Crise: analgésicos - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_3a_Dec</Label>
    <String>Nosso abastecimento de {PLANETNAME} foi bem recebido pelos sobreviventes da doença do analgésico. A maioria deles simplesmente quer uma maneira de sair de seu devastado planeta. Felizmente para nós, suas condições peculiares fizeram deles valiosos recrutas.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15% Soldiering globalmente, +25% Resistência e -15% População em  {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_3b_Name</Label>
    <String>Crise: analgésicos - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_3b_Dec</Label>
    <String>Apesar de nossas generosas doações, os sobreviventes do {PLANETNAME} geralmente não parecem estar interessados em ingressar nas forças armadas. Na verdade, tem sido exatamente o oposto. Estas vítimas da pandemia estão provando ser os guerreiros impiedosos como esperávamos, mas estão atacando nossos próprios recrutadores.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-33% de população e -50% de moral por 50 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_3c_Name</Label>
    <String>Crise: analgésicos - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_3c_Dec</Label>
    <String>Nossos pesquisadores fizeram alguns avanços interessantes estudando as vítimas da doença do "analgésico". Eles pensam que serão capazes de isolar os efeitos do vírus resistente à dor e usá-lo com grande efeito tanto no campo militar quanto no campo médico.
Infelizmente, a população do {PLANETNAME} pagou um preço terrível por este conhecimento.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10% Pesquisa global, +5% Soldagem global, -33% População em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_3e_Name</Label>
    <String>Crise: analgésicos - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Pandemic_Choice_3e_Dec</Label>
    <String>A situação no {PLANETNAME} tornou-se tão desesperada que as pessoas começaram a se infectar propositadamente, na esperança de sobreviver à doença e se tornarem imunes o suficiente para poderem deixar o planeta.
Esta tem sido uma bênção para nossos recrutadores, pois agora não faltam soldados indolores que se voluntariaram para sair do mundo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15% Soldado globalmente, -33% População em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Name</Label>
    <String>Crise: Assassino à solta</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Dec</Label>
    <String>Uma série de assassinatos em {PLANETNAME} chegou recentemente ao nosso conhecimento. As autoridades locais não conseguiram encontrar nenhum suspeito, ou mesmo um motivo para os crimes, embora observem que isso pode ter algo a ver com o fato de cada vítima ter tido seu cérebro completamente removido.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice1Dec</Label>
    <String>Investigue as instalações locais de pesquisa. Eles poderiam saber quem precisaria de tantos cérebros.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+15 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice2Dec</Label>
    <String>Investigue as próprias autoridades locais. Elas devem estar encobrindo algo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+15 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice3Dec</Label>
    <String>Por que o cérebro? Envie pesquisadores para ver se eles podem encontrar alguma pista que explique isso.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+25 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_1_Name</Label>
    <String>Crise: Assassino à solta (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Nossos investigadores encontraram os cérebros desaparecidos em uma instalação de pesquisa local, mas não foram capazes de localizar o assassino. 
Sua única pista é uma dica anônima sugerindo que não é uma coincidência que esta instalação seja uma das melhores da galáxia, responsável por muitas descobertas recentes.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_1_Choice1Dec</Label>
    <String>Isso não significa nada. Encontre o assassino a qualquer custo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_1_Choice2Dec</Label>
    <String>Faça saber alto que, se os assassinatos pararem, você pode parar sua investigação.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_1_Choice3Dec</Label>
    <String>Encontre o assassino, se forem necessários cérebros para impulsionar a pesquisa, nós podemos fornecê-los.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_1_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_1a_Name</Label>
    <String>Crise: Assassino à solta - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_1a_Dec</Label>
    <String>O assassino em {PLANETNAME} foi encontrado. Infelizmente, revelou-se um de nossos melhores pesquisadores, usando o cérebro de suas vítimas para criar um novo tipo de computador neural. A experiência acabou, agora é provável que vejamos uma queda na capacidade de pesquisa do planeta.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+20 Pragmática, +10% de moral e -25% de pesquisa para 25 turnos {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_1c_Name</Label>
    <String>Crise: Assassino à solta - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_1c_Dec</Label>
    <String>Nossa mensagem foi recebida, embora ainda não saibamos por quem. Os assassinatos pararam abruptamente, e a vida no {PLANETNAME} parece estar voltando ao normal. Curiosamente, o centro de pesquisa em que encontramos os cérebros experimentou um aumento súbito na produção.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10% de pesquisa sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_1e_Name</Label>
    <String>Crise: Assassino à solta - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_1e_Dec</Label>
    <String>Com alguma escavação silenciosa, encontramos o assassino em {PLANETNAME}. Acabou sendo um de nossos melhores pesquisadores, que está construindo um novo tipo de computador neural com cérebros reais e vivos. Não nos levou mais do que algumas viagens rápidas para as áreas ruins da cidade para fornecer tudo o que ele precisava para completá-lo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+20 Malévolo, +20% Pesquisa sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_1f_Name</Label>
    <String>Crise: Assassino à solta - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_1f_Dec</Label>
    <String>Conseguimos encontrar o assassino, mas ele não pareceu interessado em compartilhar suas pesquisas conosco. No entanto, aprendemos algumas coisas com o protótipo de computador neural que ele estava montando graças a seus atos obscuros, e seu próprio cérebro fará uma boa adição ao seu poder de processamento.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+1% Pesquisa sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_2_Name</Label>
    <String>Crise: Assassino à solta (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Nossos investigadores do {PLANETNAME} descobriram que alguém no governo parece estar encobrindo os assassinatos, para preservar a reputação da colônia. {PLANETNAME} tem sido um dos mais bem-sucedidos em nossas colônias, particularmente quando se trata da qualidade de suas pesquisas. 
Alguém no topo ou perto do topo está tentando impedir que a notícia desses assassinatos se torne um conhecimento comum..</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_2_Choice1Dec</Label>
    <String>Deixe o governo saber que se não cooperar imediatamente, os assassinatos serão a história número um na GNN.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_2_Choice2Dec</Label>
    <String>Descubra quem está liderando este encobrimento e prenda-os.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_2_Choice3Dec</Label>
    <String>Esta parece ser uma questão local. Deixe-os resolverem eles mesmos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_2a_Name</Label>
    <String>Crise: Assassino à solta - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_2a_Dec</Label>
    <String>Os assassinatos em {PLANETNAME} cessaram abruptamente. Curiosamente, um centro de pesquisa de alto nível sobre a colônia dirigido pelo irmão Governors também experimentou um aumento repentino na produção. Estes não parecem ser alheios, mas não vamos empurrar mais nossa sorte.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+25% de pesquisa sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_2b_Name</Label>
    <String>Crise: Assassino à solta - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_2b_Dec</Label>
    <String>Embora os assassinatos em {PLANETNAME} tenham parado abruptamente, tanto o governador da colônia quanto o chefe de nossas instalações de pesquisa mais produtivas desapareceram abruptamente.
Isto provavelmente não foi uma coincidência.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-10% de moral, -10% de produção e -10% de pesquisa para 25 turnos {PLANETNAME}.[/COLOR]
</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_2c_Name</Label>
    <String>Crise: Assassino à solta - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_2c_Dec</Label>
    <String>Para nossa surpresa, descobrimos que o próprio governador da colônia tem estado encobrindo os assassinatos. Ele foi afastado de seu cargo, negando ter feito algo de errado.
Curiosamente, um centro de pesquisa de alto nível sobre a colônia, dirigido por seu irmão, também experimentou um aumento repentino na produção.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+25% Pesquisa sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_2e_Name</Label>
    <String>Crise: Assassino à solta - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_2e_Dec</Label>
    <String>Os assassinatos em {PLANETNAME} abrandaram substancialmente, mas não pararam. A batida constante das mortes está começando a assustar os civis. 
Em notícias um tanto positivas, possivelmente não relacionadas, um centro de pesquisa de alto nível sobre a colônia administrada pelo irmão do governador sofreu subitamente um grande aumento na produção.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+25% de pesquisa e -5% de moral sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_3_Name</Label>
    <String>Crise: Assassino à solta (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Após uma investigação tranquila sobre {PLANETNAME}, descobrimos que os cérebros das vítimas assassinadas eram todos de cidadãos particularmente inteligentes, se não bem-sucedidos, cada um conhecido como um pensador livre de algum tipo. Artistas, cientistas, intérpretes.
Nossa teoria atual é que alguém está removendo esses cérebros para descobrir o que todos eles têm em comum. </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_3_Choice1Dec</Label>
    <String>Temos que proteger nossas grandes mentes. Encontrar o assassino a qualquer custo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_3_Choice2Dec</Label>
    <String>Peça a nossos pesquisadores que também tentem descobrir o que o assassino está procurando. </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_3_Choice3Dec</Label>
    <String>Encontre o assassino. Se os cérebros impulsionarem suas pesquisas, nós podemos fornecê-los.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_3_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_3c_Name</Label>
    <String>Crise: Assassino à solta - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_3c_Dec</Label>
    <String>Nossa investigação sobre as semelhanças entre os cérebros das vítimas tem que nos levar a um laboratório de pesquisa local, cujos cientistas estão tentando criar um novo tipo de rede neural.
Parece que o líder desta equipe é, se não o próprio assassino, ao menos pagando a alguém para reunir cérebros para ele. Nós o prendemos e apreendemos sua pesquisa. Parece promissor, mesmo sem o fornecimento de cérebros.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15% Pesquisa Global para 100 turnos[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_3d_Name</Label>
    <String>Crise: Assassino à solta - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Murderer_Choice_3d_Dec</Label>
    <String>Quando se soube que tínhamos estabelecido uma equipe para rastrear os cérebros desaparecidos no {PLANETNAME}, os assassinatos pararam abruptamente.
Infelizmente, tanto o governador da colônia quanto o chefe de nossas instalações de pesquisa mais produtivas do planeta também desapareceram por volta da mesma época. Estamos, por enquanto, preparados para chamar isto de coincidência e fechar o livro sobre o assunto.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-10% de moral, -10% de produção e -10% de pesquisa para 25 turnos {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Name</Label>
    <String>Crise: Distinto Comandante</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Dec</Label>
    <String>A nearly complete Overload Class ship was stolen from our shipyards.

Estranhamente, o comandante do navio desertor tem a reputação de ser um dos nossos melhores. De fato, ele voltou recentemente de uma viagem muito bem sucedida comandando um navio de pesquisa, durante a qual seu histórico foi exemplar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice1Dec</Label>
    <String>Tente descobrir porque ele teria roubado o navio, e convença-o a trazê-lo de volta..</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+15 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice2Dec</Label>
    <String>Rastrear o desertor e tomar nosso navio de volta pela força.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+15 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice3Dec</Label>
    <String>Caçar o desertor, e executá-los. Destrua o navio, se necessário.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+15 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_1_Name</Label>
    <String>Crise: Distinto Comandante (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_1_Dec</Label>
    <String>O comandante do navio recusou-se a aceitar nossas saudações, mas soubemos por seus superiores que antes de partir ele estava falando em ter que voltar para um buraco de minhoca que havia pesquisado em sua última viagem. O "futuro da galáxia" depende dele, aparentemente.
Antes de ele desertar, eles estavam considerando colocá-lo sob revisão psicológica, mas hesitaram, não querendo arruinar a reputação de um comandante tão respeitado.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_1_Choice1Dec</Label>
    <String>Permitir que o comandante alcance o buraco de minhoca, desde que ele não coloque ninguém em perigo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_1_Choice2Dec</Label>
    <String>Envie seus comandantes para convencer o comandante a descer. Eles o conhecem. </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_1_Choice3Dec</Label>
    <String>Bloquear a fenda espacial e impedir que o comandante entre nela a qualquer custo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_1a_Name</Label>
    <String>Crise: Distinto Comandante - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_1a_Dec</Label>
    <String>Pouco depois de chegar ao wormhole, o Overlord roubado interceptou algum tipo de criatura espacial gigante que estava começando a emergir dele e o engajou em combate.
O Overlord foi vitorioso, mas muito danificado, mergulhando no próprio buraco de minhoca. Nossos observadores estavam prestes a partir quando a nave ressurgiu, desta vez com três de nossas naves de pesquisa a reboque, que tínhamos pensado perdidas para sempre.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Overlord Capturado.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_1c_Name</Label>
    <String>Crise: Distinto Comandante - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_1c_Dec</Label>
    <String>O comandante do sobrelíder roubado concordou em permitir que seu ex-Almirante subisse a bordo do navio. Mas antes que o Almirante pudesse falar com sentido ao comandante desonesto, eles chegaram à fenda espacial, onde um gigantesco monstro espacial estava começando a emergir. Nosso comandante estava dizendo a verdade!
O comandante se envolveu com a besta e saiu vitorioso, mas muito danificado, mergulhando no próprio buraco de minhoca. Nossos observadores estavam prestes a partir quando a nave ressurgiu, desta vez com três de nossas naves de pesquisa a reboque, que tínhamos pensado perdidas para sempre.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Overlord Capturado, 3 Navios de pesquisa encontrados.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_1d_Name</Label>
    <String>Crise: Distinto Comandante - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_1d_Dec</Label>
    <String>O comandante do Overlord roubado concordou em permitir que seu ex-Almirante subisse a bordo do navio, e após uma longa conversa concordou em entregar o comando a ele.
Infelizmente, enquanto isso acontecia, vários monstros espaciais começaram a emergir do buraco de minhoca. Eles rapidamente destruíram o Overlord, agora sendo comandado pelo almirante confuso, e escaparam para nossa galáxia.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Aparece um grande monstro espacial.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_1e_Name</Label>
    <String>Crise: Distinto Comandante - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_1e_Dec</Label>
    <String>Conseguimos bloquear o wormhole e recapturar o Overlord roubado. Infelizmente, enquanto estávamos concentrados nos desertores, um gigantesco monstro espacial começou a emergir do fenômeno.
Durante o ataque, o comandante desertor escapou em um vaivém cheio de explosivos, que ele usou para abalroar o monstro do espaço. A explosão que resultou não só matou a criatura, como também derrubou o buraco de minhoca para sempre.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Overlord Capturado[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_2_Name</Label>
    <String>Crise: Distinto Comandante (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Localizamos o navio, e conseguimos fazer contato com um membro da tripulação. Ela afirma que o comandante enlouqueceu e está levando-os para um buraco de minhoca pelo qual ele afirma que deve levar o navio. O futuro de nossa civilização depende disso, afirma ele.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_2_Choice1Dec</Label>
    <String>Envie seus comandantes para tentar falar com o Comandante. Mas esteja pronto para parar o navio, se necessário.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_2_Choice2Dec</Label>
    <String>Permitir que o navio chegue à fenda espacial. Se nada acontecer, capturar o navio e a tripulação com vida, se possível.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_2_Choice3Dec</Label>
    <String>Exigir que ele entregue o navio. Se ele não o fizer, destrua-o antes que ele chegue ao buraco de minhoca.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_2_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_2e_Name</Label>
    <String>Crise: Distinto Comandante - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_2e_Dec</Label>
    <String>O comandante do Overlord roubado se recusou a entregar o navio, forçando-nos a engajá-lo na batalha. Infelizmente, durante a batalha, um gigantesco monstro espacial começou a emergir do buraco de minhoca.
Neste ponto, o comandante desertor rompeu o engajamento e lançou um vaivém cheio de explosivos na criatura, causando uma explosão que não só matou a besta, mas também derrubou o buraco de minhoca para sempre.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Overlord Capturado[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_2f_Name</Label>
    <String>Crise: Distinto Comandante - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_2f_Dec</Label>
    <String>O comandante do Overlord roubado se recusou a entregar o navio. Fomos forçados a enfrentá-los em batalha, destruindo a embarcação. 
Infelizmente durante a batalha, vários grandes monstros espaciais emergiram do buraco de minhoca e escaparam para nosso universo, sugerindo que nosso comandante insano pode ter estado em alguma coisa. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Aparecem vários monstros espaciais grandes.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_3_Name</Label>
    <String>Crise: Distinto Comandante (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Localizamos o navio, e resgatamos um membro da tripulação. Ela alega que o comandante enlouqueceu e está levando-os para um buraco de minhoca pelo qual ele alega que deve levar o navio. O futuro de nossa civilização depende disso, afirma ele.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_3_Choice1Dec</Label>
    <String>Bloquear o buraco de minhoca e impedir que o navio entre nele a qualquer custo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_3_Choice2Dec</Label>
    <String>Exigir que ele entregue o navio. Se ele não o fizer, destrua-o antes que ele chegue ao buraco de minhoca.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_3_Choice3Dec</Label>
    <String>Destruir o navio. A deserção não pode ser tolerada, mesmo de um dos nossos melhores.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_3e_Name</Label>
    <String>Crise: Distinto Comandante - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Deserters_Choice_3e_Dec</Label>
    <String>Fomos capazes de interceptar e destruir o super senhor roubado, porém, durante a batalha, algum tipo de monstro espacial gigante começou a emergir do buraco de minhoca. Nossas naves sobreviventes foram capazes de derrubar o buraco de minhoca, mas uma das criaturas conseguiu escapar para nosso universo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Aparece um grande monstro espacial.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Name</Label>
    <String>Crise: O Governador Louco</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Dec</Label>
    <String>O Governador do {PLANETNAME} começou a agir de forma muito errática. Recebemos relatos dele emitindo estranhos éditos para a colônia, mandatando partidos em toda a cidade. Outros relatos falaram de alucinações em massa e cidadãos desaparecendo das ruas.
Mas o que quer que este governador louco esteja fazendo parece estar funcionando, pois o {PLANETNAME} tem tido um incrível impulso na produção recentemente.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10% de produção em {PLANETNAME} durante 25 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice1Dec</Label>
    <String>Isto parece uma loucura. Substitua o governador imediatamente.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+15 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice2Dec</Label>
    <String>Enviar investigadores para determinar se existe um método para a loucura do governador.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+15 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice3Dec</Label>
    <String>Que o governador continue com seus planos malucos. Parece estar funcionando.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+15 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_1_Name</Label>
    <String>Crise: O Governador Louco (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Enviamos alguém para substituir o governador louco em {PLANETNAME}, mas ela desapareceu não muito depois de sua chegada.
O governador existente anunciou que sua substituição foi sequestrada por criminosos, e prometeu encontrar os culpados a qualquer custo. 
Enquanto isso, a colônia está relatando uma produtividade ainda maior do que antes.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Adicional +10% de produção e -5% de crescimento em {PLANETNAME} por 25 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_1_Choice1Dec</Label>
    <String>Obviamente, o governador louco está por trás do desaparecimento. Envie os militares para removê-lo pela força.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_1_Choice2Dec</Label>
    <String>Bem, isso é suspeito. Envie investigadores para descobrir o que realmente está acontecendo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_1_Choice3Dec</Label>
    <String>Produtividade ainda maior, você diz? Talvez devêssemos simplesmente deixá-lo fazer o que lhe compete.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_1_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_1a_Name</Label>
    <String>Crise: O Governador Louco - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_1a_Dec</Label>
    <String>Nossas forças chegaram em {PLANETNAME} e prenderam o governador louco. Descobriram que ele tinha estado drogando toda a população do planeta através do abastecimento de água - até mesmo ele mesmo.
As drogas que ele usou foram formuladas para "energizar" as pessoas, o que aparentemente fizeram, além da pequena parcela da população que simplesmente morreu.
Deveríamos ser capazes de voltar as coisas ao normal, mas a população do planeta estará passando por sintomas de abstinência por algum tempo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+25 Benevolente, -50% Crescimento em {PLANETNAME} por 10 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_1e_Name</Label>
    <String>Crise: O Governador Louco - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_1e_Dec</Label>
    <String>O governador louco do {PLANETNAME} tem continuado a governar o planeta usando seus métodos únicos, e por mais próximo que possamos dizer, tudo parece estar funcionando. O planeta está mais produtivo do que nunca, embora haja dúvidas sobre quanto tempo eles serão capazes de mantê-lo em pé, visto que o crescimento populacional se desviou para território negativo.
Mesmo assim, podemos sempre enviar-lhes mais população.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15% Produção e -20% Crescimento em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_1f_Name</Label>
    <String>Crise: O Governador Louco - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_1f_Dec</Label>
    <String>A notícia de uma tragédia em toda a colônia sobre {PLANETNAME} acaba de chegar até nós.
Acontece que o governador já há algum tempo estava drogando a população com várias substâncias experimentais destinadas a impulsionar a produção do planeta. Embora isto parecesse estar funcionando há algum tempo, o processo já foi longe demais desde então, as pessoas literalmente trabalhando até a morte. Desde então, o planeta entrou em um motim global, matando o governador e a maioria de seus funcionários. 
As coisas parecem ter se acalmado desde então, embora esperemos que a produção e o moral estejam baixos por um bom tempo.  

[COLOR=UIDefaultHighlight]-25% Produção e moral para 50 turnos {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_2_Name</Label>
    <String>Crise: O Governador Louco (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Nossos investigadores chegaram a {PLANETNAME}, e foram recebidos pelo governador louco. 
A maioria da equipe parece convencida de que o comportamento do governador, por mais errático que seja, é h+DR192 sem armas. Os que ainda existem, de qualquer forma - dois membros da equipe de investigação foram atacados por bandidos de rua e assassinados não há muito tempo. O governador nos garante que os assassinos serão pegos. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10% de produção e -5% de crescimento em {PLANETNAME} por 25 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_2_Choice1Dec</Label>
    <String>Ordene aos demais investigadores que liberem o governador do cargo. Tragam-no de volta ao nosso mundo natal para enfrentar as acusações.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_2_Choice2Dec</Label>
    <String>Nossos investigadores foram comprometidos. Enviem os militares para retirar o governador pela força.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_2_Choice3Dec</Label>
    <String>Acidentes acontecem. Se o resto dos investigadores estiver de acordo com ele, deixe-o fazer sua parte.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_2_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_2a_Name</Label>
    <String>Crise: O Governador Louco - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_2a_Dec</Label>
    <String>Os investigadores do {PLANETNAME} prenderam lá o governador. Descobriram que ele estava drogando toda a população do planeta através do abastecimento de água - até mesmo ele mesmo.
As drogas que ele usou foram formuladas para "energizar" as pessoas, o que aparentemente fizeram, além da pequena parcela da população que simplesmente morreu.
Deveríamos ser capazes de voltar as coisas ao normal, mas a população do planeta estará passando por sintomas de abstinência por algum tempo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+25 Pragmático e -50% de crescimento em {PLANETNAME} por 10 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_3_Name</Label>
    <String>Crise: O Governador Louco (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_3_Dec</Label>
    <String>A produtividade no {PLANETNAME} continua a aumentar, mas os relatos de estranhos desaparecimentos, alucinações em massa e comportamento errático generalizado ainda persistem. 
Mais preocupante, a taxa de crescimento do planeta está quase completamente estagnada. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10% de produção e -50% de crescimento em {PLANETNAME} por 25 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_3_Choice1Dec</Label>
    <String>Envie investigadores para certificar-se de que o governador louco não está fazendo nenhum dano permanente.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_3_Choice2Dec</Label>
    <String>Não fazer nada parece ter funcionado muito bem até agora, vamos continuar com isso.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_3_Choice3Dec</Label>
    <String>Precisamos descobrir o que este cara está fazendo para que possamos reproduzi-lo em todos os nossos mundos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_3a_Name</Label>
    <String>Crise: O Governador Louco - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_3a_Dec</Label>
    <String>O governador em {PLANETNAME} admitiu ter drogado toda a colônia por algum tempo. Após muita experimentação, ele descobriu um simples estimulante que pode ser introduzido no abastecimento de água, o que torna as pessoas muito mais produtivas. 
Com alguma ajuda de nossos pesquisadores, conseguimos garantir que este novo estimulante seja seguro para o consumo, e continuaremos a experiência. A única desvantagem parece ser que as pessoas estão agora muito ocupadas para se reproduzir.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10% de produção e -10% de crescimento em {PLANETNAME} por 50 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_3e_Name</Label>
    <String>Crise: O Governador Louco - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Mad_Governor_Choice_3e_Dec</Label>
    <String>O governador em {PLANETNAME} admitiu ter drogado toda a colônia por algum tempo. Após muita experimentação, ele descobriu um simples estimulante que pode ser introduzido no abastecimento de água, o que torna as pessoas muito mais produtivas. 
A versão mais recente dele provou ser notavelmente segura, sendo a única desvantagem observada que as pessoas estão muito ocupadas para se reproduzir.
Pensamos que com um pouco de trabalho podemos modificar isto para ser empregado em todas as nossas colônias.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Produção Global +10% e Crescimento -10% para 50 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Name</Label>
    <String>Crise: O Hub das Trevas</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Dec</Label>
    <String>Temos notado um grande pico no comércio ilegal, tanto entre nossos próprios mundos como envolvendo mercadorias de fora de nossas fronteiras.
Há rumores de que uma base pirata chamada Dark Hub foi estabelecida e está atuando como uma espécie de sede criminosa para os mundos vizinhos.
Se estamos percebendo isso agora, é provável que já esteja ocorrendo há algum tempo. Quem sabe quais são os negócios perigosos que estão ocorrendo. Ou quantos créditos estamos perdendo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice1Dec</Label>
    <String>Encontre esta base estelar e então capture e prenda qualquer criminoso.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+15 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice2Dec</Label>
    <String>Encontre esta base estelar para que possamos rastrear e aprender mais sobre este sindicato criminoso.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+15 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice3Dec</Label>
    <String>Fazer nossos agentes se infiltrarem e assumirem o controle da base. Queremos um mercado negro à nossa disposição.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+15 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_1_Name</Label>
    <String>Crise: O Hub das Trevas (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Nossas forças encontraram a localização do Dark Hub, mas descobrimos que, em sua maioria, é uma próspera base de estrelas civis. Embora a influência criminosa seja óbvia, a maioria da população da base estelar são civis simples, a grande maioria do nosso próprio mundo.
Temos esperança de que isto facilitará o isolamento do elemento criminoso e a sua remoção.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_1_Choice1Dec</Label>
    <String>Faça saber que, se a atividade criminosa parar imediatamente, eles podem se tornar um centro comercial legítimo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_1_Choice2Dec</Label>
    <String>Tente convencer os locais a entregarem os elementos criminosos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_1_Choice3Dec</Label>
    <String>Tomar o controle da estação e erradicar todos os criminosos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_1_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_1a_Name</Label>
    <String>Crise: O Hub das Trevas - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_1a_Dec</Label>
    <String>A oferta de anistia no Dark Hub tem sido surpreendentemente bem sucedida. Alguns dos elementos criminosos mais notórios parecem ter desaparecido da base, mas todos os outros têm estado bem a bordo.
Estamos agora em posse de uma base comercial próspera que só deve se tornar mais lucrativa no futuro.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15 Benevolente, Prêmio Starbase Dark Hub, +25% para todas as receitas comerciais por 50 turnos.[/COLOR]


</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_1c_Name</Label>
    <String>Crise: O Hub das Trevas - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_1c_Dec</Label>
    <String>Conseguimos convencer a maioria da população do Dark Hub starbase a cooperar e entregar o sindicato criminoso que lá operava. 
Infelizmente, muitos dos criminosos fugiram da estação em navios bem armados antes que pudéssemos nos mudar para lá.
A população restante da base tem medo de represálias por parte desses piratas e pediu nossa proteção. Em troca de uma nova base estelar, isso parece razoável.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Prêmio Starbase Dark Hub, +25% para todas as receitas comerciais por 50 turnos, alguns Piratas aparecem.[/COLOR]
</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_1d_Name</Label>
    <String>Crise: O Hub das Trevas - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_1d_Dec</Label>
    <String>Enquanto uma pequena parcela da população do Dark Hub parecia disposta a entregar os criminosos perigosos na base, esses criminosos estavam mais bem armados do que esperávamos inicialmente. Um conflito curto e sangrento resolveu rapidamente o assunto. Não em nosso favor.
O sindicato criminoso está agora firmemente no comando da base e trouxe mais alguns navios piratas para ajudar a protegê-la.

[COLOR=UIDefaultHighlight]A base pirata do Dark Hub é revelada em seu território, junto com várias embarcações piratas.[/COLOR] </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_1e_Name</Label>
    <String>Crise: O Hub das Trevas - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_1e_Dec</Label>
    <String>Nossas forças assumiram o controle da base estelar do Dark Hub, mas infelizmente os líderes do sindicato do crime conseguiram escapar em navios fortemente armados antes da nossa chegada.
Isto pelo menos nos permitiu capturar a base intacta, embora as pessoas que a tornaram um centro comercial tão valioso tenham obviamente desaparecido todas.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Prêmio Starbase Dark Hub e alguns Piratas aparecem.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_1f_Name</Label>
    <String>Crise: O Hub das Trevas - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_1f_Dec</Label>
    <String>Embora nosso foco tenha sido capaz de assumir brevemente o controle da base estelar Dark Hub, os líderes do sindicato do crime que a operava conseguiram escapar em navios fortemente armados antes da nossa chegada. Essas naves ligaram imediatamente a base e a destruíram pouco tempo depois. A população civil da base foi completamente perdida, assim como muitas de nossas tropas. Além disso, os navios do sindicato que escaparam começaram a invadir nosso território.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Várias embarcações piratas aparecem em seu território.[/COLOR] </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_2_Name</Label>
    <String>Crise: O Hub das Trevas (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Nossas forças encontraram a localização do Dark Hub, mas descobrimos que, em sua maioria, é uma próspera base de estrelas civis. Embora a influência criminosa seja óbvia, a maioria da população da base estelar são civis simples, a grande maioria do nosso próprio mundo.
Temos esperança de que isto facilitará o isolamento do elemento criminoso e a sua remoção.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_2_Choice1Dec</Label>
    <String>Tente convencer os locais a entregarem os elementos criminosos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_2_Choice2Dec</Label>
    <String>Tomar o controle da estação e erradicar todos os criminosos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_2_Choice3Dec</Label>
    <String>Aproveitar a base estelar, liberar os criminosos e expulsar qualquer um que os apoiasse.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_2e_Name</Label>
    <String>Crisis: The  Dark Hub - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_2e_Dec</Label>
    <String>Nossas forças foram capazes de assumir o controle da base estelar do Dark Hub. A população civil rapidamente se voltou contra os sindicatos criminosos que dirigiam o local, e não só nos ajudou a capturar a base, mas também vários dos navios piratas ali estacionados.
A única má notícia é que a maioria das pessoas que tornaram a base um centro comercial tão valioso foram mortas. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]Prêmio Starbase Dark Hub juntamente com 1 fragata, e 2 Machados de batalha.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_3_Name</Label>
    <String>Crise: O Hub das Trevas (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Nossos agentes localizaram a base estelar do Dark Hub e começaram a infiltrar-se no sindicato do crime local que a administra. 
Infelizmente, a base parece ter uma grande população civil que continua a negociar com muitos de nossos mundos. Isto pode tornar mais difícil assumir a operação sem que uma palavra de nosso envolvimento vaze para a população em geral.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_3_Choice1Dec</Label>
    <String>Sim, parece muito trabalho. Espaçar os criminosos e despejar qualquer um que os apoiasse.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_3_Choice2Dec</Label>
    <String>A continuidade do controle total de nossa própria rede criminosa valerá o risco de má publicidade.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_3_Choice3Dec</Label>
    <String>Envie os militares, leve qualquer coisa de valor e destrua o ninho de ratos antes que ele cresça.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_3_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_3c_Name</Label>
    <String>Crise: O Hub das Trevas - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_3c_Dec</Label>
    <String>Nossos agentes assumiram plenamente o sindicato criminoso que opera a partir da base estelar do Dark Hub.
Foi um trabalho confuso, mas agora temos um backchannel em sua rede comercial e logo teremos acesso a uma variedade de negócios lucrativos e tecnologias proibidas. 
Este acordo deve ser muito lucrativo, pelo menos enquanto formos capazes de mantê-lo em segredo.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Prêmio Starbase Dark Hub, +10% de renda global e Pesquisa por 100 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_3d_Name</Label>
    <String>Crise: O Hub das Trevas - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_3d_Dec</Label>
    <String>Nossos agentes foram descobertos enquanto tentavam assumir o sindicato do Dark Hub. O senhor do crime que dirige o Dark Hub declarou-o um santuário pirata e está pedindo reforços das redes criminosas ao redor da galáxia. Além disso, ele tornou bem conhecido que estávamos dispostos a apoiar a atividade criminosa contínua, desde que pudéssemos lucrar com ela.
Isto não tem sido bom para nossa reputação na galáxia.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-1 Diplomacia, Prêmio Starbase Dub Dark Hub, vários Piratas surgem no território[/COLOR]
</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_3e_Name</Label>
    <String>Crise: O Hub das Trevas - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_3e_Dec</Label>
    <String>Nossas forças destruíram a base estelar do Dark Hub. Embora a base tenha sido vigorosamente defendida tanto por sua população civil quanto pela população criminosa, eles acabaram não sendo páreo para nossa frota.
Dos destroços, conseguimos apreender um grande estoque de créditos, assim como vários recursos valiosos que estavam sendo contrabandeados para fora da base.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15 Malévolo, +2500 Créditos e +10 Tempero Arnor.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_3f_Name</Label>
    <String>Crise: O Hub das Trevas - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Dark_Hub_Choice_3f_Dec</Label>
    <String>Nossas forças destruíram a base estelar do Dark Hub. Embora a base tenha sido vigorosamente defendida tanto por sua população civil quanto pela população criminosa, eles acabaram não sendo páreo para nossa frota. Infelizmente, a maioria dos criminosos mais inteligentes conseguiram escapar antes da nossa chegada, levando consigo a maioria dos objetos de valor que se pensava estarem na base.


[COLOR=UIDefaultHighlight]Vários piratas proliferam no território[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Name</Label>
    <String>Crisis: Symbiotes</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Dec</Label>
    <String>Colonistas em {PLANETNAME} encontraram os restos de uma antiga nave espacial enterrada sob a superfície do planeta, tecnologicamente muito além de qualquer coisa que tenhamos. Dentro da nave encontram-se os restos de milhares de criaturas alienígenas, todas encontradas com uma estranha criatura enterrada nas profundezas de seu abdômen. Estranhamente, as criaturas dentro dos corpos parecem estar em algum tipo de hibernação.
Um cientista local percebeu que as criaturas e os corpos costumavam viver em algum tipo de relação simbiótica e pediu permissão para tentar acordar um dos simbiontes.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice1Dec</Label>
    <String>Se podemos reavivar uma raça perdida, devemos fazer o que pudermos. Basta ter cuidado.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+15 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice2Dec</Label>
    <String>Não podemos correr o risco de qualquer tipo de contaminação biológica. Diga a eles para se concentrarem no estudo do navio.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+15 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice3Dec</Label>
    <String>Tente acordar um dos simbiontes e ter um vínculo com um "voluntário" local.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+15 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_1_Name</Label>
    <String>Crisis: Symbiotes (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Nossos cientistas conseguiram acordar um dos simbiontes, embora inicialmente não tenham sido capazes de se comunicar com ele de forma alguma.
Entretanto, após um acidente no laboratório, o simbionte infectou um deles. Para surpresa de todos, ele sobreviveu e se uniu ao Symbiote. 
Agora o cientista afirma conter tanto a sua própria consciência e o conhecimento do Symbiote quanto a do Symbiote. "Eles" já foram de grande ajuda, explicando a tecnologia trancada na antiga nave.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_1_Choice1Dec</Label>
    <String>Isto é muito preocupante. Encontre uma maneira de remover a criatura de nosso cientista.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_1_Choice2Dec</Label>
    <String>Interessante. Peça a mais alguns pesquisadores para se voluntariarem para este vínculo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_1a_Name</Label>
    <String>Crisis: Symbiotes - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_1a_Dec</Label>
    <String>Conseguimos remover a criatura do cientista, mas infelizmente ele começou a sofrer de algum tipo de afastamento mental, e agora está quase catatônico. 
O governador do {PLANETNAME} ficou muito perturbado com isso e ordenou a destruição de todos os simbiontes restantes. Com a antiga nave agora libertada destas criaturas, nossos pesquisadores conseguiram fazer várias descobertas.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15 Benevolente, +15% Pesquisa e Construção Naval em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_1c_Name</Label>
    <String>Crisis: Symbiotes - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_1c_Dec</Label>
    <String>Nossos cientistas, agora aumentados com simbiontes, começaram a fazer incríveis avanços enquanto estudavam a antiga nave. Não só isso, sua inteligência aprimorada levou a um aumento correspondente em todas as pesquisas que estão sendo realizadas sobre a colônia.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+50% Pesquisa sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_1d_Name</Label>
    <String>Crisis: Symbiotes - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_1d_Dec</Label>
    <String>Muitos de nossos cientistas estavam ansiosos para se unirem voluntariamente aos simbiontes e, a princípio, pareciam promissores. 
Infelizmente, em certo ponto, toda a comunicação dos cientistas no navio foi cortada, e o próprio navio foi reativado, aparentemente nas mãos dos próprios cientistas.
Pouco tempo depois, o navio decolou, abrindo um grande buraco na colônia, pois o fez. Antes que pudéssemos interceptá-lo, ele desapareceu em algum tipo de buraco de minhoca controlado.
Poucas vidas foram perdidas no desastre, mas a pluma de poeira resultante estará causando danos ambientais por muitos anos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-15% Produção e moral em {PLANETNAME} por 100 turnos.[/COLOR]
</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_2_Name</Label>
    <String>Crisis: Symbiotes (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_2_Dec</Label>
    <String>O antigo navio no {PLANETNAME} começou a revelar seus mistérios. Mas a tripulação que o estuda começou a agir de forma estranha - na verdade, eles parecem estar fazendo muito progresso ao estudar o navio. 
Previsões selvagens e especulativas que são sempre reveladas como precisas. O governo colonial tem crescido desconfiado. </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_2_Choice1Dec</Label>
    <String>Retirar a tripulação que estuda o navio. Certifique-se de que eles não tenham sido comprometidos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_2_Choice2Dec</Label>
    <String>Alguém tem despertado Symbiotes. Bloqueie o local para evitar maior contaminação.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_2_Choice3Dec</Label>
    <String>Temos de agir rapidamente. Envie os militares para esterilizar o navio.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_2a_Name</Label>
    <String>Crisis: Symbiotes - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_2a_Dec</Label>
    <String>A tripulação foi devolvida em segurança da antiga nave e, de fato, descobrimos que todos eles foram infectados com os simbiontes alienígenas. Em notícias piores, qualquer tentativa de remover as criaturas seria fatal. 
O lado positivo é que os simbiontes parecem aumentar muito a inteligência de seus hospedeiros, e a tripulação agora afirma ter memórias antigas em suas cabeças. Caso contrário, eles parecem normais, desde que sejam mantidos afastados da nave.
Transferimos a tripulação infectada para um centro de pesquisa remoto, onde eles podem continuar a trabalhar em segurança bem guardada.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+50% Pesquisa sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_2c_Name</Label>
    <String>Crisis: Symbiotes - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_2c_Dec</Label>
    <String>Após selar o navio antigo, fizemos contato com a equipe de pesquisa. Eles admitem que todos eles se uniram aos simbiontes e que estas criaturas não nos significam nenhum mal. Nossos pesquisadores afirmam que eles ainda são eles mesmos, agora mesmo com as lembranças dos seres antigos dentro deles.
O governo local concordou em deixá-los continuar a estudar e reparar a antiga nave, desde que continuem a compartilhar conosco o que aprenderam.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15 Pragmático +15% Pesquisa e Construção de Navios em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_2d_Name</Label>
    <String>Crisis: Symbiotes - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_2d_Dec</Label>
    <String>Enquanto selava o local do antigo navio, a tripulação comprometida ativou algum tipo de barreira de energia, cortando todas as comunicações para o navio.
Pouco depois de perder contato com nossa equipe, o navio inteiro ganhou vida e decolou, abrindo um grande buraco na colônia. Antes que pudéssemos interceptá-la, ela desapareceu em algum tipo de buraco de minhoca controlado. 
O navio e todo o seu conhecimento foram perdidos, e a nuvem de poeira resultante estará causando danos ambientais por anos futuros.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-15% Produção e moral para 100 turnos {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_2e_Name</Label>
    <String>Crisis: Symbiotes - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_2e_Dec</Label>
    <String>Nossos soldados foram capazes de capturar o navio, apesar das tentativas da tripulação de pesquisa para detê-los, levantando algum tipo de campo de energia ao redor do navio. Felizmente, muitas de nossas forças já haviam entrado no navio quando o campo subiu, e foram capazes de eliminar os cientistas infectados e baixar o campo.
Temendo a contaminação, os militares queimaram desde então todos os simbiontes restantes no navio, deixando apenas o hardware para trás para estudarmos e nos adaptarmos como nossos próprios. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10% de pesquisa e 25% de construção de navios em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_3_Name</Label>
    <String>Crisis: Symbiotes (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Conseguimos unir com sucesso um dos Symbiotes com um ladrão local que não fará falta.  Estranhamente, os resultados do laço foram tornar o ladrão muito mais forte e mais inteligente.
Nossos cientistas acreditam que estes simbiotas aumentam muito o talento de seu anfitrião, enquanto retêm as memórias de ambos os indivíduos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_3_Choice1Dec</Label>
    <String>Interessante. Peça a alguns de nossos pesquisadores para serem voluntários. Eles são mais espertos e menos ladrões.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>  
 </StringTable> 
  
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_3_Choice2Dec</Label>
    <String>Peça voluntários dos melhores e mais brilhantes da população da colônia.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_3_Choice3Dec</Label>
    <String>Estes Symbiotes parecem muito valiosos para serem desperdiçados. Enviem o lote inteiro para os militares.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_3_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_3c_Name</Label>
    <String>Crisis: Symbiotes - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_3c_Dec</Label>
    <String>Recrutar os melhores e mais brilhantes da população da colônia para se unir aos simbiontes provou ser muito eficaz. Enquanto que os mais cientificamente interessados dos voluntários parecem ficar obcecados em estudar a própria nave perdida, outros pares de simbionistas parecem contentes em fazer qualquer outra coisa.
Aparentemente, a raça com a qual eles estavam ligados anteriormente era obcecada pela tecnologia, e agora eles estão muito felizes de estar trabalhando em outras coisas.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15% Pesquisa, moral e produção em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_3e_Name</Label>
    <String>Crisis: Symbiotes - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_3e_Dec</Label>
    <String>Nossos militares no {PLANETNAME} fizeram bom uso dos simbiontes alienígenas. Estes simbiontes agora aumentam nossos soldados, engenheiros e até mesmo vários de nossos melhores comandantes. Além disso, a tecnologia da própria nave antiga tornou possível aumentar muito nossa construção naval e nossa capacidade defensiva em geral.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+25% Resistência e +25% de construção naval em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_3f_Name</Label>
    <String>Crisis: Symbiotes - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Symbionts_Choice_3f_Dec</Label>
    <String>Pouco depois de entregar os simbiontes aos militares, {PLANETNAME} foi abalado por uma enorme explosão.
Descobriu-se que alguns dos engenheiros recém-aderidos estavam fazendo experiências em segredo na antiga nave, aparentemente tentando trazer algum tipo de sistema de armas de volta à linha.  
A arma funcionou muito bem, explodindo a nave enterrada, e uma grande parte do planeta. A pluma de poeira resultante estará causando danos ambientais por muitos anos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-15% Produção e moral para 100 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Name</Label>
    <String>Crise: Faixa de mineração</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Dec</Label>
    <String>O governador do {PLANETNAME} nos informou que os engenheiros descobriram uma fina camada de túlio logo abaixo da superfície da colônia. Ela parece cobrir todo o planeta.
Eles acreditam que podem recuperar grande parte deste raro recurso, mas não conseguiram encontrar uma forma de minerá-lo que não devastasse a superfície, tornando-o quase inutilizável para qualquer outro propósito.

{PLANETNAME} é o lar de uma colônia próspera e é conhecida por sua beleza natural. Nossos cientistas advertem que a mineração deste recurso em sua totalidade acabaria convertendo o mundo em um estéril deserto. </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice1Dec</Label>
    <String>Podemos encontrar Thulium em muitos lugares, mas não em colônias de sucesso. Deixe o Thulium onde ele está.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+15 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice2Dec</Label>
    <String>Minerar o máximo que pudermos sem prejudicar o meio ambiente em demasia.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+15 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice3Dec</Label>
    <String>Temos outros planetas, e o Túlio é muito útil. Minerar o planeta.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+15 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_1_Name</Label>
    <String>Crise: Faixa de mineração (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Apesar de proibir a mineração de Thulium em {PLANETNAME}, elementos criminosos estabeleceram pequenas minas em locais remotos ao redor do planeta. O Thulium do mundo está começando a aparecer no mercado negro.
Estas minas ilegais também estão tendo um efeito adverso no planeta, tendo a quantidade de partículas de Thulium na atmosfera subido a níveis potencialmente perigosos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_1_Choice1Dec</Label>
    <String>Acabem com os contrabandistas. Devemos parar a mineração.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_1_Choice2Dec</Label>
    <String>Oferecer anistia aos contrabandistas se eles obedecerem às nossas normas, e nos venderem o túlio que eles recuperarem.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_1a_Name</Label>
    <String>Crise: Faixa de mineração - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_1a_Dec</Label>
    <String>Conseguimos deter o contrabando no {PLANETNAME} antes que eles causassem muitos danos ambientais, e até mesmo recuperar parte do Thulium que haviam extraído.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+20 Benevolente, +5 Túlio.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_1c_Name</Label>
    <String>Crise: Faixa de mineração - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_1c_Dec</Label>
    <String>Ao oferecer aos contrabandistas a legitimidade {PLANETNAME}, fomos capazes de criar uma pequena mas relativamente segura guilda mineira Thulium.
De fato, os agora ex-traficantes se tornaram tão protetores de seu monopólio, que se mostraram bastante eficazes em garantir que ninguém mais abrisse uma nova mina no planeta.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+1 Túlio em um turno, e +10% de renda planetária em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_1d_Name</Label>
    <String>Crise: Faixa de mineração - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_1d_Dec</Label>
    <String>Nossa oferta de legitimidade para os contrabandistas parecia que ia funcionar, mas infelizmente uma vez que se soube que estávamos considerando uma anistia, centenas de novas operações de mineração começaram na superfície. 
Com alguma ajuda dos militares, conseguimos fechar essas novas minas, mas muitos danos ambientais já haviam sido feitos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-25% de moral sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_2_Name</Label>
    <String>Crise: Faixa de mineração (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Nossos engenheiros em {PLANETNAME} apresentaram várias opções para minerar a recém descoberta camada de túlio.

Opção 1. Utilizar nanobots em um padrão de favo de mel subterrâneo, preservando a integridade da superfície do planeta.

Opção 2. Estabelecer minas menores em áreas remotas e despovoadas. 

Opção 3. Envolver os centros populacionais existentes com cúpulas. Protegemos a qualidade do ar e a terra utilizável suficiente para que eles continuem a sobreviver.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_2_Choice1Dec</Label>
    <String>Utilize os Nanobots, Opção 1.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_2_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_2_Choice2Dec</Label>
    <String>A mineração remota parece promissora, vamos com a opção 2.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_2_Choice3Dec</Label>
    <String>Opção 3, os colonos se adaptarão, e Thulium é raro o suficiente para valer a pena.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_2_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_2a_Name</Label>
    <String>Crise: Faixa de mineração - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_2a_Dec</Label>
    <String>A mineração de nanobot em {PLANETNAME} tem sido muito bem sucedida. O ambiente parece não ter sido afetado e devemos ser capazes de continuar extraindo o túlio por anos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+1 Thulium every other turn on {PLANETNAME}.[/COLOR]
</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_2b_Name</Label>
    <String>Crise: Faixa de mineração - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_2b_Dec</Label>
    <String>A mineração de nanobot em {PLANETNAME} tem encontrado algumas complicações. Aparentemente, nossos engenheiros superestimaram a integridade estrutural das cavidades de túlio que estavam criando.
O resultado final tem sido repetidos terremotos e aumento da atividade vulcânica, e toda a perturbação que se esperaria disso.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+1 Túlio a cada 10 turnos, -10% de produção, -10% de moral sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_2c_Name</Label>
    <String>Crise: Faixa de mineração - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_2c_Dec</Label>
    <String>Nossas minas remotas em {PLANETNAME} começaram a produzir resultados. Com as devidas precauções de segurança e ambientais, não vemos razão para que não possam continuar a operar durante anos. 
Estamos tendo alguns problemas com ativistas ambientais, mas na maioria das vezes o resto da população parece convencida de que estamos sendo seguros.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-5% Moral e +1 Túlio em um turno de cada vez {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_2e_Name</Label>
    <String>Crise: Faixa de mineração - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_2e_Dec</Label>
    <String>Após um debate acalorado, nossas forças de segurança em {PLANETNAME} convenceram os colonos a nos permitir criar o sistema Dome que permitirá a ampla difusão da mineração de túlio. O moral planetário sofreu um grande golpe, mas nossas minas de Thulium estão agora operando em plena capacidade.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+1 Thulium a cada 5 turnos e -10% de moral em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_2f_Name</Label>
    <String>Crise: Faixa de mineração - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_2f_Dec</Label>
    <String>Nosso plano de deslocar a população de {PLANETNAME} para dentro de cúpulas não tem corrido bem. A população está quase em revolta, e declarou guerra a qualquer um que tente extrair o túlio. Isto levou ao completo assassinato de muitos de nossos engenheiros. Não vemos nenhuma outra forma de avançar com a mineração além da instituição da lei marcial, até e incluindo a prisão de quase toda a população da colônia.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-25% de produção, -50% de moral para 50 turnos {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_3_Name</Label>
    <String>Crise: Faixa de mineração (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Nossos esforços de mineração no {PLANETNAME} começaram a dar frutos. Mas a população não está satisfeita, tendo a mineração levado a altos níveis de partículas de túlio na atmosfera. As pessoas estão começando a ficar doentes.
Pensamos que podemos limitar o impacto ambiental, mas quanto mais fizermos, menos recursos poderemos recuperar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_3_Choice1Dec</Label>
    <String>Limitar a mineração a áreas remotas, para evitar muitos danos atmosféricos.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_3_Choice2Dec</Label>
    <String>Construir cúpulas em torno dos assentamentos existentes para protegê-los.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_3e_Name</Label>
    <String>Crise: Faixa de mineração - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Strip_Mining_Choice_3e_Dec</Label>
    <String>A produção de túlio em {PLANETNAME} está em plena expansão. A população local parece ter tomado conhecimento e começou a migrar para fora do planeta em números recordes.
Ao ritmo atual, nossos mineiros terão o planeta inteiro à sua disposição dentro de poucos anos.


[COLOR=UIDefaultHighlight]+1 Túlio por 5 turnos, -10% de moral e -50% de crescimento {PLANETNAME}.[/COLOR]
</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Name</Label>
    <String>Crise: Usina de energia do Precursor</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Dec</Label>
    <String>Um de nossos navios de pesquisa recuperou um enorme artefato Precursor à deriva através do espaço profundo. Após alguma investigação, eles determinaram que é uma espécie de fonte de energia gravitacional. Parece exigir um planeta para operar, mas a potência potencial que poderia gerar é espantosa. Dito isto, não temos certeza de qual seria o efeito sobre o próprio planeta.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice1Dec</Label>
    <String>Parece perigoso, deixe-o onde o encontramos. Mas envie uma equipe de pesquisa para desmontá-la.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+15 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice2Dec</Label>
    <String>Rebocá-lo para um mundo morto para que possamos testá-lo lá.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+15 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice3Dec</Label>
    <String>Leve-o para a colônia mais próxima e veja se eles podem fazê-lo funcionar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+15 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_1_Name</Label>
    <String>Crise: Usina de energia do Precursor (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Embora tenhamos aprendido muito com o desmantelamento da usina de energia Precursor. Em seu núcleo parece estar uma pequena singularidade contida que reage a outros grandes campos gravitacionais. O escudo que encapsula a singularidade é como nada que já tenhamos visto antes, controlado por uma inteligência artificial operando no dispositivo de computação mais rápido que já encontramos.
O resto da estrutura é efetivamente uma turbina gigante destinada a capturar esta força gravitacional gerada pela singularidade.
Infelizmente, enquanto a desmontagem do artefato estava dentro de nossa capacidade, a recomposição parece ser impossível.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_1_Choice1Dec</Label>
    <String>Vamos tentar o melhor para reproduzir os fenômenos que alimentam o dispositivo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_1_Choice2Dec</Label>
    <String>Estudar a IA que controla o dispositivo. Talvez ele possa nos ajudar a mostrar o que o torna tão poderoso.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_1_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_1_Choice3Dec</Label>
    <String>Estudar a blindagem que envolve a Singularidade e tentar reproduzi-la.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_1_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_1a_Name</Label>
    <String>Crise: Usina de energia do Precursor - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_1a_Dec</Label>
    <String>Nossos pesquisadores foram capazes de reproduzir a tecnologia por trás da usina de energia Precursor, pelo menos em pequena escala. Este novo sistema de energia gravitacional deve ser uma grande vantagem para a produção de nossa civilização, em toda a galáxia.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15 Pragmática e +5% Produção Global.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_1c_Name</Label>
    <String>Crise: Usina de energia do Precursor - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_1c_Dec</Label>
    <String>Nossos pesquisadores da usina de energia Precursor conseguiram isolar a inteligência artificial que controla o dispositivo. Com algum convencimento, agora concordou em nos ajudar em nossa pesquisa. 
Infelizmente, quando isto aconteceu, ele ejetou a singularidade do escudo em uma estrela próxima. Fomos forçados a fugir da área apenas com a IA a reboque. O resto do artefato foi destruído.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15% de pesquisa global por 100 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_1d_Name</Label>
    <String>Crise: Usina de energia do Precursor - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_1d_Dec</Label>
    <String>Ao estudar a inteligência artificial que controla a usina de energia Precursor, nossos pesquisadores parecem ter feito algo para ameaçá-la. Pelo que conseguimos juntar a partir de fragmentos de comunicação, a IA deixou cair deliberadamente o escudo de contenção em torno da singularidade, fazendo com que o artefato e todos os nossos pesquisadores fossem sugados para o buraco negro recém-formado. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]-5% de pesquisa global por 10 turnos.[/COLOR]
</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_1e_Name</Label>
    <String>Crise: Usina de energia do Precursor - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_1e_Dec</Label>
    <String>Conseguimos reproduzir principalmente a tecnologia de blindagem que está sendo usada pela usina de energia Precursor, e devemos ser capazes de usá-la para melhorar muito os sistemas de blindagem de nossas próprias naves.
Infelizmente, a IA que controla o escudo parece ter descoberto o que estávamos tentando fazer e desligou o escudo em torno da singularidade. O artefato - e a maioria de nossos pesquisadores - foi desde então sugado para um buraco negro recém-formado. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]+1 Força de Escudo para todos os navios.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_1f_Name</Label>
    <String>Crise: Usina de energia do Precursor - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_1f_Dec</Label>
    <String>Enquanto tentava reproduzir a tecnologia de escudo que está sendo usada pela usina de energia Precursor, a IA que controla o escudo parece ter descoberto o que estávamos tentando fazer e fechou o escudo em torno da singularidade. O artefato - e a maioria de nossos pesquisadores - foi desde então sugado para um buraco negro recém-formado.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-5% de pesquisa global por 10 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_2_Name</Label>
    <String>Crise: Usina de energia do Precursor (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Encontramos um mundo morto para testar a usina de energia Precursor. Ao ser ativada, o artefato criou um poderoso campo de força que circundava o planeta. O campo parece ser impenetrável, mas gerando enormes quantidades de energia que podemos explorar para praticamente qualquer uso.
Infelizmente, a ligação com o planeta parece ser inquebrável, sem destruir completamente o planeta de energia. Portanto, se quisermos usar este poder, precisaremos fazê-lo aqui.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_2_Choice1Dec</Label>
    <String>Estabelecer uma base de pesquisa perto do planeta, e usá-la para alimentar nossas pesquisas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_2_Choice2Dec</Label>
    <String>Use a energia para carregar baterias que podem impulsionar a produção em toda a nossa civilização.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_2_Choice3Dec</Label>
    <String>Construir uma base de munições perto do planeta, e usar o poder para criar armas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_2_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_2a_Name</Label>
    <String>Crise: Usina de energia do Precursor - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_2a_Dec</Label>
    <String>Nossa recém-construída base de pesquisa perto da usina de energia Precursor entrou plenamente em operação. Apesar de sua localização remota, o acesso à energia quase ilimitada a tornou um de nossos centros de pesquisa mais prolíficos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15% Pesquisa global para 100 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_2c_Name</Label>
    <String>Crise: Usina de energia do Precursor - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_2c_Dec</Label>
    <String>Nossa recém-construída base de fabricação perto da usina de energia Precursor entrou plenamente em operação. Eles começaram a produzir potentes células de energia carregadas pelo artefato, e agora estão enviando-as para centros de fabricação em toda a nossa civilização.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15% fabricação global para 100 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_2d_Name</Label>
    <String>Crise: Usina de energia do Precursor - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_2d_Dec</Label>
    <String>A construção em nossa base perto da usina de energia Precursor estava indo bem até que a própria usina ligou algum tipo de sistema de defesa anteriormente desconhecido. Nossas forças na área foram imediatamente desintegradas por um poderoso raio retirado de uma fonte de energia escondida em algum lugar dentro do planeta. 
Desde então, não conseguimos entrar no sistema. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]-5% Pesquisa global para 25 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_2e_Name</Label>
    <String>Crise: Usina de energia do Precursor - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_2e_Dec</Label>
    <String>Nossa base de munições recém-construída perto da usina de energia Precursor entrou plenamente em operação e começou a produzir explosivos poderosos e células de energia para nossas armas de raios. Já começamos a distribuí-las por toda a frota. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]+10% para armas de mísseis e vigas em todos os nossos navios.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_3_Name</Label>
    <String>Crise: Usina de energia do Precursor (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Ao chegar perto de {PLANETNAME}, nossos pesquisadores ativaram a usina de energia Precursor e observaram como o artefato criava instantaneamente um poderoso campo de força que circundava o planeta. 
A boa notícia é que o campo gera enormes quantidades de energia que devemos ser capazes de explorar para praticamente qualquer uso.
A má notícia é que o campo é impenetrável e a população do {PLANETNAME} está presa lá dentro. Atualmente, eles parecem estar ilesos e funcionando normalmente, mas nunca deixarão o planeta enquanto o artefato estiver ativo.
Infelizmente, a ligação com o planeta parece ser inquebrável por qualquer coisa que não destrua o próprio planeta de poder.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_3_Choice1Dec</Label>
    <String>Destruir o artefato e libertar a população do planeta.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_3_Choice2Dec</Label>
    <String>Desviar toda a energia para o estaleiro e fazer com que a população saiba que seu sacrifício não será em vão.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_3_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle malévolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_3a_Name</Label>
    <String>Crise: Usina de energia do Precursor - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_3a_Dec</Label>
    <String>Com um pouco de sorte, conseguimos remover a usina de energia Precursor que havia selado {PLANETNAME}. Quando abrimos fogo sobre o dispositivo, ele parece ter entrado em algum tipo de modo de bloqueio, e desligamos o escudo. Antes que pudéssemos investigar mais, ele tinha começado a sair do sistema em velocidades hiper-warp.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+20 Pragmático e +30% de moral sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_3c_Name</Label>
    <String>Crise: Usina de energia do Precursor - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_3c_Dec</Label>
    <String>Desviamos a energia da usina elétrica Precursor ao redor do {PLANETNAME} para o estaleiro naval local. Isto levou a um incrível aumento de produção, muito maior do que qualquer coisa que esperávamos.
Infelizmente, o campo de energia está tendo alguns efeitos adversos sobre a população do planeta. Como em outras palavras, não esperamos que eles fiquem por perto por muito mais tempo. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15% Construção naval, -50% População e -50% Crescimento em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_3d_Name</Label>
    <String>Crise: Usina de energia do Precursor - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Power_Plant_Choice_3d_Dec</Label>
    <String>Quando os cidadãos de {PLANETNAME} perceberam que íamos deixá-los selados dentro do campo energético gerado pela usina Precursor, eles, como era de se esperar, não aceitaram bem.
Após alguma construção precipitada, eles construíram uma nave capaz de alcançar o artefato no interior do escudo, e tentaram explodi-lo com cargas nucleares. Imediatamente o artefato entrou em algum tipo de modo de proteção, e desligou o campo antes de sair do sistema em velocidade hiper-warp, levando consigo uma grande parte da atmosfera do planeta.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-10% de população em {PLANETNAME}, e -25% de moral por 50 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Name</Label>
    <String>Crise: Mudança de coração</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Dec</Label>
    <String>Um contrabandista notório baseado no {PLANETNAME} deixou claro que ele quer iniciar uma preocupação legítima com o transporte.
O contrabandista é conhecido por ser um gênio com logística e tem uma habilidade incomum de adquirir itens e recursos raros. 
Infelizmente, ele também tem a reputação de estar disposto a trabalhar com qualquer pessoa, incluindo vários sindicatos criminosos e grupos piratas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice1Dec</Label>
    <String>Avise-o que estamos dispostos a considerá-lo se ele ajudar a prender os mais notórios de seus antigos clientes.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+15 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice2Dec</Label>
    <String>Permita que ele comece a negociar abertamente, mas fique bem atento a ele.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+15 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice3Dec</Label>
    <String>Permita que ele comece a negociar abertamente, mas fique bem atento a ele.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+15 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_1_Name</Label>
    <String>Crise: Mudança de coração (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_1_Dec</Label>
    <String>O contrabandista do {PLANETNAME} já estabeleceu uma preocupação próspera, e neste ponto não há provas de que ele esteja envolvido em algo obscuro. Mas nenhuma das informações que ele nos forneceu sobre seus ex-clientes se concretizou.
Não temos certeza se os criminosos acabaram de se esconder quando ele os denunciou ou se a informação em si era falsa.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_1_Choice1Dec</Label>
    <String>Vamos levá-lo à sua palavra, por enquanto. </String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_1_Choice2Dec</Label>
    <String>Diga-lhe que se ele não fornecer algumas informações úteis, ele passará sua aposentadoria em uma cela.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_1_Choice3Dec</Label>
    <String>Envie um agente para se infiltrar neste novo negócio e descubra se ele está realmente em alta.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_1_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_1a_Name</Label>
    <String>Crise: Mudança de coração - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_1a_Dec</Label>
    <String>Para nossa surpresa, o contrabandista do {PLANETNAME} parece ter se tornado totalmente legítimo. A atividade criminosa na área foi grandemente reduzida. A renda comercial da colônia disparou e a economia geral do planeta está muito melhor.
Aparentemente, de vez em quando, alguém pode genuinamente mudar seu coração.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15 Benevolente, +5% Rendimento do comércio global, +25% Rendimento das colônias sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]
</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_1b_Name</Label>
    <String>Crise: Mudança de coração - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_1b_Dec</Label>
    <String>Para nossa surpresa, o contrabandista do {PLANETNAME} parece ter se tornado totalmente legítimo. Infelizmente, parece que seus antigos clientes não ficaram impressionados com sua escolha de vida, e apenas alguns dias depois que sua nova preocupação comercial começou, eles o assassinaram brutalmente em sua mansão. 
Muitos de seus ex-empregados também desapareceram, embora tenham sido vítimas ou os perpetradores que talvez nunca saibamos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-25% de renda das colônias em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_1c_Name</Label>
    <String>Crise: Mudança de coração - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_1c_Dec</Label>
    <String>Após a aplicação de alguma pressão, o contrabandista do {PLANETNAME} admitiu que não forneceu informações inteiramente precisas sobre a identidade dos piores de seus antigos clientes. Com alguma garantia de que sua segurança seria garantida, conseguimos convencê-lo a fornecer um pouco mais, e com estas informações conseguimos essencialmente fechar todo o crime organizado em torno de {PLANETNAME}.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+5% Renda do comércio global, +25% Renda e moral das colônias em {PLANETNAME} por 50 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_1e_Name</Label>
    <String>Crise: Mudança de coração - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_1e_Dec</Label>
    <String>Nossos agentes têm trabalhado para entrar nos círculos internos do contrabandista na nova preocupação comercial do {PLANETNAME}. O contrabandista está de fato tentando se legalizar, mas tem retido informações sobre seus antigos clientes por preocupação com sua vida.
Com algum trabalho, nossos agentes conseguiram encontrar os nomes e a localização da maioria desses criminosos, e desde então temos sido capazes de usar isso para fechar a maior parte do crime organizado em torno de {PLANETNAME}.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+5% de renda global do comércio, +25% de renda e moral das colônias em {PLANETNAME} por 50 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_1f_Name</Label>
    <String>Crise: Mudança de coração - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_1f_Dec</Label>
    <String>Nossos agentes têm trabalhado para entrar nos círculos internos do contrabandista na nova preocupação comercial do {PLANETNAME}. O contrabandista está de fato tentando se legalizar, mas tem retido informações sobre seus antigos clientes por preocupação com sua vida.
Nossos agentes começaram a tentar encontrar os nomes e a localização desses criminosos, mas foram detidos quando um membro corrupto da polícia local avisou esses vilões. Pouco tempo depois, todo o quarteirão onde os escritórios do contrabandista estavam localizados foi nivelado da órbita por um navio pirata, que então fugiu do sistema. Nem o contrabandista nem nossos agentes conseguiram sair da nuvem de poeira.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-25% de renda colônia sobre {PLANETNAME} e um único navio pirata surge em nosso território.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_2_Name</Label>
    <String>Crise: Mudança de coração (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_2_Dec</Label>
    <String>O contrabandista do {PLANETNAME} já estabeleceu uma próspera inquietação e está trazendo bastante dinheiro para a colônia. 
No entanto, tem havido relatos de que seu povo ainda está encontrando piratas perto da colônia, embora nenhuma atividade criminosa real tenha sido observada ainda.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_2_Choice1Dec</Label>
    <String>Diga a ele para fornecer algumas informações úteis sobre esses piratas ou ele passará sua aposentadoria em uma cela.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_2_Choice2Dec</Label>
    <String>Envie um agente para infiltrar-se no novo negócio e descobrir se ele está em alta.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle pragmático</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_2_Choice3Dec</Label>
    <String>Fazer nosso povo se passar por piratas e tentar fazer com que ele lhes venda algumas armas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_2e_Name</Label>
    <String>Crise: Mudança de coração - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_2e_Dec</Label>
    <String>Posando como piratas, nossos agentes tentaram comprar armas do contrabandista em {PLANETNAME}. Embora tenham sido repetidamente recusados, acabaram sendo contatados por uma das principais pessoas do contrabandista, que alegou que poderia ajudá-los. Nossas forças prenderam imediatamente o contato, que admitiu que ele estava trabalhando por conta própria, e planejava assassinar o contrabandista e assumir seu negócio.
O agora ex-traficante ficou tão satisfeito com nossas ações, que concordou em fornecer informações adicionais que nos permitiram fechar virtualmente todo o crime organizado que permanecia em ou em torno de {PLANETNAME}.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+5% de renda global do comércio, +25% de renda e moral das colônias em {PLANETNAME} por 50 turnos.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_3_Name</Label>
    <String>Crise: Mudança de coração (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_3_Dec</Label>
    <String>O contrabandista do {PLANETNAME} nos forneceu um retentor saudável para garantir seu comportamento. Para nossa surpresa, ele já estabeleceu o que parece ser uma preocupação legítima e próspera, trazendo bastante lucro para a colônia.
Entretanto, tem havido relatos de que seu povo tem encontrado piratas perto da colônia, embora nenhuma atividade criminosa real tenha sido observada ainda.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_3_Choice1Dec</Label>
    <String>Envie um agente para infiltrar-se no novo negócio e descobrir se ele está realmente em alta.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_3_Choice2Dec</Label>
    <String>Fazer nosso povo se passar por piratas e tentar fazer com que ele lhes venda algumas armas.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_3_Choice3Dec</Label>
    <String>Avise-o que nós realmente não nos importamos com o que ele faz, desde que tenhamos um corte.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_3_Choice3BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_3e_Name</Label>
    <String>Crise: Mudança de coração - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_3e_Dec</Label>
    <String>Embora o contrabandista jure que agora é um homem de negócios legítimo, ainda não nos importamos. O arranjo está funcionando independentemente, e ele nos envia regularmente pequenos presentes para garantir que saibamos que nossa proteção de sua nova preocupação comercial é apreciada. 

[COLOR=UIDefaultHighlight]+1 Especiaria Arnor a cada 10 turnos +10% de renda da colônia em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_3f_Name</Label>
    <String>Crise: Mudança de coração - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Smuggler_Choice_3f_Dec</Label>
    <String>O contrabandista jura que agora é um empresário legítimo e se recusou a pagar mais do que considera ser dinheiro de proteção.
Felizmente, as autoridades locais ficaram felizes em prendê-lo por acusações passadas, e pudemos salvar alguns bens úteis de sua propriedade antes que ele fosse executado.

[COLOR=UIDefaultHighlight]-25% de renda das colônias em {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Name</Label>
    <String>Crise: Cientista desaparecido</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Dec</Label>
    <String>Um de nossos mais proeminentes cientistas desapareceu no {PLANETNAME}. Normalmente deixaríamos isso para as autoridades locais, mas ela estava atualmente trabalhando em uma nova e revolucionária tecnologia de terraformação capaz de terraformar continentes, e talvez até planetas, quase instantaneamente.
Nossa maior preocupação é que em mãos erradas esta tecnologia poderia ser uma arma terrível.
Ela foi vista pela última vez no estaleiro local, tentando contratar um navio. Não sabemos se ela encontrou um, e se ela fez para onde foi.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice1Dec</Label>
    <String>Envie investigadores para ajudar as autoridades a descobrir para onde ela estava tentando ir quando desapareceu.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice1BonusDec</Label>
    <String>+15 Benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice2Dec</Label>
    <String>Enviar pesquisadores para investigar. Se esta tecnologia pode ser armada, nós precisamos dela.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice2BonusDec</Label>
    <String>+15 Pragmatico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice3Dec</Label>
    <String>Os habitantes locais não podem lidar com isso. Envie alguém ao estaleiro para descobrir para onde ela foi.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice3BonusDec</Label>
    <String>+15 Malevolo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_1_Name</Label>
    <String>Crise: Cientista desaparecido (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_1_Dec</Label>
    <String>As autoridades locais em {PLANETNAME} descobriram que nossa cientista desaparecida havia recebido ameaças de morte de um grupo radical, alegando que ela estava se fazendo de deus. Eles acreditam que ela estava tentando escapar do planeta com suas pesquisas antes que eles pudessem agir. Desde então, seu laboratório também foi saqueado e sua pesquisa destruída.
Ao mesmo tempo, nossos investigadores encontraram a nave em que ela partiu. Atualmente, ela está orbitando um mundo morto próximo. Não temos idéia se ela está no navio como uma passageira ou prisioneira.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_1_Choice1Dec</Label>
    <String>Entre em contato com o navio e certifique-se de que ela esteja segura.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_1_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle benevolente</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_1_Choice2Dec</Label>
    <String>Entre em contato com o navio e mande-os entregar o cientista ou nós iremos buscá-la.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_1_Choice3Dec</Label>
    <String>Capture o navio, e prenda todos. Podemos resolver os detalhes mais tarde.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_1a_Name</Label>
    <String>Crise: Cientista desaparecido - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_1a_Dec</Label>
    <String>Fizemos contato com o capitão do navio que transportava o cientista desaparecido. Ele afirma que o cientista está a bordo voluntariamente e que ela está simplesmente procurando por planetas nos quais eles possam testar um protótipo de dispositivo de terraformação. 
O cientista foi transferido para nosso navio, junto com o protótipo do dispositivo. Ela estava muito preocupada em saber que seu laboratório havia sido saqueado, mas nos garantiu que tem com ela backups de todas as suas pesquisas.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+15 Benevolente, Novo Protótipo Ultra-Terraformador de melhoria desbloqueado, 1 por planeta.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_1b_Name</Label>
    <String>Crise: Cientista desaparecido - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_1b_Dec</Label>
    <String>Fizemos contato com o capitão do navio que transportava o cientista desaparecido. No início, ele alegou que o cientista estava a bordo de boa vontade, mas quando pedimos para falar com ela, ele tentou fugir. Nossas forças tentaram desativar o navio, mas algo em que estavam trabalhando deve ter sido ativado quando abrimos fogo. O navio explodiu em uma imensa onda de choque, destruindo tanto o navio quanto nossas próprias forças instantaneamente. 
Quando enviamos outra nave para o sistema para verificar se havia sobreviventes, eles encontraram um planeta habitável novinho em folha perto de onde a nave havia estado.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Descoberto um novo planeta de baixo nível[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_1c_Name</Label>
    <String>Crise: Cientista desaparecido - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_1c_Dec</Label>
    <String>Fizemos contato com o capitão do navio que transportava o cientista desaparecido. No início ele alegou que o cientista estava a bordo de boa vontade, mas quando insistimos em falar com ela, o navio tentou fugir.
Felizmente para nós, o cientista desaparecido havia desativado seu hiperdrive, e conseguimos capturar o navio.
A cientista foi transferida para nossa nave, juntamente com vários protótipos de dispositivos. Ela explicou que quando o capitão do navio percebeu quem e o que ela era, ele a trancou em seus aposentos. Ele estava no processo de licitação para ela e sua tecnologia no mercado negro quando chegamos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Novo Protótipo de Ultra-Terraformador de melhoria desbloqueado, 1 por planeta.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_1e_Name</Label>
    <String>Crise: Cientista desaparecido - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_1e_Dec</Label>
    <String>Fomos capazes de capturar o navio que transportava o cientista desaparecido. Após desativar o navio, nosso grupo de embarque encontrou a cientista trancada em seus aposentos e guardada por vários membros da tripulação.
Quando ela foi libertada, a cientista admitiu que estava tentando contratar um navio para que eles pudessem inspecionar os planetas para testar um protótipo de dispositivo de terraformação. Infelizmente, quando o capitão do navio percebeu quem ela era, ele a trancou em seus aposentos e estava em processo de licitação para ela e sua tecnologia no mercado negro quando chegamos.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Prêmio 1 cargueiro, Novo Protótipo Ultra-Terraformer melhoria desbloqueado, 1 por planeta.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_2_Name</Label>
    <String>Crise: Cientista desaparecido (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Nossos pesquisadores chegaram a {PLANETNAME}. Entretanto, antes da chegada deles, o laboratório da cientista desaparecida havia sido saqueado, todas as suas pesquisas aparentemente destruídas. Ela também tinha aparentemente recebido ameaças de morte de um grupo radical, alegando que estava se fazendo de deus.

Eles encontraram o que parece ser um protótipo totalmente funcional de seu dispositivo trancado em uma sala escondida.
Como tínhamos ouvido, o dispositivo foi projetado para terraformar um planeta inteiro. Nossa equipe acredita que, com o tempo, eles poderão descobrir como ele funciona.
</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_2_Choice1Dec</Label>
    <String>Destrua o dispositivo, esta tecnologia é obviamente muito perigosa.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_2_Choice2Dec</Label>
    <String>Peça-lhes que estudem o dispositivo e tentem reproduzir a pesquisa perdida.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_2_Choice2BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle científico</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_2_Choice3Dec</Label>
    <String>Teste o protótipo do dispositivo em um mundo morto próximo.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_2a_Name</Label>
    <String>Crise: Cientista desaparecido - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_2a_Dec</Label>
    <String>Nossos pesquisadores conseguiram destruir o protótipo do dispositivo terraformador no {PLANETNAME}.
Tivemos a sorte de um membro de nossa equipe ter trabalhado com o cientista desaparecido no passado, e sabíamos como fazer isso com segurança. Se feito de forma errada, o núcleo de energia experimental no interior poderia ter rompido, causando uma onda de choque que teria "reprogramado" todos os seres vivos na superfície do planeta.

[COLOR=UIDefaultHighlight]+20 Benevolente, +25% Pesquisa sobre {PLANETNAME}.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_2c_Name</Label>
    <String>Crise: Cientista desaparecido - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_2c_Dec</Label>
    <String>Nossos pesquisadores fizeram vários avanços enquanto estudavam o protótipo do dispositivo terraformador.
Embora não tenham sido capazes de reproduzir o efeito planetário, eles foram capazes de produzir uma onda mais localizada que poderia terraformar um pequeno continente quase instantaneamente.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Novo Protótipo de Ultra-Terraformador de melhoria desbloqueado, 1 por planeta.[/COLOR]
</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_2d_Name</Label>
    <String>Crise: Cientista desaparecido - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_2d_Dec</Label>
    <String>Ao tentar desmontar o protótipo do dispositivo terraformador no {PLANETNAME}, nossos pesquisadores aparentemente causaram um acidente horrível.
O dispositivo desencadeou acidentalmente, enviando uma onda de choque que reprogramou toda a matéria biológica do planeta, matando a todos instantaneamente.
Se há um lado bom nesta horrível tragédia, o próprio planeta foi deixado em sua maioria intacto e agora contém muito mais terra habitável.

[COLOR=UIDefaultHighlight]5 ladrilhos adicionados ao {PLANETNAME}, População reduzida em 90%.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_2e_Name</Label>
    <String>Crise: Cientista desaparecido - Sucesso</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_2e_Dec</Label>
    <String>Conseguimos encontrar um planeta morto na zona Goldilocks de um sistema solar próximo, perfeito para testar o dispositivo protótipo ligado. Como anunciado, o dispositivo funcionou quase que instantaneamente e transformou o planeta em um mundo habitável em menos de uma semana.
Infelizmente, ao usar o dispositivo, não o temos mais para estudar, e nossos melhores cientistas ainda não têm nenhuma idéia de como ele funcionou.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Novo planeta de alto nível descoberto[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_3_Name</Label>
    <String>Crise: Cientista desaparecido (parte 2)</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Nossos investigadores chegaram a {PLANETNAME}, e encontraram o navio em que ela deixou o estaleiro.
O navio em questão pertence a um conhecido negociante de armas com conexões com várias potências estrangeiras,
 e está atualmente orbitando um mundo morto. Não temos idéia se ela está no navio como uma passageira ou prisioneira.
Ao mesmo tempo, as autoridades locais nos informaram que antes do desaparecimento da cientista, ela estava recebendo ameaças de morte de um grupo radical que alegava estar se fazendo deus.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_3_Choice1Dec</Label>
    <String>Desativar o navio e ordenar que entreguem o cientista imediatamente.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_3_Choice1BonusDec</Label>
    <String>{STATCHANCE}% Controle militar</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_3_Choice2Dec</Label>
    <String>Capture o navio, e prenda todos, podemos resolver os detalhes mais tarde.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_3_Choice3Dec</Label>
    <String>Destruir o navio. Melhor prevenir do que remediar.</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_3b_Name</Label>
    <String>Crise: Cientista desaparecido - Falha</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_3b_Dec</Label>
    <String>Nossas forças tentaram desativar o navio que transportava o cientista desaparecido, mas algo em que eles estavam trabalhando deve ter sido ativado quando abrimos fogo. O navio explodiu em uma imensa onda de choque, destruindo tanto o navio quanto nossas próprias forças instantaneamente.
Quando enviamos outra nave para o sistema para verificar se havia sobreviventes, eles encontraram um planeta habitável novinho em folha perto de onde a nave havia estado.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Descoberto um novo planeta de baixo nível[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_3e_Name</Label>
    <String>Crise: Cientista desaparecido - Successo</String>
  </StringTable>
 
  <StringTable>
    <Label>Crisis_Missing_Scientist_Choice_3e_Dec</Label>
    <String>Certamente, parece que eles não estavam fazendo nada de bom. Quando abrimos fogo sobre o navio que transportava o cientista desaparecido, ele explodiu imediatamente em uma imensa onda de choque, destruindo tanto o navio quanto nossas forças instantaneamente. 
Quando enviamos outra nave ao sistema para verificar se havia sobreviventes, eles encontraram um planeta habitável novinho em folha perto de onde a nave havia estado.

[COLOR=UIDefaultHighlight]Descoberto um novo planeta de baixo nível[/COLOR]</String>
  </StringTable>
 
</StringTableList>
