<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<StringTableList
xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
xsi:noNamespaceSchemaLocation="../Schema/Lib/StringTable.xsd">
<!-- Created with the Crusade editor -->
<!-- DLC6_FactionText.xml -->
 
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DLC_EARTH_Name</Label>
    <String>Terra Unida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DLC_EARTH_ShortName</Label>
    <String>Terra Unida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DLC_EARTH_LeaderName</Label>
    <String>Gregory Mathews</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DLC_EARTH_Dec</Label>
    <String>O governo da Terra Unida, o precursor da Aliança Terrana.  Considerados ingênuos pelo resto da galáxia, eles logo provarão ser uma força a ser respeitada, com seu espírito inovador e vontade de fazer o que deve ser feito para sobreviver.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DLC_EARTH_LeaderDec</Label>
    <String>O último grande líder da Terra Unida, e o pai da Aliança Terrestre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DLC_EARTH_Callsign</Label>
    <String>U.E.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DLC_EARTH_StartupTitle</Label>
    <String>Nosso destino está entre as estrelas!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DLC_EARTH_StartupDescription</Label>
    <String>Os precursores da Aliança Terrestre, o Governo da Terra Unida foi a raça que deu à galáxia o Hiperdrive e iniciou a Grande Corrida Espacial que mudou a galáxia para sempre. Seu incrível sistema de acionamento rapidamente se espalhou pela galáxia, para civilizações que nem mesmo se encontrariam por gerações.

Ainda não conhecidos como diplomatas, eles estão sendo vigiados de perto pelo resto da galáxia. Sua capacidade de inovar rapidamente já fez deles uma raça digna de respeito, mas sua vitória brutal e decisiva sobre o Xendar fez deles também uma raça a temer..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DLC_EARTH_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Os seres humanos são inteligentes e inovadores, mas também muito produtivos. Eles são guerreiros experientes e são rápidos a aprender de cada batalha em que sobrevivem.</String>
  </StringTable>
 
</StringTableList>
