<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<FlavorTextDefs
xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../../../data/Schema/FlavorText.xsd">
<!-- Created with the Gal Civ 3 Editor -->
<!-- Mercenaries_FlavorText.xml -->
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Rebirth_EndingFlavorText_Success</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Com a ajuda de alguns novos amigos, o regime de Torian renasceu. Eles empurraram o Império Drengin para fora de seu setor e construíram uma base forte sobre a qual se reconstruiram.
A única questão agora é saber quando, e não como, será que o Império Drengin vai contra-atacar?</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Rebirth_EndingFlavorText_Failure</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>O Regime Torian deixou escapar de suas mãos sua última chance de liberdade. O vitorioso Drengin vai agora se vingar do que vê como insolência toriana. Não faltará muito para que o antigo povo toriano não seja mais que uma memória.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_Envoys_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Meu Senhor, nossos embaixadores concluíram as conversações com os enviados Arceano e Terrano. Ambos concordaram em nos ajudar em nossa revolução contra o Drengin.
No entanto, o representante dos Terranos nos informou que as prioridades de seu comandante Bradley exigem a maior parte de sua frota em outros lugares. </Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_Envoys_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Eles nos ofereceram ajuda material ou apenas apoio moral?</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_Envoys_Response2_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Enquanto eles continuarem a hostilizar o Drengin, consideraremos esse apoio suficiente.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_EnvoysR1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Bem senhor, eles tomaram duas colônias Drengin perto da sede do setor Drengin. Infelizmente eles não parecem dispostos a ir mais longe em seu espaço.
Sua frota principal, assim como todos os Cruzadores T.A.S., ainda estão envolvidos em pesadas lutas perto de seu planeta natal, a Terra.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_EnvoysR1_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Bem, teremos que pegar o que podemos conseguir. E os Arceanos?</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_EnvoysR2_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Eles tomaram duas colônias Drengin perto da sede do setor Drengin, mas a maior parte de sua frota foi puxada de volta para seu mundo natal. 
Eles parecem estar planejando algo grande. Pelo que percebi, pode ser um ataque direto ao Drengi.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_EnvoysR2_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Excelente, se eles se mudarem para Drengi, o Drengin ficará muito distraído. Alguma novidade sobre os Arceanos?</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_EnvoysR1-R1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Lord Verga dos Arceanos foi muito mais encorajador. Eles agora têm uma nova perspectiva do que é ser escravizado pelo Drengin. 
Ele nos ofereceu uma aliança oficial e promete nos apoiar no futuro. No entanto, quanto apoio ainda está em questão, já que eles estão atualmente colocando seus esforços em fortificar seu território.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_EnvoysR1-R1_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Muito bem. Com alguma sorte, o Drengin permanecerá distraído o tempo suficiente para que possamos fazer o mesmo.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_EnvoysR2-R1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Lord Verga dos Arceanos foi muito mais encorajador. Eles agora têm uma nova perspectiva do que é ser escravizado pelo Drengin. 
Ele ofereceu uma aliança oficial e promete nos apoiar no futuro. No entanto, quanto apoio ainda está em questão, já que eles estão atualmente colocando seus esforços em fortificar seu território.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_EnvoysR2-R1_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Muito bem. Com alguma sorte, o Drengin permanecerá distraído o tempo suficiente para que possamos fazer o mesmo.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_Warning_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Senhor, nossos batedores fizeram um relatório. A maioria das forças da Drengin que permanecem na área estão recuando para um território mais seguro.
Eles descobriram que o sistema vizinho de Blight ainda contém uma colônia mineira Drengin. Se conseguirmos capturá-la rapidamente, a Drengin não terá mais nenhum meio de apoio dentro de anos-luz de Toria.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_Warning_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Excelente, despacharemos a Frota de Libertação de Torian para assegurar o sistema Blight.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_Warning_Counter1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Sim senhor, mas não conseguiremos remover verdadeiramente a presença da Drengin até que tenhamos alguns transportes para tomar o planeta..</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_Warning_Response2_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Infelizmente, não temos nenhum navio de transporte para assegurar o sistema Blight. </Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_Warning_Counter2_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Nossos Almirantes nos dizem que a Frota de Libertação é pelo menos capaz de limpar o sistema de ameaças enquanto nós adquirimos as ferramentas.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_HelpIsOffered_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Saudações, Tlas Kzientha. Ficamos muito felizes em ver que você foi liberado do jugo Drengin mais uma vez. Infelizmente, meu povo não tem tido tanta sorte.
Como você pode ver, fomos forçados a encontrar novas maneiras de sobreviver. No entanto, isto nos coloca na posição de sermos úteis para você.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_HelpIsOffered_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Não é surpreendente que o Korx tenha encontrado uma maneira de sobreviver. Presumo que você também tenha encontrado uma maneira de obter lucro?</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_HelpIsOffered2_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Você nos conhece bem. Mesmo nestes tempos sombrios, encontramos uma maneira de fazer alguns créditos.
Reunimos alguns dos Mercenários mais talentosos da galáxia. Convencemo-los de que com a representação correta eles podem fazer uma vida melhor para si mesmos, ao invés de serem piratas glorificados.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_HelpIsOffered2_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Isto é fascinante, mas só recentemente retomamos nosso mundo natal e nossos recursos são escassos para dizer o mínimo.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_HelpIsOffered3_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>É claro, é claro. Mas ainda assim não pudemos deixar de notar sua necessidade de um transporte. 
Como vítimas do Drengin, gostaríamos de ajudar. Qualquer coisa que faça o Drengin pagar é lucro suficiente para nós. Pelo menos por enquanto.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_HelpIsOffered3_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Se você puder nos fornecer um transporte rapidamente, nós ficaremos em dívida para com você!</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_HelpIsOffered3_Counter1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>É com isso que estamos contando.

Basta lembrar de nós quando você precisar de algum músculo adicional em suas frotas. Temos uma grande variedade de especializações. Se você precisar, provavelmente nós o teremos. Pelo menos por um preço.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_CaptureBlight_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Tomamos Blight II, mas parece que nosso amigo Mercenário era um pouco ambicioso demais. A maior parte da infra-estrutura do planeta foi perdida.

O que devemos fazer com os mineiros sobreviventes da Drengin?</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_CaptureBlight_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Devemos ser melhores do que nossos inimigos. Levem-nos sob custódia, mas não deixem que nenhum mal lhes aconteça. [COLOR=BenevolentBlue](Benevolente)[/COLOR]</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_CaptureBlight_Response2_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Coloque-os no balde mais barato que pudermos encontrar, e aponte-os para Drengi. [COLOR=PragmaticGold](Pragmatico)[/COLOR]</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_CaptureBlight_Response3_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Executá-los. Se eles não atormentaram diretamente nosso povo, eles o encorajaram. [COLOR=WarRed](Malevolo)[/COLOR]</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ArceanMessage1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Parabéns por sua vitória em Blight II! Soubemos que você foi obrigado a recorrer à contratação de um transporte Mercenário para completar seu objetivo. Tenha cuidado, os Korx ainda são tão astutos como sempre. 
No futuro, gostaríamos de garantir que você possa construir seus próprios transportes, por isso estamos lhe enviando nosso [COLOR=UIDefaultHot]Invasão planetária[/COLOR] Tecnologia.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ArceanMessage1_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Muito obrigado. Faremos nosso melhor para provar que somos dignos de sua gentileza.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ArceanMessage1_Counter1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Qualquer inimigo da Drengin é digno de nosso apoio. 

Não se esqueça de apontar seu novo transporte para Drengi e nós ficaremos satisfeitos.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ArceanMessage2_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Tlas Kzientha, eu apresentei nosso acordo à Assembléia Arcean e eles assinaram nossa Aliança.
Conseguimos voltar ao nosso território com pouco assédio por parte da Drengin, mas fizemos um scan a uma grande frota que ainda se encontra na área. Tenha cuidado, essa frota sozinha é mais do que uma partida para nossas forças atuais.
</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ArceanMessage2_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Obrigado pelo aviso. Seremos cautelosos.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ArceanMessage3_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Enquanto isso, gostaríamos de estabelecer um [COLOR=UIDefaultHot]Fronteiras abertas[/COLOR] tratado com você.
Devemos tirar proveito da relativa segurança do território entre nossos mundos. De fato, talvez seja um bom momento para estabelecermos algumas rotas comerciais entre nós. 
Nós lhe enviaremos as coordenadas de nossa capital, para quando você estiver pronto.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ArceanMessage3_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Excelente, enviaremos um cargueiro assim que sentirmos que é seguro.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_Reminder_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Tlas Kzientha.
Queremos apenas avisar que temos recebido ofertas para contratar vários de nossos mercenários mais destrutivos. Alguns deles vieram de seu aliado, os Arceanos. Outros vieram do Drengin.
Vamos atrasá-los o máximo possível, mas não ousamos desafiar abertamente o Império Drengin neste momento. </Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_Reminder_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Nós entendemos. Você deve fazer o que precisa para sobreviver. Obrigado pelo aviso. [COLOR=BenevolentBlue](Benevolo)[/COLOR]</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_Reminder_Response2_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Atrase-os o máximo de tempo possível.  Faremos o que pudermos para aliviá-lo de seu problema de inventário o mais rápido possível. [COLOR=PragmaticGold](Pragmatico)[/COLOR]</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_Reminder_Response3_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Você trabalharia com a raça que quase dizimou sua espécie?</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ReminderR3_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Não desejamos fazê-lo. No entanto, os Korx são apenas uma sombra do que já fomos. Se irritarmos nossos Comandantes Mercenários e perdermos o controle do Bazar Galáctico, não teremos nada.
E se os Drengin voltarem toda sua atenção para nós mais uma vez, certamente seremos totalmente destruídos.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ReminderR3_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Façam o que quiserem. Destruiremos qualquer Mercenário que eles usarem contra nós. [COLOR=WarRed](Malevolo)[/COLOR]</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ReminderR3_Counter1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Não esperaríamos menos.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_DestoyFlagShip1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Parabéns mais uma vez por sua vitória sobre o Drengin Flagship. Perdemos muitos guerreiros nobres para esse maldito dreadnought. Isto prova que nossa fé no povo toriano não foi mal colocada. 
Gostaríamos também de lhe agradecer de uma forma mais prática. Esperamos que isto o ajude a incomodar ainda mais o Drengin. [COLOR=UIDefaultHot]2500 Creditos.[/COLOR]</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_DestoyFlagShip1_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Só estamos fazendo o que é necessário para sobreviver. Mas sua ajuda é sempre apreciada.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_DestoyFlagShip2_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Tlas Kzientha, enquanto você protegia seu território, o navio almirante Drengin começou a atacar nossas forças. Aparentemente, eles não apreciam nossa nova aliança. 
Fomos capazes de derrotar o maldito Encouraçado, mas perdemos muitos guerreiros corajosos.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_DestoyFlagShip2_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Sentimos muito por suas perdas. Você fez um grande favor à galáxia ao eliminar aquela besta.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_DestoyFlagShip3_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Tlas Kzientha, boas notícias! Derrotamos o  navio almirante Drengin. Eles tiveram a coragem de pensar que poderiam nos empurrar para fora do setor.
Esperamos que a derrota deles seja útil para seu esforço de guerra.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_DestoyFlagShip3_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Obrigado pela assistência. Você fez um grande favor à galáxia, eliminando aquela besta.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ColonizeBlessing_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Este planeta é de fato uma bênção. Não só tivemos muita sorte de encontrar outro Mundo Aquático tão perto de nosso sistema doméstico, como também é um mundo de classe muito alta.
Blessing II, também é promissor, mas precisaremos pesquisar [COLOR=UIDefaultHot] Colonização Mundial Extrema[/COLOR] para torná-lo habitável. </Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ColonizeBlessing_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Uma excelente sugestão, será muito útil ter um lugar seguro para se refugiar em uma emergência.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_MercNeedsHelp_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Tlas Kzientha, recebemos um pedido de socorro de um de nossos Comandantes Mercenários. Eles parecem ter encontrado dificuldades e ficaram presos em um mundo desabitado do outro lado do buraco negro. 
Se você fosse capaz de conseguir um navio colônia lá fora e dar-lhes alguma ajuda, estou certo de que eles estariam dispostos a trabalhar para você como pagamento.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_MercNeedsHelp_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Veremos o que podemos fazer.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ColonizeRoyena_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Meu Senhor, localizamos um navio Mercenário que está abandonado neste mundo há algum tempo. Eles parecem muito felizes em nos ver.
A má notícia é que nosso comandante da colônia é da opinião de que eles estavam explorando a área para o Drengin antes de se despenharem.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ColonizeRoyena_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Tenho certeza de que eles já foram punidos o suficiente. Ajudá-los em reparos e vê-los fora de nosso planeta. [COLOR=BenevolentBlue](Benevolente)[/COLOR]</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ColonizeRoyena_Response2_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Diga-lhes que se eles quiserem sair deste planeta, eles agora servem ao Regime Toriano.[COLOR=PragmaticGold](Pragmatico)[/COLOR]</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ColonizeRoyena_Response3_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Não toleraremos ninguém que trabalhe para a Drengin. Execute-os e desmantele seu navio. [COLOR=WarRed](Malevolo)[/COLOR]</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_HelpedoutMercR1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Meu Senhor, permita-me que me apresente, sou Farseer do Recife, Comandante do Zindellit.
Entendo que temos que lhe agradecer pelo nosso resgate. Asseguro-lhe que nos arrependemos muito de alguma vez termos aceitado esse contrato com o Drengin. Asseguro-lhe que não seremos nenhuma ameaça ao Regime Torian no futuro.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_HelpedoutMercR1_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Uma lição valiosa para se ter aprendido de fato. Para seu bem, espero que não o vejamos novamente no espaço toriano.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_HelpedoutMercR2_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Meu Senhor, permita-me que me apresente, sou Farseer do Recife, Comandante do Zindellit.
Agradecemos o resgate e ficaríamos felizes em pagar nossa dívida, trabalhando para você. O Zindellit é um navio de pesquisa bem armado e rápido, com um alcance extremamente longo.
Levaremos algumas semanas para concluir os reparos. Dentro de algumas semanas, faremos um relatório em seu mundo natal.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_HelpedoutMercR2_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Seus serviços serão de grande ajuda. Se você se sair bem, podemos esquecer que você já trabalhou para a Drengin.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_HelpedoutMercR3_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Meu senhor. Executamos o canalha do Mercenário Reed Farseer. Isto deve enviar uma mensagem ao Bazar sobre o que acontece com qualquer um que aceite um contrato contra nós.
Seu navio, o Zindellit, foi muito danificado. No entanto, fomos capazes de recuperar algum equipamento valioso.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_HelpedoutMercR3_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Excelente, talvez usaremos os créditos para contratar um mercenário mais sábio.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_GetMerc_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Tlas Kzientha, Farseer do Recife está se apresentando. O Zindellit está reparado e pronto para a partida. Chegamos no sistema Torian e aguardamos suas ordens.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_GetMerc_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Excelente, tenho certeza de que podemos encontrar um bom uso tanto para você quanto para seu navio.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ColonizeRoyce_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Estamos felizes em ver o crescimento do regime de Torian. Agora que você tem uma colônia tão próxima de nossas fronteiras, é mais importante do que nunca que mantenhamos boas relações. 
Nossos cientistas me pediram para lhe oferecer um [COLOR=UIDefaultHot] Tratado de Pesquisa Tecnológica[/COLOR], na esperança de que, compartilhando nosso conhecimento, possamos resistir mais eficientemente ao Império Drengin.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ColonizeRoyce_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Excelente idéia! Juntos, vamos aumentar muito nossa capacidade de pesquisa. [COLOR=BenevolentBlue]Aceitar o Tratado de Pesquisa (Benevolente)[/COLOR]</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ColonizeRoyce_Response2_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>O que seria mais útil se você pudesse nos dar algumas de suas tecnologias existentes. [COLOR=PragmaticGold]Pergunte por técnicos (Pragmatico)[/COLOR]</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ColonizeRoyceR1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Excelente! se conseguirmos alcançar o nível tecnológico do Drengin, nossas chances de derrotá-los de uma vez por todas serão muito maiores.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ColonizeRoyceR1_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>De acordo! </Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ColonizeRoyceR2_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Entendemos que você está em uma situação difícil. Esperamos poder encontrar algo que o ajude.
[COLOR=UIDefaultHot]2000 Pontos de Pesquisa[/COLOR]</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ColonizeRoyceR2_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Qualquer coisa que você possa fornecer será útil.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_TerranMessage_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Tlas Kzientha, recebemos um relatório de nossas forças remanescentes em sua área que pode ser de grande ajuda para seu povo.
Eles encontraram um Mundo Aquático não-colonizado no limite do território de Drengin. Eles acham que seria uma praia perfeita para lançar uma invasão em sua sede do Céu Escuro.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_TerranMessage_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Obrigado pela assistência. Reuniremos nossas forças imediatamente e protegeremos o planeta.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_TerranMessage_Response2_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Obrigado pela informação, infelizmente não estamos prontos para ir tão longe no espaço Drengin. Ainda assim.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ColonizeBlueOcean_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Estamos felizes em ver sua guerra com o Drengin indo bem. Embora ainda não tenhamos nenhum navio para dispensar, pedimos voluntários de nosso pessoal de pesquisa local. Eles foram despachados para o Oceano Azul com ordens para ajudá-los em qualquer pesquisa que precisem. [COLOR=UIDefaultHot]3000 Pontos de Pesquisa[/COLOR] Tecnologia.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_ColonizeBlueOcean_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Muito obrigado, Comandante Bradley. Vamos usá-los sabiamente.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_TerranMessage2_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Tlas Kzientha, acabamos de receber graves notícias de nossas forças em seu setor. 
Pensando em surpreender o Drengin enquanto suas forças os distraíam, eles tentaram um ataque surpresa a sua capital local no Céu Escuro.
Eles foram totalmente derrotados. Aparentemente, os Drengin têm uma frota poderosa protegendo o planeta.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_TerranMessage2_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Grandes notícias, de fato. Obrigado pelo aviso. Seus soldados caídos serão vingados.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_TakeDarkSkyTorian_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Escumalha toriana. Vocês podem ter se libertado e do patético remanso da galáxia em que vivem. Mas ouçam isto; quando terminarmos de lidar com os terráqueos, estaremos de volta. Tudo o que vocês fizeram foi provar que não vale a pena ficar por perto, por mais saborosos que sejam. </Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_TakeDarkSkyTorian_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Se você voltar, estaremos prontos com nossos novos amigos poderosos.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_TakeDarkSkyArcean_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Escumalha toriana. Talvez vocês tenham convencido os Arceanos a ajudá-los a se libertarem e a patética retaguarda da galáxia em que vivem. Mas ouçam isto; quando terminarmos de lidar com os fleshlings terrestres, estaremos de volta. Tudo o que vocês fizeram foi provar que não vale a pena ficar por perto, por mais saborosos que sejam. </Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_TakeDarkSkyArcean_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Se você voltar, nós estaremos prontos. Os Arceanos não são nossos únicos amigos.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_TakeDarkSkyTerran_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Escória de Torian. Vocês podem ter convencido os terranianos a ajudá-los a se libertarem e ao patético remanso da galáxia em que vivem. Mas ouçam isto; quando terminarmos de limpar os Terranos da existência, estaremos de volta. Tudo o que vocês fizeram é provar que não vale a pena ficar por perto, por mais saborosos que sejam.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_TakeDarkSkyTerran_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Se você voltar, nós estaremos prontos. Os terranos não são nossos únicos amigos.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_DestroytheDrengin_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Tlas Kzientha, para um bando de sapos, você provou ser bastante animado. Lamento não ter você para um lanche quando tive a oportunidade.
Aproveite sua liberdade. Não vai durar. Na próxima vez que nos encontrarmos, não seremos tão gentis.
</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
  <FlavorTextDef>
    <InternalName>Mercenaries_Rebirth_DestroytheDrengin_Response1_FlavorText</InternalName>
    <FlavorTextOption>
      <Text>Estaremos prontos. Ou seja, se você sobreviver à Cruzada Terrana.</Text>
    </FlavorTextOption>
  </FlavorTextDef>
 
</FlavorTextDefs>
